{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector483"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "14109"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector483"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector483"}}]}, {"data": {"name": "data-e15fb21806ae11e3e96b2aaa07181eba"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector483"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector483"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector483"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector483": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-53a1ef6d919138a4d70ad8cc882bc239"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-53a1ef6d919138a4d70ad8cc882bc239": [{"knoten": "K 1861", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)", "datum": "2004-08-16T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1417, "hour_counts_bike": 69, "year": 2004, "Radanteil": 0.046433378196500674, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1861", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)", "datum": "2009-06-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1495, "hour_counts_bike": 80, "year": 2009, "Radanteil": 0.050793650793650794, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1861", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)", "datum": "2011-12-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1278, "hour_counts_bike": 73, "year": 2011, "Radanteil": 0.0540340488527017, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1861", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)", "datum": "2015-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1745, "hour_counts_bike": 87, "year": 2015, "Radanteil": 0.047489082969432314, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1861", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)", "datum": "2018-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1473, "hour_counts_bike": 41, "year": 2018, "Radanteil": 0.027080581241743725, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg, (Wannsee, 14109)", "datum": "2004-12-08T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2158, "hour_counts_bike": 196, "year": 2004, "Radanteil": 0.08326253186066271, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg, (Wannsee, 14109)", "datum": "2006-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1998, "hour_counts_bike": 180, "year": 2006, "Radanteil": 0.08264462809917356, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)", "datum": "2009-06-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2048, "hour_counts_bike": 171, "year": 2009, "Radanteil": 0.07706173952230734, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)", "datum": "2011-12-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1805, "hour_counts_bike": 133, "year": 2011, "Radanteil": 0.06862745098039216, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)", "datum": "2015-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2430, "hour_counts_bike": 223, "year": 2015, "Radanteil": 0.0840557859027516, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "K 1863", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)", "datum": "2018-12-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1919, "hour_counts_bike": 115, "year": 2018, "Radanteil": 0.056538839724680434, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-04-22T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 660, "hour_counts_bike": 26, "year": 2015, "Radanteil": 0.037900874635568516, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-12-06T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1173, "hour_counts_bike": 91, "year": 2015, "Radanteil": 0.07199367088607594, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-06-21T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 995, "hour_counts_bike": 126, "year": 2015, "Radanteil": 0.11239964317573595, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-07-28T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1079, "hour_counts_bike": 39, "year": 2015, "Radanteil": 0.03488372093023256, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-11-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1105, "hour_counts_bike": 67, "year": 2015, "Radanteil": 0.05716723549488054, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-09-18T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1094, "hour_counts_bike": 69, "year": 2015, "Radanteil": 0.05932932072226999, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-09-20T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 837, "hour_counts_bike": 31, "year": 2015, "Radanteil": 0.03571428571428571, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 0010", "bez_x": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2015-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 479, "hour_counts_bike": 21, "year": 2015, "Radanteil": 0.042, "plz": "14109", "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059004", "bez_x": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2010-11-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 176, "hour_counts_bike": 6, "year": 2010, "Radanteil": 0.03296703296703297, "plz": "14109", "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059004", "bez_x": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2011-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 207, "hour_counts_bike": 10, "year": 2011, "Radanteil": 0.04608294930875576, "plz": "14109", "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059004", "bez_x": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 202, "hour_counts_bike": 14, "year": 2013, "Radanteil": 0.06481481481481481, "plz": "14109", "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059004", "bez_x": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2016-03-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 191, "hour_counts_bike": 14, "year": 2016, "Radanteil": 0.06829268292682927, "plz": "14109", "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059004", "bez_x": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 217, "hour_counts_bike": 29, "year": 2018, "Radanteil": 0.11788617886178862, "plz": "14109", "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2006-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 746, "hour_counts_bike": 36, "year": 2006, "Radanteil": 0.04603580562659847, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke) (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2010-10-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 678, "hour_counts_bike": 26, "year": 2010, "Radanteil": 0.036931818181818184, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2011-08-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 769, "hour_counts_bike": 51, "year": 2011, "Radanteil": 0.06219512195121951, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 806, "hour_counts_bike": 60, "year": 2013, "Radanteil": 0.06928406466512702, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2016-03-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 758, "hour_counts_bike": 79, "year": 2016, "Radanteil": 0.09438470728793309, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059006", "bez_x": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2018-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 799, "hour_counts_bike": 165, "year": 2018, "Radanteil": 0.17116182572614108, "plz": "14109", "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059010", "bez_x": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2010-03-16T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 160, "hour_counts_bike": 27, "year": 2010, "Radanteil": 0.1443850267379679, "plz": "14109", "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059010", "bez_x": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2011-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 179, "hour_counts_bike": 57, "year": 2011, "Radanteil": 0.24152542372881355, "plz": "14109", "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059010", "bez_x": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 168, "hour_counts_bike": 67, "year": 2013, "Radanteil": 0.2851063829787234, "plz": "14109", "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059010", "bez_x": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2016-03-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 183, "hour_counts_bike": 62, "year": 2016, "Radanteil": 0.2530612244897959, "plz": "14109", "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"knoten": "Q 059010", "bez_x": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)", "datum": "2018-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 185, "hour_counts_bike": 118, "year": 2018, "Radanteil": 0.38943894389438943, "plz": "14109", "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}], "data-e15fb21806ae11e3e96b2aaa07181eba": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.053843648876564565, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.05201954967955791, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.05019545048255125, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.048371351285544595, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.04654725208853838, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.044723152891531726, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04289905369452507, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.04107495449751841, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.039250855300511756, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.0374267561035051, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Chausseestra\u00dfe   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.0841892610098327, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.08207751098257798, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.07996576095532326, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.0778540109280681, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.07574226090081337, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07363051087355865, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07151876084630393, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.06940701081904876, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.06729526079179404, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.06518351076453888, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Kronprinzessinnenweg   (Wannsee, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.05642359394488116, "bez_y": "B1 - K\u00f6nigsstra\u00dfe (H\u00f6he Sch\u00e4ferberg) (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03373491096001402, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.04170375560590145, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.049672600251785326, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0576414448976692, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.06561028954355663, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.07357913418944051, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08154797883532439, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.08951682348120826, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.09748566812709569, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10545451277297957, "bez_y": "Neue Kreisstra\u00dfe (H\u00f6he Landesgrenze)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.01882415120133274, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.0317030437006629, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.044581936199989514, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.057460828699316124, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.07033972119864274, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0832186136979729, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.09609750619729951, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.10897639869662612, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.12185529119595628, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1347341836952829, "bez_y": "K\u00f6nigstra\u00dfe (B1) (Glienicker Br\u00fccke)   (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.18289313153810127, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.20259937075486079, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.2223056099716132, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.2420118491883656, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.261718088405118, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.2814243276218704, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.3011305668386228, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.32083680605537523, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.34054304527213475, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.36024928448888716, "bez_y": "Stahnsdorfer Stra\u00dfe (westl. Bernhard-Beyer-Str.)  (Zehlendorf, 14109)"}]}}