{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector561"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10585"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector561"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector561"}}]}, {"data": {"name": "data-d416eb5928d317f8e0dd0592b85d1e05"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector561"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector561"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector561"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector561": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-a08822a69a0340b6c2a47ecc29d2e34a"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-a08822a69a0340b6c2a47ecc29d2e34a": [{"knoten": "K 541", "bez_x": "Rich.-Wagner-Str. / Otto-Suhr-Allee / Wintersteinstr.   (Charlottenbg., 10585)", "datum": "2004-08-23T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2716, "hour_counts_bike": 235, "year": 2004, "Radanteil": 0.0796340223652999, "plz": "10585", "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "K 541", "bez_x": "Rich.-Wagner-Str. / Otto-Suhr-Allee / Wintersteinstr.   (Charlottenbg., 10585)", "datum": "2009-09-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2745, "hour_counts_bike": 128, "year": 2009, "Radanteil": 0.04455273233553777, "plz": "10585", "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "K 541", "bez_x": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)", "datum": "2017-11-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2545, "hour_counts_bike": 317, "year": 2017, "Radanteil": 0.11076170510132774, "plz": "10585", "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "Q 010604", "bez_x": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)", "datum": "2010-05-20T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1111, "hour_counts_bike": 67, "year": 2010, "Radanteil": 0.056876061120543296, "plz": "10585", "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "Q 010604", "bez_x": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 774, "hour_counts_bike": 38, "year": 2011, "Radanteil": 0.046798029556650245, "plz": "10585", "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "Q 010604", "bez_x": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)", "datum": "2014-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 837, "hour_counts_bike": 48, "year": 2014, "Radanteil": 0.05423728813559322, "plz": "10585", "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"knoten": "Q 010604", "bez_x": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)", "datum": "2016-02-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 863, "hour_counts_bike": 84, "year": 2016, "Radanteil": 0.08870116156282999, "plz": "10585", "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}], "data-d416eb5928d317f8e0dd0592b85d1e05": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.060666729836088784, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.06491566510658675, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.0691646003770856, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.07341353564758357, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.07766247091808243, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.0819114061885795, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.08616034145907836, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.09040927672957633, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.09465821200007518, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.09890714727057226, "bez_y": "Otto-Suhr-Allee / Richard-Wagner-Stra\u00dfe - Wintersteinstra\u00dfe (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.047417241468917126, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.050868367196185815, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.054319492923454504, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.05777061865072497, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06122174437799366, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.06467287010526235, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.06812399583253281, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.0715751215598015, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.07502624728707019, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.07847737301433888, "bez_y": "Knobelsdorffstra\u00dfe (westl. Sophie-Charlotten-Str.)   (Charlottenburg, 10585)"}]}}