{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector650"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10245"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector650"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector650"}}]}, {"data": {"name": "data-145bc4a18bfcacfc583a4684daeb6465"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector650"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector650"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector650"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector650": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-d706c3bc13d048d142fc3eda346bc1ea"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-d706c3bc13d048d142fc3eda346bc1ea": [{"knoten": "K 2897", "bez_x": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2010-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1124, "hour_counts_bike": 101, "year": 2010, "Radanteil": 0.08244897959183674, "plz": "10245", "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 2897", "bez_x": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2014-01-12T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1072, "hour_counts_bike": 142, "year": 2014, "Radanteil": 0.11696869851729819, "plz": "10245", "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 2897", "bez_x": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2015-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1046, "hour_counts_bike": 167, "year": 2015, "Radanteil": 0.13767518549051938, "plz": "10245", "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 2897", "bez_x": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2018-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 908, "hour_counts_bike": 261, "year": 2018, "Radanteil": 0.223267750213858, "plz": "10245", "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 641861", "bez_x": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr. (Fr'hain, 10245)", "datum": "2008-05-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3550, "hour_counts_bike": 737, "year": 2008, "Radanteil": 0.17191509213902495, "plz": "10245", "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"knoten": "K 641861", "bez_x": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)", "datum": "2014-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3429, "hour_counts_bike": 790, "year": 2014, "Radanteil": 0.18724816307181796, "plz": "10245", "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"knoten": "K 641861", "bez_x": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)", "datum": "2017-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3039, "hour_counts_bike": 746, "year": 2017, "Radanteil": 0.19709379128137383, "plz": "10245", "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"knoten": "K 641861", "bez_x": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)", "datum": "2018-11-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3237, "hour_counts_bike": 720, "year": 2018, "Radanteil": 0.1819560272934041, "plz": "10245", "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"knoten": "K 653102", "bez_x": "Boxhagener Str. / W\u00fchlischstr. / Lenbachstr.   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2004-10-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1085, "hour_counts_bike": 105, "year": 2004, "Radanteil": 0.08823529411764706, "plz": "10245", "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 653102", "bez_x": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2011-10-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1075, "hour_counts_bike": 156, "year": 2011, "Radanteil": 0.12672623883021933, "plz": "10245", "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 653102", "bez_x": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2015-03-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 792, "hour_counts_bike": 193, "year": 2015, "Radanteil": 0.19593908629441625, "plz": "10245", "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"knoten": "K 653102", "bez_x": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)", "datum": "2018-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 854, "hour_counts_bike": 410, "year": 2018, "Radanteil": 0.32436708860759494, "plz": "10245", "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}], "data-145bc4a18bfcacfc583a4684daeb6465": [{"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06730677981271072, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.08252944619507474, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.09775211257743877, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.11297477895980279, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.12819744534216682, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.14342011172452374, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.15864277810688776, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.17386544448925179, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.1890881108716158, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.20431077725397984, "bez_y": "Modersohnstra\u00dfe / Revaler Stra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.1739502168273539, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.17583520378185202, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.17772019073635015, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.17960517769084827, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.1814901646453464, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.18337515159984452, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.18526013855434265, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.18714512550884077, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2016.888888888889, "yfit": 0.1890301124633389, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.19091509941783702, "bez_y": "M\u00fchlenstr. - Stralauer A. / Warschauer Str. - Oberbaumbr\u00fccke  (Fr'hain, 10245)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.06007793068923917, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.08413829107570692, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.10819865146217111, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.13225901184863886, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.15631937223510306, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.1803797326215708, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.204440093008035, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.22850045339450276, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.25256081378096695, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.27662117416743115, "bez_y": "Boxhagener Stra\u00dfe / W\u00fchlichstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10245)"}]}}