{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector473"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12205"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector473"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector473"}}]}, {"data": {"name": "data-644e4d2fc8545ef5b625598c3208df41"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector473"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector473"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector473"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector473": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-7c7409d05ca9ba0b482375fc9b682b97"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-7c7409d05ca9ba0b482375fc9b682b97": [{"knoten": "K 1688", "bez_x": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)", "datum": "2009-06-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1406, "hour_counts_bike": 105, "year": 2009, "Radanteil": 0.06949040370615486, "plz": "12205", "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"knoten": "K 1688", "bez_x": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)", "datum": "2011-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1365, "hour_counts_bike": 136, "year": 2011, "Radanteil": 0.09060626249167222, "plz": "12205", "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"knoten": "K 1688", "bez_x": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)", "datum": "2015-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1475, "hour_counts_bike": 97, "year": 2015, "Radanteil": 0.06170483460559797, "plz": "12205", "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"knoten": "K 1688", "bez_x": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)", "datum": "2018-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1613, "hour_counts_bike": 148, "year": 2018, "Radanteil": 0.08404315729699034, "plz": "12205", "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}], "data-644e4d2fc8545ef5b625598c3208df41": [{"xfit": 2009.0, "yfit": 0.07576458722678409, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.07592848776756522, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.0760923883083463, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.07625628884912744, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.07642018938990858, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07658408993068971, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.0767479904714708, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.07691189101225193, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.07707579155303307, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.07723969209381415, "bez_y": "Drakestra\u00dfe / Gardesch\u00fctzenweg   (Lichterfelde, 12205)"}]}}