{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector611"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12109"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector611"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector611"}}]}, {"data": {"name": "data-62ad0352febd4249bea4161039d041a2"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector611"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector611"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector611"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector611": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-78b3db7b6bf7c04f9a140314075ebf1c"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-78b3db7b6bf7c04f9a140314075ebf1c": [{"knoten": "K 1619", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str./ Ullsteinstr.- Gradestr.  (Mariend., 12109)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2028, "hour_counts_bike": 57, "year": 2004, "Radanteil": 0.027338129496402876, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"knoten": "K 1619", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr. (Mariend., 12109)", "datum": "2005-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1888, "hour_counts_bike": 59, "year": 2005, "Radanteil": 0.030303030303030304, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"knoten": "K 1619", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr. (Mariend., 12109)", "datum": "2005-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1818, "hour_counts_bike": 54, "year": 2005, "Radanteil": 0.028846153846153848, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"knoten": "K 1619", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr. (Mariend., 12109)", "datum": "2006-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1855, "hour_counts_bike": 36, "year": 2006, "Radanteil": 0.019037546271813855, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"knoten": "K 1619", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)", "datum": "2016-12-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1859, "hour_counts_bike": 115, "year": 2016, "Radanteil": 0.05825734549138804, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"knoten": "Q 031304", "bez_x": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12109)", "datum": "2010-06-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 593, "hour_counts_bike": 19, "year": 2010, "Radanteil": 0.03104575163398693, "plz": "12109", "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"knoten": "Q 031404", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 775, "hour_counts_bike": 35, "year": 2010, "Radanteil": 0.043209876543209874, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031404", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)", "datum": "2011-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 726, "hour_counts_bike": 25, "year": 2011, "Radanteil": 0.033288948069241014, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031404", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)", "datum": "2014-10-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 762, "hour_counts_bike": 29, "year": 2014, "Radanteil": 0.03666245259165613, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031404", "bez_x": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)", "datum": "2016-08-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 787, "hour_counts_bike": 80, "year": 2016, "Radanteil": 0.0922722029988466, "plz": "12109", "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031409", "bez_x": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)", "datum": "2010-05-17T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2540, "hour_counts_bike": 85, "year": 2010, "Radanteil": 0.03238095238095238, "plz": "12109", "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031409", "bez_x": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2689, "hour_counts_bike": 58, "year": 2011, "Radanteil": 0.021113942482708408, "plz": "12109", "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031409", "bez_x": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)", "datum": "2014-10-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2456, "hour_counts_bike": 55, "year": 2014, "Radanteil": 0.02190362405416169, "plz": "12109", "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"knoten": "Q 031409", "bez_x": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)", "datum": "2016-09-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2390, "hour_counts_bike": 104, "year": 2016, "Radanteil": 0.04170008019246191, "plz": "12109", "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}], "data-62ad0352febd4249bea4161039d041a2": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.023939943420825394, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.027613484112881004, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.0312870248049375, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.03496056549699311, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.03863410618904872, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.04230764688110522, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04598118757316083, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04965472826521644, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.05332826895727294, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.05700180964932855, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Str.- Rixdorfer Str. / Ullsteinstr.- Gradestr.   (Mariendorf, 12109)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.031045751633986915, "bez_y": "Tempelhofer Weg (Wilhelm-Borgmann-Br\u00fccke)   (Tempelhof, 12347)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03097453527514027, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.03591607097831684, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.040857606681489855, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04579914238466465, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05074067808783944, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.05568221379101246, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.06062374949418725, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.06556528519736204, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.07050682090053506, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.07544835660370985, "bez_y": "Gottlieb-Dunkel-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Gradestra\u00dfe)   (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.024813270708236246, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.025894817149286986, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.026976363590337282, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.028057910031388023, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.02913945647243832, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.030221002913488615, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.031302549354539355, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.03238409579558965, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.03346564223663995, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.03454718867769069, "bez_y": "Mariendorfer Damm (Stubenrauchbr\u00fccke)  (Tempelhof, 12109)"}]}}