{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector646"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12555"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector646"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector646"}}]}, {"data": {"name": "data-521b8602a7baf6de25f04e7a1949c1be"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector646"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector646"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector646"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector646": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-77303028cf35a3a94d0e5e73af3ba437"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-77303028cf35a3a94d0e5e73af3ba437": [{"knoten": "K 2750", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2003-12-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1753, "hour_counts_bike": 48, "year": 2003, "Radanteil": 0.026651860077734593, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 2750", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2006-08-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2079, "hour_counts_bike": 76, "year": 2006, "Radanteil": 0.035266821345707654, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 2750", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2007-08-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1967, "hour_counts_bike": 71, "year": 2007, "Radanteil": 0.03483807654563297, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 2750", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2012-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1984, "hour_counts_bike": 36, "year": 2012, "Radanteil": 0.01782178217821782, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 2750", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2017-11-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4273, "hour_counts_bike": 148, "year": 2017, "Radanteil": 0.03347658900701199, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 733601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2003-12-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 1897, "hour_counts_bike": 67, "year": 2003, "Radanteil": 0.03411405295315682, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 733601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2007-08-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1755, "hour_counts_bike": 93, "year": 2007, "Radanteil": 0.05032467532467533, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 733601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-01-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1715, "hour_counts_bike": 127, "year": 2014, "Radanteil": 0.06894679695982628, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 733601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1812, "hour_counts_bike": 188, "year": 2018, "Radanteil": 0.094, "plz": "12555", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734702", "bez_x": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2006-08-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1705, "hour_counts_bike": 117, "year": 2006, "Radanteil": 0.06421514818880351, "plz": "12555", "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734702", "bez_x": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2009-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1734, "hour_counts_bike": 141, "year": 2009, "Radanteil": 0.0752, "plz": "12555", "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734702", "bez_x": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1715, "hour_counts_bike": 110, "year": 2014, "Radanteil": 0.06027397260273973, "plz": "12555", "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734702", "bez_x": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2018-08-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1610, "hour_counts_bike": 165, "year": 2018, "Radanteil": 0.09295774647887324, "plz": "12555", "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734703", "bez_x": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2003-05-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 1935, "hour_counts_bike": 136, "year": 2003, "Radanteil": 0.0656687590535973, "plz": "12555", "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734703", "bez_x": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2006-08-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1633, "hour_counts_bike": 187, "year": 2006, "Radanteil": 0.10274725274725274, "plz": "12555", "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734703", "bez_x": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-11-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1839, "hour_counts_bike": 113, "year": 2014, "Radanteil": 0.057889344262295084, "plz": "12555", "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 734703", "bez_x": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2018-04-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1844, "hour_counts_bike": 265, "year": 2018, "Radanteil": 0.12565196775723092, "plz": "12555", "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 745101", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2001-09-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1337, "hour_counts_bike": 102, "year": 2001, "Radanteil": 0.07088255733148019, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 745101", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2004-11-30T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1306, "hour_counts_bike": 68, "year": 2004, "Radanteil": 0.049490538573508006, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 745101", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2007-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1116, "hour_counts_bike": 76, "year": 2007, "Radanteil": 0.06375838926174497, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "K 745101", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2018-04-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1079, "hour_counts_bike": 114, "year": 2018, "Radanteil": 0.09555741827326068, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 041101", "bez_x": "K\u00f6penicker Allee (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2010-05-20T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 475, "hour_counts_bike": 22, "year": 2010, "Radanteil": 0.04426559356136821, "plz": "12555", "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 041101", "bez_x": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2012-03-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 437, "hour_counts_bike": 28, "year": 2012, "Radanteil": 0.060215053763440864, "plz": "12555", "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 041101", "bez_x": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-07-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 463, "hour_counts_bike": 26, "year": 2014, "Radanteil": 0.053169734151329244, "plz": "12555", "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 041101", "bez_x": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2016-04-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 460, "hour_counts_bike": 15, "year": 2016, "Radanteil": 0.031578947368421054, "plz": "12555", "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101101", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2010-11-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1045, "hour_counts_bike": 13, "year": 2010, "Radanteil": 0.012287334593572778, "plz": "12555", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101101", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2012-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1137, "hour_counts_bike": 11, "year": 2012, "Radanteil": 0.009581881533101045, "plz": "12555", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101101", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1086, "hour_counts_bike": 22, "year": 2014, "Radanteil": 0.019855595667870037, "plz": "12555", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101101", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2016-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1050, "hour_counts_bike": 8, "year": 2016, "Radanteil": 0.007561436672967864, "plz": "12555", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101102", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)", "datum": "2010-05-17T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 847, "hour_counts_bike": 46, "year": 2010, "Radanteil": 0.051511758118701005, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"knoten": "Q 101102", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)", "datum": "2012-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 814, "hour_counts_bike": 23, "year": 2012, "Radanteil": 0.027479091995221028, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"knoten": "Q 101102", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)", "datum": "2014-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 841, "hour_counts_bike": 71, "year": 2014, "Radanteil": 0.07785087719298246, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"knoten": "Q 101102", "bez_x": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)", "datum": "2016-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 827, "hour_counts_bike": 21, "year": 2016, "Radanteil": 0.024764150943396228, "plz": "12555", "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"knoten": "Q 101103", "bez_x": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 752, "hour_counts_bike": 10, "year": 2010, "Radanteil": 0.013123359580052493, "plz": "12555", "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101103", "bez_x": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2012-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 721, "hour_counts_bike": 5, "year": 2012, "Radanteil": 0.006887052341597796, "plz": "12555", "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101103", "bez_x": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2014-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 631, "hour_counts_bike": 14, "year": 2014, "Radanteil": 0.021705426356589147, "plz": "12555", "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101103", "bez_x": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2016-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 687, "hour_counts_bike": 5, "year": 2016, "Radanteil": 0.0072254335260115606, "plz": "12555", "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"knoten": "Q 101103", "bez_x": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)", "datum": "2017-10-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 669, "hour_counts_bike": 14, "year": 2017, "Radanteil": 0.020497803806734993, "plz": "12555", "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}], "data-521b8602a7baf6de25f04e7a1949c1be": [{"xfit": 2003.0, "yfit": 0.030304946437617553, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.030125041095125094, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2006.111111111111, "yfit": 0.029945135752632662, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.029765230410140175, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2009.2222222222222, "yfit": 0.029585325067647744, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.029405419725155285, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.029225514382662854, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.888888888889, "yfit": 0.029045609040170395, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2015.4444444444443, "yfit": 0.028865703697677936, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.028685798355185477, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Spindlersfelder Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.033690065876515796, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.03994702486160584, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.04620398384669411, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.05246094283178415, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.05871790181687331, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.06497486080196246, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.07123181978705162, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.07748877877214166, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.08374573775722993, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.09000269674231998, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe / Ottomar-Geschke-Stra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.06362484132922708, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.06583629071783648, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.06804774010644632, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.07025918949505572, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.07247063888366512, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.07468208827227496, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.0768935376608848, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0791049870494942, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.08131643643810404, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.08352788582671344, "bez_y": "Lindenstra\u00dfe / Bahnhofstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.07405964105898821, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.07726186862131135, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.08046409618363404, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.08366632374595717, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.0868685513082803, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.090070778870603, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.09327300643292613, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.09647523399524927, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.09967746155757196, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10287968911989509, "bez_y": "Bahnhofstra\u00dfe / Friedrichshagener Stra\u00dfe    (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.056625975967592446, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.060489843457692594, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.06435371094779363, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.06821757843789467, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.07208144592799481, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.07594531341809585, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.079809180908196, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.08367304839829703, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.08753691588839807, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.09140078337849822, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe / Gehsener Stra\u00dfe - Mittelheide   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.054073120939778896, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.052569612333414284, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.05106610372704967, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04956259512068506, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04805908651432045, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.046555577907955836, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.045052069301591224, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04354856069522661, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.042045052088862, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.04054154348249739, "bez_y": "Rudolf-R\u00fchl-Allee [ehem. K\u00f6penicker A.] (s\u00fcdl. Verl. Waldowallee) (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.012907159060934759, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.01277702640669992, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.012646893752465083, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.012516761098230189, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.012386628443995296, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.012256495789760458, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.01212636313552562, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.011996230481290726, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.011866097827055888, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.011735965172820995, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Tiergartenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04988212501179756, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.048886423800858836, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.047890722589920554, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04689502137898183, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0458993201680431, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04490361895710482, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04390791774616609, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.042912216535227365, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04191651532428908, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.04092081411335036, "bez_y": "Mahlsdorfer Stra\u00dfe - Hultschiner Damm   (s\u00fcdl. Willestr.)   (K\u00f6penick,12555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.011157775724456753, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.011716555718146449, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2011.5555555555557, "yfit": 0.012275335711836144, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.012834115705525617, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.01339289569921509, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2013.888888888889, "yfit": 0.013951675692904786, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.014510455686594481, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2015.4444444444443, "yfit": 0.015069235680283954, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.01562801567397365, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.016186795667663123, "bez_y": "Kaulsdorfer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bischofstaler Stra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12555)"}]}}