{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector582"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10707"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector582"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector582"}}]}, {"data": {"name": "data-4bdde8eeea8d743efb1b4fb83c15bea9"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector582"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector582"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector582"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector582": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-177851d2b98c598d26e34c5fc76b56c6"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-177851d2b98c598d26e34c5fc76b56c6": [{"knoten": "K 943", "bez_x": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2004-06-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2879, "hour_counts_bike": 166, "year": 2004, "Radanteil": 0.05451559934318555, "plz": "10707", "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"knoten": "K 943", "bez_x": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2009-06-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3043, "hour_counts_bike": 172, "year": 2009, "Radanteil": 0.053499222395023326, "plz": "10707", "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"knoten": "K 943", "bez_x": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2011-09-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2672, "hour_counts_bike": 138, "year": 2011, "Radanteil": 0.04911032028469751, "plz": "10707", "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"knoten": "K 943", "bez_x": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2014-09-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2665, "hour_counts_bike": 182, "year": 2014, "Radanteil": 0.0639269406392694, "plz": "10707", "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"knoten": "K 943", "bez_x": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2017-07-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2444, "hour_counts_bike": 117, "year": 2017, "Radanteil": 0.04568527918781726, "plz": "10707", "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"knoten": "K 1040", "bez_x": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. / Hohenzollerndamm  (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2012-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3684, "hour_counts_bike": 106, "year": 2012, "Radanteil": 0.027968337730870714, "plz": "10707", "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"knoten": "K 1040", "bez_x": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. / Hohenzollerndamm  (Wilmersdorf, 10707)", "datum": "2013-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 914, "hour_counts_bike": 27, "year": 2013, "Radanteil": 0.028692879914984058, "plz": "10707", "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}], "data-4bdde8eeea8d743efb1b4fb83c15bea9": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.054969982594829936, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.05463517889764258, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.05430037520045522, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.05396557150326786, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.05363076780608045, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.053295964108893146, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05296116041170573, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.052626356714518374, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.05229155301733096, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.05195674932014366, "bez_y": "Brandenburgische Stra\u00dfe / Konstanzer Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10707)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.027968337730870152, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.111111111111, "yfit": 0.02804884241799388, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.028129347105117608, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.028209851792241336, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.028290356479365064, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.028370861166489014, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.028451365853612742, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.02853187054073647, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.0286123752278602, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.028692879914983926, "bez_y": "Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Stra\u00dfe / Hohenzollerndamm (Wilmersdorf, 107"}]}}