{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector419"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10557"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector419"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector419"}}]}, {"data": {"name": "data-ea9464e05af62ae61b0ea05aa1f863f6"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector419"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector419"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector419"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector419": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-b95bf068c72c8cc3d2f9d2195081f23b"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-b95bf068c72c8cc3d2f9d2195081f23b": [{"knoten": "K 350", "bez_x": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Wedding, 10557)", "datum": "2005-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1225, "hour_counts_bike": 29, "year": 2005, "Radanteil": 0.023125996810207338, "plz": "10557", "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"knoten": "K 350", "bez_x": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Wedding, 10557)", "datum": "2006-05-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1798, "hour_counts_bike": 36, "year": 2006, "Radanteil": 0.019629225736095966, "plz": "10557", "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"knoten": "K 513", "bez_x": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2001-03-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2050, "hour_counts_bike": 83, "year": 2001, "Radanteil": 0.038912330051570555, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 513", "bez_x": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2128, "hour_counts_bike": 156, "year": 2005, "Radanteil": 0.06830122591943957, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 513", "bez_x": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2063, "hour_counts_bike": 176, "year": 2006, "Radanteil": 0.07860652076820009, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 513", "bez_x": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2014-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1780, "hour_counts_bike": 258, "year": 2014, "Radanteil": 0.12659470068694798, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 519", "bez_x": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Friedrich-List-Ufer  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2001-03-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1517, "hour_counts_bike": 35, "year": 2001, "Radanteil": 0.022551546391752577, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"knoten": "K 519", "bez_x": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Friedrich-List-Ufer  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2004-02-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1070, "hour_counts_bike": 107, "year": 2004, "Radanteil": 0.09090909090909091, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"knoten": "K 519", "bez_x": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - E.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)", "datum": "2007-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 652, "hour_counts_bike": 96, "year": 2007, "Radanteil": 0.12834224598930483, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"knoten": "K 519", "bez_x": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - E.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)", "datum": "2009-10-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 680, "hour_counts_bike": 117, "year": 2009, "Radanteil": 0.1468005018820577, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"knoten": "K 519", "bez_x": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)", "datum": "2014-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1001, "hour_counts_bike": 107, "year": 2014, "Radanteil": 0.09657039711191336, "plz": "10557", "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"knoten": "K 560", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (Ost)     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4351, "hour_counts_bike": 338, "year": 2005, "Radanteil": 0.07208359991469396, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 560", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (Ost)     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3890, "hour_counts_bike": 323, "year": 2006, "Radanteil": 0.07666745786850225, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 560", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3601, "hour_counts_bike": 515, "year": 2013, "Radanteil": 0.1251214771622935, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 560", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3459, "hour_counts_bike": 478, "year": 2018, "Radanteil": 0.12141224282448565, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 561", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (West)    (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4278, "hour_counts_bike": 309, "year": 2005, "Radanteil": 0.06736429038587312, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 561", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (West)    (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4096, "hour_counts_bike": 426, "year": 2006, "Radanteil": 0.09420610349402919, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 561", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17.Juni (West)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3647, "hour_counts_bike": 621, "year": 2013, "Radanteil": 0.14550140581068416, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 561", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3151, "hour_counts_bike": 465, "year": 2018, "Radanteil": 0.12859513274336284, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstra\u00dfe / Entlastungsstr. - H.-v.-Gagern-Str.  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2001-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1608, "hour_counts_bike": 63, "year": 2001, "Radanteil": 0.03770197486535009, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstra\u00dfe / Entlastungsstr. - H.-v.-Gagern-Str.  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2001-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1549, "hour_counts_bike": 56, "year": 2001, "Radanteil": 0.03489096573208723, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstra\u00dfe / Entlastungsstr. - H.-v.-Gagern-Str.  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2002-10-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1541, "hour_counts_bike": 25, "year": 2002, "Radanteil": 0.015964240102171137, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstra\u00dfe / Entlastungsstr. - H.-v.-Gagern-Str.  (Tiergarten, 10557)", "datum": "2004-02-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1667, "hour_counts_bike": 124, "year": 2004, "Radanteil": 0.06923506420993858, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstr / Y.-Rabin-Str. (Entlast'str)- H.-v.-Gagern-Str. (Tierg., 10557)", "datum": "2005-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1520, "hour_counts_bike": 75, "year": 2005, "Radanteil": 0.047021943573667714, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - H.-v.-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 965, "hour_counts_bike": 130, "year": 2006, "Radanteil": 0.1187214611872146, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - H.-v.-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)", "datum": "2007-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 857, "hour_counts_bike": 98, "year": 2007, "Radanteil": 0.10261780104712041, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-11-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 960, "hour_counts_bike": 106, "year": 2013, "Radanteil": 0.09943714821763602, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 564", "bez_x": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)", "datum": "2017-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 927, "hour_counts_bike": 175, "year": 2017, "Radanteil": 0.1588021778584392, "plz": "10557", "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 602", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5169, "hour_counts_bike": 269, "year": 2005, "Radanteil": 0.049466715704303055, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 602", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4514, "hour_counts_bike": 414, "year": 2006, "Radanteil": 0.08400974025974026, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 602", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3924, "hour_counts_bike": 610, "year": 2013, "Radanteil": 0.1345390383767093, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 602", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3649, "hour_counts_bike": 522, "year": 2018, "Radanteil": 0.12514984416207145, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 603", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg,(Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4189, "hour_counts_bike": 256, "year": 2005, "Radanteil": 0.05759280089988751, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 603", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg,(Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3856, "hour_counts_bike": 339, "year": 2006, "Radanteil": 0.08081048867699643, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 603", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3137, "hour_counts_bike": 500, "year": 2013, "Radanteil": 0.13747594171020072, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 603", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3042, "hour_counts_bike": 439, "year": 2018, "Radanteil": 0.12611318586613043, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 604", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3907, "hour_counts_bike": 235, "year": 2005, "Radanteil": 0.056735876388218254, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 604", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3553, "hour_counts_bike": 334, "year": 2006, "Radanteil": 0.08592745047594547, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 604", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3196, "hour_counts_bike": 455, "year": 2013, "Radanteil": 0.12462339085182142, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 604", "bez_x": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-10-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2854, "hour_counts_bike": 354, "year": 2018, "Radanteil": 0.11034912718204488, "plz": "10557", "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 2672", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer (neu)   (Moabit, 10557)", "datum": "2001-03-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2575, "hour_counts_bike": 94, "year": 2001, "Radanteil": 0.03521918321468715, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"knoten": "K 2672", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)", "datum": "2014-03-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1496, "hour_counts_bike": 170, "year": 2014, "Radanteil": 0.10204081632653061, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"knoten": "K 2672", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)", "datum": "2014-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1817, "hour_counts_bike": 216, "year": 2014, "Radanteil": 0.10624692572552878, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"knoten": "K 2672", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)", "datum": "2016-06-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2118, "hour_counts_bike": 367, "year": 2016, "Radanteil": 0.1476861167002012, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"knoten": "K 2803", "bez_x": "Reinhardtstr. - K.-Adenauer-Str. / Kapelleufer - Schiffbauerd.   (Mitte, 10557)", "datum": "2005-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 696, "hour_counts_bike": 89, "year": 2005, "Radanteil": 0.11337579617834395, "plz": "10557", "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "K 2803", "bez_x": "Reinhardtstr. - K.-Adenauer-Str. / Kapelleufer - Schiffbauerd.   (Mitte, 10557)", "datum": "2006-05-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 736, "hour_counts_bike": 106, "year": 2006, "Radanteil": 0.12589073634204276, "plz": "10557", "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "K 2803", "bez_x": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerd. (Mitte, 10557)", "datum": "2007-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 830, "hour_counts_bike": 95, "year": 2007, "Radanteil": 0.10270270270270271, "plz": "10557", "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "K 2803", "bez_x": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerd. (Mitte, 10557)", "datum": "2009-10-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1020, "hour_counts_bike": 121, "year": 2009, "Radanteil": 0.10604732690622261, "plz": "10557", "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "K 2803", "bez_x": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)", "datum": "2014-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1305, "hour_counts_bike": 176, "year": 2014, "Radanteil": 0.1188386225523295, "plz": "10557", "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenb. Tor) - Str. des 17. Juni / Ebertstr.   (Tierg., 10557)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2665, "hour_counts_bike": 278, "year": 2002, "Radanteil": 0.0944614339109752, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenb. Tor) - Str. des 17. Juni / Ebertstr.   (Tierg., 10557)", "datum": "2003-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2583, "hour_counts_bike": 353, "year": 2003, "Radanteil": 0.12023160762942779, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenb. Tor) - Str. des 17. Juni / Ebertstr.   (Tierg., 10557)", "datum": "2005-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2331, "hour_counts_bike": 237, "year": 2005, "Radanteil": 0.09228971962616822, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenb. Tor) - Str. des 17. Juni / Ebertstr.   (Tierg., 10557)", "datum": "2006-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2242, "hour_counts_bike": 461, "year": 2006, "Radanteil": 0.17055123936367, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-11-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2158, "hour_counts_bike": 259, "year": 2013, "Radanteil": 0.10715763342987174, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2017-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2028, "hour_counts_bike": 379, "year": 2017, "Radanteil": 0.15745741587037806, "plz": "10557", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 5132", "bez_x": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2012-08-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 254, "hour_counts_bike": 36, "year": 2012, "Radanteil": 0.12413793103448276, "plz": "10557", "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 5132", "bez_x": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-05-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 288, "hour_counts_bike": 25, "year": 2013, "Radanteil": 0.07987220447284345, "plz": "10557", "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 5132", "bez_x": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2014-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 282, "hour_counts_bike": 23, "year": 2014, "Radanteil": 0.07540983606557378, "plz": "10557", "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 5132", "bez_x": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2014-12-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1553, "hour_counts_bike": 127, "year": 2014, "Radanteil": 0.07559523809523809, "plz": "10557", "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Entlastungsstra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2002-10-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3114, "hour_counts_bike": 130, "year": 2002, "Radanteil": 0.040073982737361284, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Entlastungsstra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2005-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3012, "hour_counts_bike": 236, "year": 2005, "Radanteil": 0.07266009852216748, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Entlastungsstra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2006-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2741, "hour_counts_bike": 278, "year": 2006, "Radanteil": 0.09208347134812853, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-11-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2992, "hour_counts_bike": 161, "year": 2013, "Radanteil": 0.05106248017760863, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2017-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2225, "hour_counts_bike": 260, "year": 2017, "Radanteil": 0.10462776659959759, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 533201", "bez_x": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3015, "hour_counts_bike": 435, "year": 2018, "Radanteil": 0.12608695652173912, "plz": "10557", "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 553312", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 932, "hour_counts_bike": 62, "year": 2002, "Radanteil": 0.06237424547283702, "plz": "10557", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 553312", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2003-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 974, "hour_counts_bike": 79, "year": 2003, "Radanteil": 0.07502374169040836, "plz": "10557", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 553312", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2007-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 751, "hour_counts_bike": 110, "year": 2007, "Radanteil": 0.12775842044134728, "plz": "10557", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 553312", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2013-11-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 814, "hour_counts_bike": 69, "year": 2013, "Radanteil": 0.07814269535673839, "plz": "10557", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 553312", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2017-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 684, "hour_counts_bike": 76, "year": 2017, "Radanteil": 0.1, "plz": "10557", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "Q 010201", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2010-04-28T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2008, "hour_counts_bike": 268, "year": 2010, "Radanteil": 0.11775043936731107, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "Q 010201", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1510, "hour_counts_bike": 177, "year": 2011, "Radanteil": 0.1049199762892709, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "Q 010201", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1462, "hour_counts_bike": 183, "year": 2014, "Radanteil": 0.11124620060790273, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "Q 010201", "bez_x": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1988, "hour_counts_bike": 323, "year": 2018, "Radanteil": 0.13976633491994808, "plz": "10557", "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "Q 010205", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)", "datum": "2010-04-29T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1264, "hour_counts_bike": 52, "year": 2010, "Radanteil": 0.03951367781155015, "plz": "10557", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010205", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1035, "hour_counts_bike": 30, "year": 2011, "Radanteil": 0.028169014084507043, "plz": "10557", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010205", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1118, "hour_counts_bike": 41, "year": 2014, "Radanteil": 0.03537532355478861, "plz": "10557", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010205", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 978, "hour_counts_bike": 76, "year": 2015, "Radanteil": 0.07210626185958255, "plz": "10557", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010205", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1122, "hour_counts_bike": 186, "year": 2018, "Radanteil": 0.14220183486238533, "plz": "10557", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010207", "bez_x": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2010-12-04T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 365, "hour_counts_bike": 86, "year": 2010, "Radanteil": 0.19068736141906872, "plz": "10557", "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010207", "bez_x": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2011-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 510, "hour_counts_bike": 96, "year": 2011, "Radanteil": 0.15841584158415842, "plz": "10557", "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010207", "bez_x": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 448, "hour_counts_bike": 122, "year": 2014, "Radanteil": 0.21403508771929824, "plz": "10557", "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010207", "bez_x": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 311, "hour_counts_bike": 194, "year": 2018, "Radanteil": 0.38415841584158417, "plz": "10557", "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010208", "bez_x": "Spreeuferbr\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2010-12-04T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 492, "hour_counts_bike": 95, "year": 2010, "Radanteil": 0.16183986371379896, "plz": "10557", "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010208", "bez_x": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2011-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 679, "hour_counts_bike": 122, "year": 2011, "Radanteil": 0.1523096129837703, "plz": "10557", "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010208", "bez_x": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 447, "hour_counts_bike": 132, "year": 2014, "Radanteil": 0.22797927461139897, "plz": "10557", "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010208", "bez_x": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)", "datum": "2018-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1031, "hour_counts_bike": 244, "year": 2018, "Radanteil": 0.19137254901960785, "plz": "10557", "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010307", "bez_x": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)", "datum": "2010-04-28T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 866, "hour_counts_bike": 219, "year": 2010, "Radanteil": 0.20184331797235022, "plz": "10557", "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010307", "bez_x": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 816, "hour_counts_bike": 218, "year": 2011, "Radanteil": 0.21083172147001933, "plz": "10557", "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010307", "bez_x": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 872, "hour_counts_bike": 270, "year": 2014, "Radanteil": 0.23642732049036777, "plz": "10557", "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"knoten": "Q 010307", "bez_x": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 997, "hour_counts_bike": 326, "year": 2015, "Radanteil": 0.24640967498110355, "plz": "10557", "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}], "data-ea9464e05af62ae61b0ea05aa1f863f6": [{"xfit": 2005.0, "yfit": 0.02312599681020444, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.111111111111, "yfit": 0.022737466690858632, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.2222222222222, "yfit": 0.022348936571512823, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.021960406452167014, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.021571876332821205, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.021183346213475396, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.6666666666667, "yfit": 0.020794816094129587, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.7777777777778, "yfit": 0.020406285974783778, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2005.888888888889, "yfit": 0.02001775585543797, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.019629225736093048, "bez_y": "Heidestra\u00dfe / Nordhafenbr\u00fccke - Sellerstra\u00dfe   (Moabit, 10559)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.04141515083599501, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.051050525901997545, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.060685900968000084, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.07032127603400262, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.07995665110000516, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.0895920261660077, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.09922740123201024, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.10886277629801278, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.11849815136401531, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.12813352643001785, "bez_y": "Alt-Moabit / Invalidenstra\u00dfe - Werftstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.06265370140765647, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.07093062206764067, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.07920754272762665, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.08748446338761084, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.09576138404759682, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.10403830470758102, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.11231522536756522, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.12059214602754942, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.1288690666875354, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.1371459873475196, "bez_y": "Alt-Moabit - Moltkebr\u00fccke / Rahel-Hirsch-Str. - Elisab.-Abbeg-Str.  (Tierg., 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.0753643196829632, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.08152471103394987, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.08768510238493832, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.09384549373592499, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.10000588508691344, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.10616627643790011, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.11232666778888856, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.11848705913987523, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.1246474504908619, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.13080784184185035, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (Ost)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.0829360011623752, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.08975922369367595, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.09658244622498025, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.10340566875628099, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.11022889128758528, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.11705211381888603, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.12387533635019032, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.13069855888149107, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.13752178141279536, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1443450039440961, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Stra\u00dfe des 17. Juni (West)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03753778332551505, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2002.7777777777778, "yfit": 0.050646160700985376, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.0637545380764557, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.07686291545192425, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.08997129282739458, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.888888888889, "yfit": 0.1030796702028649, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.11618804757833523, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.4444444444443, "yfit": 0.12929642495380378, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.2222222222222, "yfit": 0.1424048023292741, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.1555131797047462, "bez_y": "Scheidemannstr / Yitzhak-Rabin-Str. - Heinrich-von-Gagern-Str. (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.06787776269754886, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.07586516542615485, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.08385256815476261, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.0918399708833686, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.09982737361197458, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.10781477634058056, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.11580217906918833, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.12378958179779431, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.13177698452640207, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.13976438725500628, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Hofj\u00e4gerallee     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.07085012823949022, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.07863646538362268, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.08642280252775691, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.09420913967188937, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.10199547681602184, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.1097818139601543, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.11756815110428853, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.125354488248421, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.13314082539255345, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1409271625366859, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Spreeweg   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.07297083325593334, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.07860104868202278, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.0842312641081131, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.08986147953420165, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.09549169496029197, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.10112191038638141, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.10675212581247173, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.11238234123856117, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.11801255666465149, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.12364277209074093, "bez_y": "Gro\u00dfer Stern / Altonaer Stra\u00dfe     (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03221953475134676, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2002.6666666666667, "yfit": 0.04288274218880872, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2004.3333333333333, "yfit": 0.05354594962626891, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.06420915706373087, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.07487236450119106, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.08553557193865302, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.09619877937611498, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.10686198681357517, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.11752519425103714, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.12818840168849732, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe / Friedrich-List-Ufer   (Moabit, 10557)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.11267204724423091, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.1128904815230114, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.11310891580179194, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.11332735008057243, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.11354578435935292, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.11376421863813341, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.11398265291691395, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.11420108719569444, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.11441952147447493, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.11463795575325542, "bez_y": "Reinhardtstr.- Kronprinzenbr\u00fccke / Kapelleufer - Schiffbauerdamm   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.11059741164084436, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.1144486165420906, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.11829982144333684, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.12215102634458308, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.12600223124582932, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.12985343614707556, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.1337046410483218, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.13755584594956805, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.1414070508508143, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.14525825575206053, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.1168841020946303, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.1118831599297252, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.1068822177648201, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.1018812755999079, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.0968803334350028, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.0918793912700977, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.0868784491051926, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.0818775069402804, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.7777777777778, "yfit": 0.0768765647753753, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.0718756226104702, "bez_y": "Paulstra\u00dfe / L\u00fcneburger Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.05370261418587052, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2003.7777777777778, "yfit": 0.05966648069984348, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.06563034721381644, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.0715942137277894, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.07755808024176236, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.08352194675573532, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.08948581326970828, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.09544967978368124, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.1014135462976542, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10737741281162716, "bez_y": "Potsdamer Stra\u00dfe / Ben-Gurion-Stra\u00dfe - Eichhornstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.07961594561164365, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.08197112138784712, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.0843262971640506, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.08668147294025408, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.089036648716458, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.09139182449266148, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.09374700026886496, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.09610217604506888, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09845735182127235, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.10081252759747583, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Scheidemannstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.10763779413479568, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.11058697530712092, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.11353615647944615, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.11648533765177138, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.11943451882409661, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.12238369999642096, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.1253328811687453, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.12828206234107054, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.13123124351339577, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.134180424685721, "bez_y": "Invalidenstra\u00dfe (Sandkrugbr\u00fccke)   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.01757337161798489, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.02890666811590492, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.04023996461382495, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.051573261111744984, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.06290655760966501, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.0742398541075815, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08557315060550152, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.09690644710342156, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.10823974360134159, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.11957304009926162, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.15218920956240822, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.17533723474630847, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.1984852599302016, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.22163328511410185, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.2447813102980021, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.26792933548189524, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.2910773606657955, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.3142253858496957, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.33737341103359597, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.3605214362174891, "bez_y": "Kronprinzenbr\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.16565105148383452, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.17049871605773248, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.17534638063163044, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.1801940452055284, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.18504170977942458, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.18988937435332076, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.19473703892721872, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.19958470350111668, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.20443236807501464, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.20928003264891082, "bez_y": "Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.20184723063251653, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2010.5555555555557, "yfit": 0.20674295909828544, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.21163868756404725, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.2165344160298126, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.22143014449557796, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.22632587296134332, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.23122160142710513, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2013.888888888889, "yfit": 0.2361173298928705, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.24101305835863585, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.2459087868244012, "bez_y": "Stresemannstra\u00dfe (s\u00fcdl. Potsdamer Platz)   (Mitte, 10557)"}]}}