{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector546"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13599"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector546"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector546"}}]}, {"data": {"name": "data-dc287905400672476f9d4b5d65d88498"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector546"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector546"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector546"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector546": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-f603a0e65c02ccff8471daac8cee9f06"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-f603a0e65c02ccff8471daac8cee9f06": [{"knoten": "K 264", "bez_x": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2004-06-14T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1838, "hour_counts_bike": 73, "year": 2004, "Radanteil": 0.038199895342752484, "plz": "13599", "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 264", "bez_x": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2009-05-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1950, "hour_counts_bike": 73, "year": 2009, "Radanteil": 0.03608502224419179, "plz": "13599", "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 264", "bez_x": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2011-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1972, "hour_counts_bike": 62, "year": 2011, "Radanteil": 0.03048180924287119, "plz": "13599", "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 264", "bez_x": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2015-11-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2385, "hour_counts_bike": 64, "year": 2015, "Radanteil": 0.026133115557370357, "plz": "13599", "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 264", "bez_x": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2016-10-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2346, "hour_counts_bike": 89, "year": 2016, "Radanteil": 0.03655030800821355, "plz": "13599", "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 328", "bez_x": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Gartenfelder Str.   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2008-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4006, "hour_counts_bike": 157, "year": 2008, "Radanteil": 0.03771318760509248, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 328", "bez_x": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2010-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4036, "hour_counts_bike": 96, "year": 2010, "Radanteil": 0.023233301064859633, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 328", "bez_x": "Am Juliusturm - Nonnendammallee / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2014-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3848, "hour_counts_bike": 113, "year": 2014, "Radanteil": 0.028528149457207774, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "K 328", "bez_x": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)", "datum": "2018-11-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3944, "hour_counts_bike": 122, "year": 2018, "Radanteil": 0.03000491883915396, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"knoten": "Q 061506", "bez_x": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)", "datum": "2010-06-15T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2956, "hour_counts_bike": 135, "year": 2010, "Radanteil": 0.04367518602394047, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061506", "bez_x": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)", "datum": "2011-11-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3313, "hour_counts_bike": 90, "year": 2011, "Radanteil": 0.026447252424331474, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061506", "bez_x": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)", "datum": "2014-07-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3075, "hour_counts_bike": 101, "year": 2014, "Radanteil": 0.031801007556675066, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061506", "bez_x": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)", "datum": "2016-06-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3114, "hour_counts_bike": 76, "year": 2016, "Radanteil": 0.023824451410658306, "plz": "13599", "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061507", "bez_x": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 154, "hour_counts_bike": 16, "year": 2010, "Radanteil": 0.09411764705882353, "plz": "13599", "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061507", "bez_x": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2011-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 150, "hour_counts_bike": 11, "year": 2011, "Radanteil": 0.06832298136645963, "plz": "13599", "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061507", "bez_x": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2014-05-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 134, "hour_counts_bike": 21, "year": 2014, "Radanteil": 0.13548387096774195, "plz": "13599", "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061507", "bez_x": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2016-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 62, "hour_counts_bike": 12, "year": 2016, "Radanteil": 0.16216216216216217, "plz": "13599", "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061508", "bez_x": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 738, "hour_counts_bike": 25, "year": 2010, "Radanteil": 0.0327653997378768, "plz": "13599", "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061508", "bez_x": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 787, "hour_counts_bike": 22, "year": 2011, "Radanteil": 0.027194066749072928, "plz": "13599", "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061508", "bez_x": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2014-05-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 771, "hour_counts_bike": 45, "year": 2014, "Radanteil": 0.05514705882352941, "plz": "13599", "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"knoten": "Q 061508", "bez_x": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)", "datum": "2016-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 832, "hour_counts_bike": 44, "year": 2016, "Radanteil": 0.0502283105022831, "plz": "13599", "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}], "data-dc287905400672476f9d4b5d65d88498": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.03738361696545911, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.03664198136805341, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.03590034577064771, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.035158710173242014, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.034417074575836315, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.033675438978430616, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.03293380338102492, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03219216778361922, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.03145053218621352, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.03070889658880782, "bez_y": "Gartenfelder Stra\u00dfe / Paulsternstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.031393277985266366, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.031017132616454446, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.030640987247642637, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.030264841878830717, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.029888696510018797, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.029512551141206766, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.029136405772394847, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.028760260403583038, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2016.888888888889, "yfit": 0.028384115034771118, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.028007969665959198, "bez_y": "Am Juliusturm - Nonnendammall. / Daumstra\u00dfe   (Haselhorst, 13599)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03738528198640001, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.035943268014885454, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.0345012540433709, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.033059240071856344, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03161722610034179, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.030175212128827233, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.028733198157312678, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.027291184185798123, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.025849170214284456, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.0244071562427699, "bez_y": "Am Juliusturm (Juliusturmbr\u00fccke)   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.07658293672647787, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.08590141640219073, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.09521989607790005, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.10453837575361291, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.11385685542932578, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.12317533510503509, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.1324938147807444, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.14181229445645727, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.15113077413216658, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.16044925380787944, "bez_y": "Spandauer See-Br\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.029912884422532926, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.032681569157238854, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.03545025389194301, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.03821893862664716, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04098762336135131, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04375630809605546, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04652499283076139, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04929367756546554, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.052062362300169696, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.05483104703487385, "bez_y": "Wasserstadtbr\u00fccke   (Spandau, 13599)"}]}}