{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector608"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12203"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector608"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector608"}}]}, {"data": {"name": "data-b4e02b6ef3e04210948ae8888391bf1a"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector608"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector608"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector608"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector608": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-79ba85d5ef0e18cd960b7de84e076d80"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-79ba85d5ef0e18cd960b7de84e076d80": [{"knoten": "K 1590", "bez_x": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustr. (Steglitz, 12203)", "datum": "2004-08-24T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2419, "hour_counts_bike": 72, "year": 2004, "Radanteil": 0.02890405459654757, "plz": "12203", "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"knoten": "K 1590", "bez_x": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustr. (Steglitz, 12203)", "datum": "2009-04-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2620, "hour_counts_bike": 146, "year": 2009, "Radanteil": 0.05278380332610268, "plz": "12203", "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"knoten": "K 1590", "bez_x": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)", "datum": "2011-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2128, "hour_counts_bike": 134, "year": 2011, "Radanteil": 0.0592396109637489, "plz": "12203", "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"knoten": "K 1590", "bez_x": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)", "datum": "2017-06-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2194, "hour_counts_bike": 100, "year": 2017, "Radanteil": 0.043591979075850044, "plz": "12203", "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}], "data-b4e02b6ef3e04210948ae8888391bf1a": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.03949834386385209, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.041030961386469667, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.04256357890908724, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.044096196431704815, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.04562881395432283, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.04716143147694041, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04869404899955798, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.050226666522175556, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.051759284044793574, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.053291901567410704, "bez_y": "Hindenburgdamm / Gardesch\u00fctzenweg / Gelieustra\u00dfe   (Steglitz, 12203)"}]}}