{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector594"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12101"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector594"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector594"}}]}, {"data": {"name": "data-d9b305b5706f2cc91971df9ac0d9b406"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector594"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector594"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector594"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector594": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-658667ed71cfd5d23f892bd8a277badc"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-658667ed71cfd5d23f892bd8a277badc": [{"knoten": "K 1182", "bez_x": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)", "datum": "2002-10-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2743, "hour_counts_bike": 66, "year": 2002, "Radanteil": 0.023495906016375936, "plz": "12101", "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1182", "bez_x": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)", "datum": "2008-09-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2651, "hour_counts_bike": 123, "year": 2008, "Radanteil": 0.04434030281182408, "plz": "12101", "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1182", "bez_x": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)", "datum": "2014-02-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2486, "hour_counts_bike": 364, "year": 2014, "Radanteil": 0.12771929824561404, "plz": "12101", "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1182", "bez_x": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)", "datum": "2017-10-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2662, "hour_counts_bike": 194, "year": 2017, "Radanteil": 0.06792717086834733, "plz": "12101", "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1188", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Str.   (Tempelhof, 12101)", "datum": "2004-07-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2905, "hour_counts_bike": 148, "year": 2004, "Radanteil": 0.04847690795938421, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1188", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe (Tempelhof, 12101)", "datum": "2005-04-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3556, "hour_counts_bike": 67, "year": 2005, "Radanteil": 0.01849296163400497, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1188", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)", "datum": "2012-04-24T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1925, "hour_counts_bike": 90, "year": 2012, "Radanteil": 0.04466501240694789, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1188", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)", "datum": "2017-06-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2508, "hour_counts_bike": 226, "year": 2017, "Radanteil": 0.08266276517922458, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1355", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe, (Tempelhof, 12101)", "datum": "2005-04-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3653, "hour_counts_bike": 70, "year": 2005, "Radanteil": 0.018802041364491002, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1355", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe, (Tempelhof, 12101)", "datum": "2007-04-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3409, "hour_counts_bike": 135, "year": 2007, "Radanteil": 0.03809255079006772, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1355", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)", "datum": "2012-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3483, "hour_counts_bike": 105, "year": 2012, "Radanteil": 0.029264214046822744, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"knoten": "K 1355", "bez_x": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)", "datum": "2018-04-09T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2480, "hour_counts_bike": 166, "year": 2018, "Radanteil": 0.06273620559334846, "plz": "12101", "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}], "data-d9b305b5706f2cc91971df9ac0d9b406": [{"xfit": 2002.0, "yfit": 0.02585746313510562, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.033940939165496786, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.042024415195887954, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.05010789122627912, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05819136725667029, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.06627484328706146, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.07435831931745263, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.08244179534784557, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09052527137823496, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0986087474086279, "bez_y": "Dudenstra\u00dfe / Katzbachstra\u00dfe - Boelckestra\u00dfe    (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.029991617830061656, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.034871947558198, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.039752277286335236, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.04463260701447158, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.049512936742608815, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.05439326647074516, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.059273596198882395, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.06415392592701874, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.06903425565515597, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.07391458538329232, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Manfred-von-Richthofen-Stra\u00dfe [Nord]   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.022102417378117245, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.026073677224932368, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.03004493707174838, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.0340161969185635, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.037987456765378624, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.04195871661219375, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.04592997645900976, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.04990123630582488, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.053872496152640004, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.057843755999455126, "bez_y": "Tempelhofer Damm / Hoeppnerstra\u00dfe   (Tempelhof, 12101)"}]}}