{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector423"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13581"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector423"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector423"}}]}, {"data": {"name": "data-1bdd605bc70330dcf96e530116c6e8bc"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector423"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector423"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector423"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector423": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-2d296d3c4d14dfba6f8a8fcedf930911"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-2d296d3c4d14dfba6f8a8fcedf930911": [{"knoten": "K 368", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "datum": "2004-06-15T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2150, "hour_counts_bike": 145, "year": 2004, "Radanteil": 0.06318082788671024, "plz": "13581", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 368", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "datum": "2009-03-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2527, "hour_counts_bike": 89, "year": 2009, "Radanteil": 0.034021406727828746, "plz": "13581", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 368", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "datum": "2010-04-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1771, "hour_counts_bike": 85, "year": 2010, "Radanteil": 0.045797413793103446, "plz": "13581", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 368", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "datum": "2014-05-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2149, "hour_counts_bike": 71, "year": 2014, "Radanteil": 0.03198198198198198, "plz": "13581", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 368", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "datum": "2017-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2024, "hour_counts_bike": 38, "year": 2017, "Radanteil": 0.01842870999030068, "plz": "13581", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 369", "bez_x": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Str. (Spandau, 13581)", "datum": "2002-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4960, "hour_counts_bike": 73, "year": 2002, "Radanteil": 0.014504271806079872, "plz": "13581", "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 369", "bez_x": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Str. (Spandau, 13581)", "datum": "2006-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4858, "hour_counts_bike": 231, "year": 2006, "Radanteil": 0.0453920220082531, "plz": "13581", "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 369", "bez_x": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "datum": "2013-05-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4624, "hour_counts_bike": 104, "year": 2013, "Radanteil": 0.021996615905245348, "plz": "13581", "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"knoten": "K 369", "bez_x": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "datum": "2017-09-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4749, "hour_counts_bike": 102, "year": 2017, "Radanteil": 0.021026592455163882, "plz": "13581", "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}], "data-1bdd605bc70330dcf96e530116c6e8bc": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.060080439429678556, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.055535033749972484, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.050989628070264637, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.04644422239055768, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.04189881671084983, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.03735341103114376, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03280800535143591, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.02826259967172895, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.0237171939920211, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.01917178831231503, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.02753461184801359, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.027133559335940693, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.026732506823867797, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.0263314543117949, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.025930401799721947, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.025529349287649106, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.025128296775576153, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.0247272442635032, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.02432619175143036, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.023925139239357407, "bez_y": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)"}]}}