{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector440"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10629"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector440"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector440"}}]}, {"data": {"name": "data-c81aed24eabc5ca314226b47900a5684"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector440"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector440"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector440"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector440": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-3f27173171045fc19f64b52d3c52e851"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-3f27173171045fc19f64b52d3c52e851": [{"knoten": "K 785", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2010-05-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2696, "hour_counts_bike": 270, "year": 2010, "Radanteil": 0.09103169251517194, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 785", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Stra\u00dfe - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2013-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 649, "hour_counts_bike": 36, "year": 2013, "Radanteil": 0.052554744525547446, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 785", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2014-05-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 654, "hour_counts_bike": 57, "year": 2014, "Radanteil": 0.08016877637130802, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 785", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2014-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 706, "hour_counts_bike": 58, "year": 2014, "Radanteil": 0.07591623036649214, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 785", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2018-11-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2321, "hour_counts_bike": 343, "year": 2018, "Radanteil": 0.12875375375375375, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 815", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2004-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2635, "hour_counts_bike": 210, "year": 2004, "Radanteil": 0.07381370826010544, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 815", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2008-05-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2713, "hour_counts_bike": 289, "year": 2008, "Radanteil": 0.09626915389740173, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 815", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2013-05-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2879, "hour_counts_bike": 224, "year": 2013, "Radanteil": 0.0721882049629391, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 815", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2014-06-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 686, "hour_counts_bike": 68, "year": 2014, "Radanteil": 0.09018567639257294, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"knoten": "K 815", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)", "datum": "2014-05-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 783, "hour_counts_bike": 52, "year": 2014, "Radanteil": 0.06227544910179641, "plz": "10629", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}], "data-c81aed24eabc5ca314226b47900a5684": [{"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06436581841638223, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.06935277071815094, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07433972301992142, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.07932667532169191, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.08431362762346062, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.08930057992522933, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09428753222699982, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.0992744845287703, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.10426143683053901, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1092483891323095, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Brandenburgische Str. - Lewishamstr.   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.08276733486113308, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2005.111111111111, "yfit": 0.08212408631935375, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2006.2222222222222, "yfit": 0.08148083777757442, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.08083758923579487, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2008.4444444444443, "yfit": 0.08019434069401554, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2009.5555555555557, "yfit": 0.07955109215223599, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.07890784361045644, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07826459506867711, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.07762134652689778, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07697809798511823, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm / Leibnizstra\u00dfe - Olivaer Platz   (Charlottenburg, 10629)"}]}}