{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector523"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10409"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector523"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector523"}}]}, {"data": {"name": "data-bd1f8dbc586957d09b1dacdc9a5d8a44"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector523"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector523"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector523"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector523": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-f9d6e71d1d8b11f06d3bd464316e95b4"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-f9d6e71d1d8b11f06d3bd464316e95b4": [{"knoten": "K 651803", "bez_x": "Greifswalder Str. / Ostseestr. - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2009-11-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3317, "hour_counts_bike": 148, "year": 2009, "Radanteil": 0.042712842712842716, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "K 651803", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2011-08-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3235, "hour_counts_bike": 393, "year": 2011, "Radanteil": 0.10832414553472988, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "K 651803", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2015-03-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3281, "hour_counts_bike": 282, "year": 2015, "Radanteil": 0.07914678641594163, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "K 651803", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2018-05-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3073, "hour_counts_bike": 471, "year": 2018, "Radanteil": 0.13290067720090293, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "Q 020905", "bez_x": "Roelcksstr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2010-11-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 892, "hour_counts_bike": 61, "year": 2010, "Radanteil": 0.06400839454354669, "plz": "10409", "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "Q 020905", "bez_x": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2012-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1001, "hour_counts_bike": 65, "year": 2012, "Radanteil": 0.06097560975609756, "plz": "10409", "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "Q 020905", "bez_x": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2014-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 944, "hour_counts_bike": 102, "year": 2014, "Radanteil": 0.09751434034416825, "plz": "10409", "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "Q 020905", "bez_x": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1018, "hour_counts_bike": 70, "year": 2016, "Radanteil": 0.06433823529411764, "plz": "10409", "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"knoten": "Q 020910", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)", "datum": "2010-05-20T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2168, "hour_counts_bike": 173, "year": 2010, "Radanteil": 0.0739000427167877, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"knoten": "Q 020910", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)", "datum": "2012-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2247, "hour_counts_bike": 176, "year": 2012, "Radanteil": 0.07263722657862154, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"knoten": "Q 020910", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)", "datum": "2014-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1967, "hour_counts_bike": 279, "year": 2014, "Radanteil": 0.12422083704363313, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"knoten": "Q 020910", "bez_x": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)", "datum": "2016-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2000, "hour_counts_bike": 165, "year": 2016, "Radanteil": 0.07621247113163972, "plz": "10409", "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}], "data-bd1f8dbc586957d09b1dacdc9a5d8a44": [{"xfit": 2009.0, "yfit": 0.0607354969294871, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06780270070280991, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.07486990447613096, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.08193710824945377, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.08900431202277481, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.09607151579609763, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.10313871956941867, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.11020592334274149, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.11727312711606253, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.12434033088938534, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe / Ostseestra\u00dfe - Michelangelostr.   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06607990705851696, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.06733084881984297, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.06858179058116853, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06983273234249454, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.07108367410382055, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07233461586514656, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07358555762647256, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.07483649938779857, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.07608744114912414, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.07733838291045014, "bez_y": "Roelckestr.-Hosemannstr. (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10409)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.07796451001123827, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.07991520653489115, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.08186590305854224, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.08381659958219423, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0857672961058471, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.0877179926294982, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.08966868915315018, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.09161938567680217, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09357008220045415, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.09552077872410614, "bez_y": "Greifswalder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Lehderstra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg,10409)"}]}}