{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector544"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13465"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector544"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector544"}}]}, {"data": {"name": "data-ac4788db8268a05446b1d7e1a74d6dfc"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector544"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector544"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector544"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector544": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-ae605e1630e6efa4b6acaa4d1c9f9557"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-ae605e1630e6efa4b6acaa4d1c9f9557": [{"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 452, "hour_counts_bike": 5, "year": 2015, "Radanteil": 0.010940919037199124, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-07-29T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 998, "hour_counts_bike": 13, "year": 2015, "Radanteil": 0.012858555885262116, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-12-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 991, "hour_counts_bike": 36, "year": 2015, "Radanteil": 0.035053554040895815, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-11-09T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1069, "hour_counts_bike": 17, "year": 2015, "Radanteil": 0.01565377532228361, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-09-13T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 731, "hour_counts_bike": 31, "year": 2015, "Radanteil": 0.04068241469816273, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 458, "hour_counts_bike": 4, "year": 2015, "Radanteil": 0.008658008658008658, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-09-25T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1174, "hour_counts_bike": 24, "year": 2015, "Radanteil": 0.02003338898163606, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 0023", "bez_x": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)", "datum": "2015-09-27T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 730, "hour_counts_bike": 20, "year": 2015, "Radanteil": 0.02666666666666667, "plz": "13465", "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"knoten": "Q 079001", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)", "datum": "2010-09-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 588, "hour_counts_bike": 13, "year": 2010, "Radanteil": 0.021630615640599003, "plz": "13465", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"knoten": "Q 079001", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)", "datum": "2011-08-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 583, "hour_counts_bike": 29, "year": 2011, "Radanteil": 0.04738562091503268, "plz": "13465", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"knoten": "Q 079001", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 619, "hour_counts_bike": 28, "year": 2013, "Radanteil": 0.04327666151468315, "plz": "13465", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"knoten": "Q 079001", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)", "datum": "2016-03-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 645, "hour_counts_bike": 22, "year": 2016, "Radanteil": 0.03298350824587706, "plz": "13465", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"knoten": "Q 079001", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 313, "hour_counts_bike": 40, "year": 2018, "Radanteil": 0.11331444759206799, "plz": "13465", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"knoten": "Q 0920102", "bez_x": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)", "datum": "2006-08-30T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 130, "hour_counts_bike": 15, "year": 2006, "Radanteil": 0.10344827586206896, "plz": "13465", "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"knoten": "Q 0920102", "bez_x": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)", "datum": "2007-05-06T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 207, "hour_counts_bike": 15, "year": 2007, "Radanteil": 0.06756756756756757, "plz": "13465", "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"knoten": "Q 0920102", "bez_x": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)", "datum": "2009-01-12T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 145, "hour_counts_bike": 5, "year": 2009, "Radanteil": 0.03333333333333333, "plz": "13465", "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"knoten": "Q 0920102", "bez_x": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)", "datum": "2014-11-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 245, "hour_counts_bike": 34, "year": 2014, "Radanteil": 0.12186379928315412, "plz": "13465", "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}], "data-ac4788db8268a05446b1d7e1a74d6dfc": [{"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.021318410411264352, "bez_y": "B96 - Oranienburger Chaussee (s\u00fcdl. Hubertusweg)   (Reinickendorf, 13465)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.023785901273607024, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.030682757942262384, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.037579614610917744, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.044476471279573104, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.051373327948228464, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.05827018461688205, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.06516704128553741, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.07206389795419277, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.07896075462284813, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.08585761129150349, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (\u00f6stl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Frohnau-Glienicke, 13465)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.06861858345671656, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.07245107547295859, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2007.7777777777778, "yfit": 0.0762835674892024, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.08011605950544443, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2009.5555555555557, "yfit": 0.08394855152168823, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.08778104353792848, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.09161353555417229, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.09544602757041432, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.09927851958665812, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.10311101160290015, "bez_y": "F\u00fcrstendamm (westl. Dinkelsb\u00fchler Steig)   (Frohnau, 13465)"}]}}