{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector581"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10711"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector581"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector581"}}]}, {"data": {"name": "data-4fd00d71f6dddaeceed35e204392b27b"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector581"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector581"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector581"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector581": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-a80bb456ad225e70fdea74867369a27d"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-a80bb456ad225e70fdea74867369a27d": [{"knoten": "K 927", "bez_x": "Kurf\u00fcrstenda. - Hubertusall. / Halenseestr. (Rathenaupl.) (Gr'wald, 10711)", "datum": "2004-09-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3524, "hour_counts_bike": 77, "year": 2004, "Radanteil": 0.021382949180783116, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"knoten": "K 927", "bez_x": "Kurf\u00fcrstenda. - Hubertusall. / Halenseestr. (Rathenaupl.) (Gr'wald, 10711)", "datum": "2009-03-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3312, "hour_counts_bike": 73, "year": 2009, "Radanteil": 0.02156573116691285, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"knoten": "K 927", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "datum": "2012-11-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3824, "hour_counts_bike": 60, "year": 2012, "Radanteil": 0.015447991761071062, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"knoten": "K 927", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "datum": "2017-11-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3422, "hour_counts_bike": 121, "year": 2017, "Radanteil": 0.03415184871577759, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"knoten": "Q 010508", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2010-06-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2466, "hour_counts_bike": 43, "year": 2010, "Radanteil": 0.017138302112395375, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010508", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2011-11-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2468, "hour_counts_bike": 80, "year": 2011, "Radanteil": 0.03139717425431711, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010508", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2189, "hour_counts_bike": 89, "year": 2014, "Radanteil": 0.03906935908691835, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010508", "bez_x": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2016-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2285, "hour_counts_bike": 92, "year": 2016, "Radanteil": 0.038704249053428695, "plz": "10711", "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010511", "bez_x": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 733, "hour_counts_bike": 84, "year": 2010, "Radanteil": 0.10281517747858017, "plz": "10711", "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010511", "bez_x": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2011-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 839, "hour_counts_bike": 73, "year": 2011, "Radanteil": 0.0800438596491228, "plz": "10711", "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010511", "bez_x": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 773, "hour_counts_bike": 100, "year": 2014, "Radanteil": 0.1145475372279496, "plz": "10711", "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"knoten": "Q 010511", "bez_x": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "datum": "2016-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 773, "hour_counts_bike": 69, "year": 2016, "Radanteil": 0.08194774346793349, "plz": "10711", "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}], "data-4fd00d71f6dddaeceed35e204392b27b": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.01774569148538796, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.018943788978887488, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.020141886472387238, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.021339983965886766, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.022538081459386516, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.023736178952886045, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.024934276446385795, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.026132373939885323, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.027330471433385073, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0285285689268846, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.02280747609588829, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.024933487012464006, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.027059497929039722, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.029185508845615438, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03131151976219115, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03343753067876687, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.035563541595342585, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.0376895525119183, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.039815563428494016, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.04194157434506973, "bez_y": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.09644674375380546, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.09605688574219107, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.09566702773057689, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.09527716971896272, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.09488731170734832, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.09449745369573415, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.09410759568411975, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.09371773767250535, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09332787966089118, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.092938021649277, "bez_y": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)"}]}}