{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector503"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12489"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector503"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector503"}}]}, {"data": {"name": "data-7c90dd2217c98538b4f20c6c3f7efab7"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector503"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector503"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector503"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector503": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-d1dc2128d55d62500aae0b23814efe8f"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-d1dc2128d55d62500aae0b23814efe8f": [{"knoten": "K 2822", "bez_x": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2008-01-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2679, "hour_counts_bike": 76, "year": 2008, "Radanteil": 0.027586206896551724, "plz": "12489", "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 2822", "bez_x": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2008-04-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2015, "hour_counts_bike": 81, "year": 2008, "Radanteil": 0.03864503816793893, "plz": "12489", "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 2822", "bez_x": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2011-07-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2486, "hour_counts_bike": 60, "year": 2011, "Radanteil": 0.02356637863315004, "plz": "12489", "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 2822", "bez_x": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-04-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2650, "hour_counts_bike": 39, "year": 2015, "Radanteil": 0.014503532911863145, "plz": "12489", "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 2822", "bez_x": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)", "datum": "2019-05-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2362, "hour_counts_bike": 95, "year": 2019, "Radanteil": 0.03866503866503866, "plz": "12489", "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 636463", "bez_x": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12489)", "datum": "2004-11-08T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1598, "hour_counts_bike": 67, "year": 2004, "Radanteil": 0.04024024024024024, "plz": "12489", "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee     (Johannisthal, 12489)", "datum": "2007-10-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3853, "hour_counts_bike": 65, "year": 2007, "Radanteil": 0.016590096988259317, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee     (Johannisthal, 12489)", "datum": "2012-04-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2960, "hour_counts_bike": 118, "year": 2012, "Radanteil": 0.03833658219623132, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee     (Johannisthal, 12489)", "datum": "2012-07-08T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2918, "hour_counts_bike": 196, "year": 2012, "Radanteil": 0.06294155427103404, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee     (Johannisthal, 12489)", "datum": "2013-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2983, "hour_counts_bike": 164, "year": 2013, "Radanteil": 0.0521131236097871, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)", "datum": "2016-03-11T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3080, "hour_counts_bike": 135, "year": 2016, "Radanteil": 0.041990668740279936, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 731402", "bez_x": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)", "datum": "2018-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2593, "hour_counts_bike": 91, "year": 2018, "Radanteil": 0.03390461997019374, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2004-04-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4543, "hour_counts_bike": 63, "year": 2004, "Radanteil": 0.013677811550151976, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2005-10-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5382, "hour_counts_bike": 60, "year": 2005, "Radanteil": 0.011025358324145534, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2007-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5326, "hour_counts_bike": 106, "year": 2007, "Radanteil": 0.0195139911634757, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2008-08-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5216, "hour_counts_bike": 62, "year": 2008, "Radanteil": 0.011746873815839333, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2008-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4557, "hour_counts_bike": 99, "year": 2008, "Radanteil": 0.021262886597938145, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2011-03-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4919, "hour_counts_bike": 59, "year": 2011, "Radanteil": 0.0118521494576135, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2013-04-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4483, "hour_counts_bike": 65, "year": 2013, "Radanteil": 0.014291996481970097, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "K 732301", "bez_x": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)", "datum": "2017-11-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4738, "hour_counts_bike": 52, "year": 2017, "Radanteil": 0.010855949895615866, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1460, "hour_counts_bike": 24, "year": 2015, "Radanteil": 0.016172506738544475, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-07-29T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3407, "hour_counts_bike": 52, "year": 2015, "Radanteil": 0.01503324660306447, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-12-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3424, "hour_counts_bike": 77, "year": 2015, "Radanteil": 0.02199371608111968, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-11-09T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3714, "hour_counts_bike": 33, "year": 2015, "Radanteil": 0.008807045636509208, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-09-13T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3071, "hour_counts_bike": 49, "year": 2015, "Radanteil": 0.015705128205128205, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1537, "hour_counts_bike": 21, "year": 2015, "Radanteil": 0.013478818998716302, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-09-25T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3667, "hour_counts_bike": 56, "year": 2015, "Radanteil": 0.015041633091592801, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 0026", "bez_x": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)", "datum": "2015-09-27T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3091, "hour_counts_bike": 44, "year": 2015, "Radanteil": 0.014035087719298246, "plz": "12489", "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"knoten": "Q 121602", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2010-01-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 686, "hour_counts_bike": 46, "year": 2010, "Radanteil": 0.06284153005464481, "plz": "12489", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121602", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2012-08-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 596, "hour_counts_bike": 26, "year": 2012, "Radanteil": 0.04180064308681672, "plz": "12489", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121602", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2014-06-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 659, "hour_counts_bike": 75, "year": 2014, "Radanteil": 0.10217983651226158, "plz": "12489", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121602", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 728, "hour_counts_bike": 56, "year": 2016, "Radanteil": 0.07142857142857142, "plz": "12489", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121603", "bez_x": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2010-01-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 948, "hour_counts_bike": 34, "year": 2010, "Radanteil": 0.034623217922606926, "plz": "12489", "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121603", "bez_x": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1071, "hour_counts_bike": 57, "year": 2011, "Radanteil": 0.05053191489361702, "plz": "12489", "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121603", "bez_x": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2014-06-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1008, "hour_counts_bike": 68, "year": 2014, "Radanteil": 0.06319702602230483, "plz": "12489", "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121603", "bez_x": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1114, "hour_counts_bike": 57, "year": 2016, "Radanteil": 0.04867634500426986, "plz": "12489", "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121604", "bez_x": "Adlergestell (s\u00fcdl. Glienicker Weg)   (Treptow, 12489)", "datum": "2010-10-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2971, "hour_counts_bike": 52, "year": 2010, "Radanteil": 0.017201455507773734, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121604", "bez_x": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2530, "hour_counts_bike": 16, "year": 2011, "Radanteil": 0.006284367635506678, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121604", "bez_x": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)", "datum": "2014-04-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2716, "hour_counts_bike": 29, "year": 2014, "Radanteil": 0.010564663023679418, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121604", "bez_x": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)", "datum": "2015-06-23T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1880, "hour_counts_bike": 8, "year": 2015, "Radanteil": 0.00423728813559322, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"knoten": "Q 121604", "bez_x": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2383, "hour_counts_bike": 26, "year": 2016, "Radanteil": 0.010792860107928601, "plz": "12489", "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}], "data-7c90dd2217c98538b4f20c6c3f7efab7": [{"xfit": 2008.0, "yfit": 0.02872824632287821, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2009.2222222222222, "yfit": 0.028688958493574848, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.028649670664271487, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.028610382834968126, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.028571095005664765, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.028531807176361404, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.028492519347058043, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.028453231517754668, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2017.7777777777778, "yfit": 0.02841394368845132, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.02837465585914796, "bez_y": "Ernst-Ruska-Ufer / Wegedornstra\u00dfe (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04024024024024023, "bez_y": "Stubenrauchstra\u00dfe / Springbornstra\u00dfe - Eisenhutweg   (Johannisthal, 12487)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.03308974198971404, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.034696902891604875, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2009.4444444444443, "yfit": 0.03630406379349527, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.0379112246953861, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2011.888888888889, "yfit": 0.039518385597276495, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.04112554649916689, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.042732707401057723, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.04433986830294856, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2016.7777777777778, "yfit": 0.04594702920483895, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.047554190106729344, "bez_y": "Adlergestell / D\u00f6rpfeldstra\u00dfe - Rudower Chaussee   (Johannisthal, 12489)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.015495717948403931, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.01515261918985028, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.01480952043129663, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.014466421672743035, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.014123322914189329, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.013780224155635734, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.013437125397082084, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.013094026638528433, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.012750927879974783, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.012407829121421188, "bez_y": "Adlergestell / Glienicker Weg - K\u00f6penicker Stra\u00dfe   (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.01503339788424667, "bez_y": "B96a - Adlergestell (s\u00fcdl. Teltowkanal)    (Adlershof, 12489)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.05664159763849419, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.05951294155673459, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.06238428547497499, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06525562939321539, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06812697331145579, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07099831722969441, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.0738696611479348, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.0767410050661752, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0796123489844156, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.082483692902656, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (Altglienicker Br\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04278408488544372, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.04435330696429407, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.045922529043143534, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.047491751121993886, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04906097320084424, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.0506301952796937, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.052199417358544054, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.053768639437394405, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.05533786151624387, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.05690708359509422, "bez_y": "Wegedornstra\u00dfe (Teltowkanalbr\u00fccke)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.012511220500935671, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.011949742663677432, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.011388264826419414, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.010826786989161175, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.010265309151902935, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.009703831314644917, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.009142353477386456, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.008580875640128216, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.008019397802870198, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.007457919965611959, "bez_y": "Adlergestell (Stelling-Janitzky-Br\u00fccke, Teltowkanal)   (Treptow, 12489)"}]}}