{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector426"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10551"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector426"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector426"}}]}, {"data": {"name": "data-c89c1a35eb9ff222fc11fa4a610ccbae"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector426"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector426"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector426"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector426": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-4671228a836590ffe7dc8032d7b1fb66"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-4671228a836590ffe7dc8032d7b1fb66": [{"knoten": "K 460", "bez_x": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)", "datum": "2004-06-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1315, "hour_counts_bike": 224, "year": 2004, "Radanteil": 0.14554905782975958, "plz": "10551", "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"knoten": "K 460", "bez_x": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)", "datum": "2009-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1194, "hour_counts_bike": 170, "year": 2009, "Radanteil": 0.12463343108504399, "plz": "10551", "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"knoten": "K 460", "bez_x": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)", "datum": "2011-07-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1162, "hour_counts_bike": 142, "year": 2011, "Radanteil": 0.10889570552147239, "plz": "10551", "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"knoten": "K 460", "bez_x": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)", "datum": "2015-03-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1106, "hour_counts_bike": 161, "year": 2015, "Radanteil": 0.1270718232044199, "plz": "10551", "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}], "data-c89c1a35eb9ff222fc11fa4a610ccbae": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.13818736655569808, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2005.2222222222222, "yfit": 0.1357110673556834, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.1332347681556687, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.13075846895565313, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2008.888888888889, "yfit": 0.12828216975563844, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2010.111111111111, "yfit": 0.12580587055562376, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.12332957135560907, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.12085327215559438, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2013.7777777777778, "yfit": 0.1183769729555797, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.11590067375556412, "bez_y": "Turmstra\u00dfe / Thusneldaallee - Jonasstra\u00dfe   (Tiergarten, 10551)"}]}}