{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector514"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10179"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector514"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector514"}}]}, {"data": {"name": "data-e0e4ffdc731b1e92a789f607c7840b58"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector514"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector514"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector514"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector514": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-90c3afad24b042369d36db7ced28a997"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-90c3afad24b042369d36db7ced28a997": [{"knoten": "K 557202", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe    (Mitte, 10179)", "datum": "2004-01-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1978, "hour_counts_bike": 266, "year": 2004, "Radanteil": 0.11853832442067737, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557202", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe    (Mitte, 10179)", "datum": "2009-10-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1256, "hour_counts_bike": 166, "year": 2009, "Radanteil": 0.11673699015471167, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557202", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe    (Mitte, 10179)", "datum": "2011-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1627, "hour_counts_bike": 573, "year": 2011, "Radanteil": 0.26045454545454544, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557202", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2016-10-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1694, "hour_counts_bike": 673, "year": 2016, "Radanteil": 0.28432615124630334, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557205", "bez_x": "Holzmarktstr. / Lichtenberger Str.- An der Michaelbr\u00fccke (Friedrichshain, 10179)", "datum": "2004-11-30T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3764, "hour_counts_bike": 62, "year": 2004, "Radanteil": 0.01620491374803973, "plz": "10179", "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557205", "bez_x": "Holzmarktstr. / Lichtenberger Str.- An der Michaelbr\u00fccke (Friedrichshain, 10179)", "datum": "2009-03-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3058, "hour_counts_bike": 159, "year": 2009, "Radanteil": 0.049424930059061234, "plz": "10179", "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557205", "bez_x": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Sta\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-08-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2821, "hour_counts_bike": 370, "year": 2010, "Radanteil": 0.11595111250391726, "plz": "10179", "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557205", "bez_x": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Sta\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-09-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2692, "hour_counts_bike": 260, "year": 2011, "Radanteil": 0.08807588075880758, "plz": "10179", "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557205", "bez_x": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)", "datum": "2016-06-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2999, "hour_counts_bike": 627, "year": 2016, "Radanteil": 0.17291781577495863, "plz": "10179", "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstr. - Br\u00fcckenstr.,(Mitte, 10179)", "datum": "1996-09-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3469, "hour_counts_bike": 43, "year": 1996, "Radanteil": 0.01224373576309795, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Stra\u00dfe - Holzmarktstr. / Alexanderstr. - Br\u00fcckenstr.   (Mitte, 10179)", "datum": "2009-10-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3020, "hour_counts_bike": 737, "year": 2009, "Radanteil": 0.1961671546446633, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Stra\u00dfe - Holzmarktstr. / Alexanderstr. - Br\u00fcckenstr.   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-08-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2808, "hour_counts_bike": 779, "year": 2010, "Radanteil": 0.2171731251742403, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Stra\u00dfe - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2012-08-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 727, "hour_counts_bike": 238, "year": 2012, "Radanteil": 0.24663212435233162, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179", "datum": "2014-05-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 698, "hour_counts_bike": 199, "year": 2014, "Radanteil": 0.221850613154961, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557301", "bez_x": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2014-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 825, "hour_counts_bike": 175, "year": 2014, "Radanteil": 0.175, "plz": "10179", "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe     (Mitte, 10179)", "datum": "2001-10-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3209, "hour_counts_bike": 147, "year": 2001, "Radanteil": 0.043802145411203815, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe     (Mitte, 10179)", "datum": "2004-01-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3517, "hour_counts_bike": 260, "year": 2004, "Radanteil": 0.06883770187979878, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2009-03-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2347, "hour_counts_bike": 395, "year": 2009, "Radanteil": 0.14405543398978848, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-01-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2125, "hour_counts_bike": 697, "year": 2011, "Radanteil": 0.2469879518072289, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2015-03-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2066, "hour_counts_bike": 591, "year": 2015, "Radanteil": 0.2224313135114791, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "K 557450", "bez_x": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)", "datum": "2017-10-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2091, "hour_counts_bike": 903, "year": 2017, "Radanteil": 0.3016032064128257, "plz": "10179", "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020301", "bez_x": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-03-24T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 461, "hour_counts_bike": 141, "year": 2010, "Radanteil": 0.23421926910299004, "plz": "10179", "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020301", "bez_x": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 412, "hour_counts_bike": 157, "year": 2011, "Radanteil": 0.2759226713532513, "plz": "10179", "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020301", "bez_x": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 353, "hour_counts_bike": 170, "year": 2014, "Radanteil": 0.32504780114722753, "plz": "10179", "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020301", "bez_x": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 480, "hour_counts_bike": 221, "year": 2015, "Radanteil": 0.3152639087018545, "plz": "10179", "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020301", "bez_x": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 433, "hour_counts_bike": 257, "year": 2018, "Radanteil": 0.372463768115942, "plz": "10179", "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020304", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2010-03-24T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1067, "hour_counts_bike": 226, "year": 2010, "Radanteil": 0.17478731631863884, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020304", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1069, "hour_counts_bike": 257, "year": 2011, "Radanteil": 0.193815987933635, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020304", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1167, "hour_counts_bike": 260, "year": 2014, "Radanteil": 0.18220042046250876, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020304", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1263, "hour_counts_bike": 333, "year": 2015, "Radanteil": 0.20864661654135339, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020304", "bez_x": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1098, "hour_counts_bike": 443, "year": 2018, "Radanteil": 0.2874756651524984, "plz": "10179", "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020305", "bez_x": "Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2010-03-24T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 233, "hour_counts_bike": 25, "year": 2010, "Radanteil": 0.09689922480620156, "plz": "10179", "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020305", "bez_x": "Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 248, "hour_counts_bike": 24, "year": 2011, "Radanteil": 0.08823529411764706, "plz": "10179", "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020305", "bez_x": "Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 197, "hour_counts_bike": 23, "year": 2014, "Radanteil": 0.10454545454545454, "plz": "10179", "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020305", "bez_x": "Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 265, "hour_counts_bike": 48, "year": 2015, "Radanteil": 0.15335463258785942, "plz": "10179", "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020305", "bez_x": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 239, "hour_counts_bike": 39, "year": 2018, "Radanteil": 0.14028776978417265, "plz": "10179", "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020308", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-03-25T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1265, "hour_counts_bike": 179, "year": 2010, "Radanteil": 0.12396121883656509, "plz": "10179", "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020308", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1282, "hour_counts_bike": 239, "year": 2011, "Radanteil": 0.1571334648257725, "plz": "10179", "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020308", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1196, "hour_counts_bike": 220, "year": 2014, "Radanteil": 0.1553672316384181, "plz": "10179", "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020308", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1339, "hour_counts_bike": 301, "year": 2015, "Radanteil": 0.18353658536585366, "plz": "10179", "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020308", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1110, "hour_counts_bike": 452, "year": 2018, "Radanteil": 0.2893725992317542, "plz": "10179", "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020313", "bez_x": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-03-25T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 182, "hour_counts_bike": 46, "year": 2010, "Radanteil": 0.20175438596491227, "plz": "10179", "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020313", "bez_x": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 262, "hour_counts_bike": 46, "year": 2011, "Radanteil": 0.14935064935064934, "plz": "10179", "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020313", "bez_x": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 148, "hour_counts_bike": 52, "year": 2014, "Radanteil": 0.26, "plz": "10179", "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020313", "bez_x": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 115, "hour_counts_bike": 71, "year": 2015, "Radanteil": 0.3817204301075269, "plz": "10179", "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020313", "bez_x": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2018-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 95, "hour_counts_bike": 68, "year": 2018, "Radanteil": 0.4171779141104294, "plz": "10179", "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020314", "bez_x": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2010-03-25T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 547, "hour_counts_bike": 109, "year": 2010, "Radanteil": 0.16615853658536586, "plz": "10179", "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020314", "bez_x": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 588, "hour_counts_bike": 99, "year": 2011, "Radanteil": 0.14410480349344978, "plz": "10179", "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020314", "bez_x": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 548, "hour_counts_bike": 106, "year": 2014, "Radanteil": 0.1620795107033639, "plz": "10179", "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020314", "bez_x": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 226, "hour_counts_bike": 133, "year": 2015, "Radanteil": 0.37047353760445684, "plz": "10179", "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020314", "bez_x": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 464, "hour_counts_bike": 190, "year": 2018, "Radanteil": 0.290519877675841, "plz": "10179", "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"knoten": "Q 020319", "bez_x": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2010-03-24T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 188, "hour_counts_bike": 37, "year": 2010, "Radanteil": 0.16444444444444445, "plz": "10179", "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020319", "bez_x": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 210, "hour_counts_bike": 31, "year": 2011, "Radanteil": 0.12863070539419086, "plz": "10179", "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020319", "bez_x": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 37, "hour_counts_bike": 39, "year": 2015, "Radanteil": 0.5131578947368421, "plz": "10179", "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020319", "bez_x": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Dresdener Stra\u00dfe)   (Mitte, 10179)", "datum": "2017-05-07T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 859, "hour_counts_bike": 254, "year": 2017, "Radanteil": 0.22821203953279426, "plz": "10179", "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"knoten": "Q 020319", "bez_x": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 192, "hour_counts_bike": 57, "year": 2018, "Radanteil": 0.2289156626506024, "plz": "10179", "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}], "data-e0e4ffdc731b1e92a789f607c7840b58": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.10270769069039787, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.12322020449676785, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.14373271830314138, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.16424523210951136, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.18475774591588134, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.20527025972225488, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.22578277352862486, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.24629528733499484, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.2668078011413684, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.28732031494773835, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe / Br\u00fcckenstra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.009142360607231836, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.02678070948761402, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.04441905836799975, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.062057407248381935, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.07969575612876412, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.09733410500914985, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.11497245388953203, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.13261080276991066, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.1502491516502964, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.16788750053067858, "bez_y": "Holzmarktstra\u00dfe / Lichtenberger Stra\u00dfe - An der Michaelbr\u00fccke   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 1996.0, "yfit": 0.028349590910288214, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 1998.0, "yfit": 0.05110830502744079, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2000.0, "yfit": 0.07386701914459337, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.0966257332617495, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.11938444737890208, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.14214316149605466, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.16490187561320724, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.18766058973035982, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.2104193038475124, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.23317801796466853, "bez_y": "Stralauer Str. - Holzmarktstr. / Alexanderstra\u00dfe - Br\u00fcckenstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03666560528766283, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2002.7777777777778, "yfit": 0.06482156594252686, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.09297752659739089, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.12113348725225137, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.1492894479071154, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2009.888888888889, "yfit": 0.17744540856197943, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.20560136921684347, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.4444444444443, "yfit": 0.23375732987170394, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2015.2222222222222, "yfit": 0.261913290526568, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.29006925118142846, "bez_y": "Alexanderstra\u00dfe / Grunerstra\u00dfe   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.24781874851374752, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.2618347325064647, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.2758507164991819, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.2898667004918991, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.3038826844846163, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.31789866847732995, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.3319146524700507, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.3459306364627679, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.3599466204554851, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.3739626044482023, "bez_y": "Adalbertstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bethaniendamm)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.16598226870158683, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.17669904217816423, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.1874158156547452, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.1981325891313226, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.2088493626079, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.21956613608447384, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.2302829095610548, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.2409996830376322, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.2517164565142096, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.262433229990787, "bez_y": "K\u00f6penicker Stra\u00dfe (\u00f6stl. Bethaniendamm)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.0908413011454492, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.09721739349676284, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.10359348584807648, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.10996957819938835, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.116345670550702, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.12272176290201386, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.1290978552533275, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.13547394760463938, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.14185003995595302, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.14822613230726667, "bez_y": "18Leuschnerdamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.11742983772861493, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.13334203087702434, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.14925422402543376, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.16516641717384317, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.1810786103222526, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.1969908034706549, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.2129029966190643, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.22881518976746662, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.24472738291587603, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.26063957606428545, "bez_y": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sebastianstr.)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.16322130194495799, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.1925495424293331, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.2218777829137224, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.2512060233981117, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.2805342638824868, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.3098625043668619, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.3391907448512512, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.36851898533564054, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.39784722582001564, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.42717546630440495, "bez_y": "Seydelstra\u00dfe (nordwestl. Alte Jakobstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.14899297184162208, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.16817180674800625, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.18735064165439752, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.2065294765607817, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.22570831146717296, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.24488714637355713, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.2640659812799413, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.28324481618633257, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.30242365109271674, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.321602485999108, "bez_y": "Alte Jakobstra\u00dfe (nord\u00f6stl. Seydelstra\u00dfe)   (Mitte, 10179)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.18511542874889386, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.19941314739500626, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.21371086604112577, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.22800858468723817, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.24230630333335768, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.2566040219794701, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.2709017406255825, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.285199459271702, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.2994971779178144, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.3137948965639339, "bez_y": "Legiendamm (n\u00f6rdl. Waldemarstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10179)"}]}}