{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector397"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10827"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector397"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector397"}}]}, {"data": {"name": "data-9a7187968f3c059f8b6687e9931eff4d"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector397"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector397"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector397"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector397": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-4b222890abe217eb2350ccd1d3b49054"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-4b222890abe217eb2350ccd1d3b49054": [{"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2009-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3433, "hour_counts_bike": 195, "year": 2009, "Radanteil": 0.05374862183020948, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2009-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3433, "hour_counts_bike": 195, "year": 2009, "Radanteil": 0.05374862183020948, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1241", "bez_x": "Hauptstrasse / Rubensstrasse    (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2005-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1779, "hour_counts_bike": 158, "year": 2005, "Radanteil": 0.08156943727413526, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1241", "bez_x": "Hauptstrasse / Rubensstrasse    (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2016-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1464, "hour_counts_bike": 222, "year": 2016, "Radanteil": 0.13167259786476868, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1241", "bez_x": "Hauptstrasse / Rubensstrasse    (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2018-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1361, "hour_counts_bike": 371, "year": 2018, "Radanteil": 0.21420323325635104, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1241", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2019-06-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1311, "hour_counts_bike": 403, "year": 2019, "Radanteil": 0.23512252042007, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2005-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3512, "hour_counts_bike": 166, "year": 2005, "Radanteil": 0.04513322457857531, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2005-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3512, "hour_counts_bike": 166, "year": 2005, "Radanteil": 0.04513322457857531, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2009-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3433, "hour_counts_bike": 195, "year": 2009, "Radanteil": 0.05374862183020948, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "K 1250", "bez_x": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2009-06-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3433, "hour_counts_bike": 195, "year": 2009, "Radanteil": 0.05374862183020948, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "Q 010506", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2010-05-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2982, "hour_counts_bike": 170, "year": 2010, "Radanteil": 0.053934010152284266, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "Q 010506", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2011-11-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2579, "hour_counts_bike": 157, "year": 2011, "Radanteil": 0.057383040935672515, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "Q 010506", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2500, "hour_counts_bike": 184, "year": 2014, "Radanteil": 0.06855439642324888, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"knoten": "Q 010506", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)", "datum": "2016-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2498, "hour_counts_bike": 261, "year": 2016, "Radanteil": 0.09459949256977165, "plz": "10827", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}], "data-9a7187968f3c059f8b6687e9931eff4d": [{"xfit": 2005.0, "yfit": 0.04513322457857516, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.046090490939867834, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2005.888888888889, "yfit": 0.04704775730116051, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.04800502366245318, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.04896229002374586, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2007.2222222222222, "yfit": 0.04991955638503853, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.05087682274633121, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.05183408910762388, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.052791355468916557, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.05374862183020923, "bez_y": "Hauptstr. / Wexstr.- BAB-A100 Stadtring (Innsbr. Pl.)  (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.0721344427293289, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2006.5555555555557, "yfit": 0.08744561305264043, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.10275678337595195, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.11806795369926348, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.133379124022575, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.14869029434588654, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.16400146466919807, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2015.888888888889, "yfit": 0.1793126349925096, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2017.4444444444443, "yfit": 0.19462380531582113, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.20993497563913266, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Rubensstra\u00dfe (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.05116248815133062, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.055394063149854844, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.05962563814837729, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06385721314690151, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06808878814542574, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07232036314394819, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07655193814247241, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08078351314099486, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0850150881395173, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.08924666313804153, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Innsbrucker Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10827)"}]}}