{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector643"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13187"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector643"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector643"}}]}, {"data": {"name": "data-60baa2895a8fa32437db09925682eebc"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector643"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector643"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector643"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector643": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-c060ddc349e3ffb4bdc83a7ea145ec8f"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-c060ddc349e3ffb4bdc83a7ea145ec8f": [{"knoten": "K 2728", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2001-08-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1406, "hour_counts_bike": 209, "year": 2001, "Radanteil": 0.12941176470588237, "plz": "13187", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 2728", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2012-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1047, "hour_counts_bike": 333, "year": 2012, "Radanteil": 0.24130434782608695, "plz": "13187", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 2728", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2013-08-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1135, "hour_counts_bike": 474, "year": 2013, "Radanteil": 0.29459291485394656, "plz": "13187", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 2728", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2018-03-20T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 798, "hour_counts_bike": 149, "year": 2018, "Radanteil": 0.1573389651531151, "plz": "13187", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566402", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2005-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1694, "hour_counts_bike": 152, "year": 2005, "Radanteil": 0.08234019501625135, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566402", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2016-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1586, "hour_counts_bike": 201, "year": 2016, "Radanteil": 0.11247901510912144, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566402", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2017-05-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1393, "hour_counts_bike": 288, "year": 2017, "Radanteil": 0.17132659131469363, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566402", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2018-03-20T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 984, "hour_counts_bike": 66, "year": 2018, "Radanteil": 0.06285714285714286, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2004-08-16T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1159, "hour_counts_bike": 178, "year": 2004, "Radanteil": 0.13313388182498131, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2007-04-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2382, "hour_counts_bike": 148, "year": 2007, "Radanteil": 0.05849802371541502, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2012-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2101, "hour_counts_bike": 150, "year": 2012, "Radanteil": 0.06663705019991115, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2013-08-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2322, "hour_counts_bike": 197, "year": 2013, "Radanteil": 0.07820563715760222, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2017-09-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2382, "hour_counts_bike": 265, "year": 2017, "Radanteil": 0.10011333585190782, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566502", "bez_x": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2018-03-20T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 1435, "hour_counts_bike": 57, "year": 2018, "Radanteil": 0.03820375335120643, "plz": "13187", "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566503", "bez_x": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2001-08-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1749, "hour_counts_bike": 239, "year": 2001, "Radanteil": 0.12022132796780684, "plz": "13187", "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566503", "bez_x": "Breite Stra\u00dfe / Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2012-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1570, "hour_counts_bike": 317, "year": 2012, "Radanteil": 0.1679915209326974, "plz": "13187", "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566503", "bez_x": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2013-08-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1599, "hour_counts_bike": 479, "year": 2013, "Radanteil": 0.23051010587102982, "plz": "13187", "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566503", "bez_x": "Breite Stra\u00dfe /  Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2018-03-20T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 993, "hour_counts_bike": 127, "year": 2018, "Radanteil": 0.11339285714285714, "plz": "13187", "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"knoten": "K 566503", "bez_x": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)", "datum": "2018-08-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1432, "hour_counts_bike": 556, "year": 2018, "Radanteil": 0.2796780684104628, "plz": "13187", "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}], "data-60baa2895a8fa32437db09925682eebc": [{"xfit": 2001.0, "yfit": 0.1642499665407957, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.17207223917520942, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.1798945118096249, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.18771678444404039, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.1955390570784541, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.20336132971286958, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.21118360234728328, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.21900587498169877, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.22682814761611425, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.23465042025052796, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.08685308531065328, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.09012678234679417, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.09340047938293594, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.09667417641907772, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.0999478734552195, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.10322157049136038, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.10649526752750216, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.10976896456364393, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.11304266159978571, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1163163586359266, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Florastra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.10356334625758556, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.09871172087644364, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.09386009549530261, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.0890084701141598, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.08415684473301877, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07930521935187684, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07445359397073492, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.069601968589593, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.06475034320845197, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.059898717827309156, "bez_y": "M\u00fchlenstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.1291479484597282, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.1379645573221957, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.1467811661846632, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.1555977750471289, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.1644143839095964, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.1732309927720621, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.1820476016345296, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.1908642104969971, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.19968081935946458, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.2084974282219303, "bez_y": "Breite Stra\u00dfe / Ossietzkystra\u00dfe - Berliner Stra\u00dfe   (Pankow, 13187)"}]}}