{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector550"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13629"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector550"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector550"}}]}, {"data": {"name": "data-b71ed6e48a7356ad814f36cf56ea3d2e"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector550"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector550"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector550"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector550": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-59e384b42f44255718b31eb84e6ee8c2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-59e384b42f44255718b31eb84e6ee8c2": [{"knoten": "K 329", "bez_x": "Nonnendammallee / Paulsternstr. - Otternbuchtstr.   (Siemensstadt, 13629)", "datum": "2008-09-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3508, "hour_counts_bike": 90, "year": 2008, "Radanteil": 0.02501389660922735, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"knoten": "K 329", "bez_x": "Nonnendammallee / Paulsternstr. - Otternbuchtstr.   (Siemensstadt, 13629)", "datum": "2014-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4039, "hour_counts_bike": 41, "year": 2014, "Radanteil": 0.010049019607843138, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"knoten": "K 329", "bez_x": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)", "datum": "2015-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3660, "hour_counts_bike": 34, "year": 2015, "Radanteil": 0.009204114780725501, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"knoten": "K 329", "bez_x": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)", "datum": "2018-09-19T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2419, "hour_counts_bike": 57, "year": 2018, "Radanteil": 0.023021001615508886, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"knoten": "K 334", "bez_x": "Nonnendammallee / Rohrdamm     (Spandau, 13629)", "datum": "2004-06-21T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3470, "hour_counts_bike": 55, "year": 2004, "Radanteil": 0.015602836879432624, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"knoten": "K 334", "bez_x": "Nonnendammallee / Rohrdamm     (Spandau, 13629)", "datum": "2009-01-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3602, "hour_counts_bike": 82, "year": 2009, "Radanteil": 0.02225841476655809, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"knoten": "K 334", "bez_x": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)", "datum": "2015-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3385, "hour_counts_bike": 60, "year": 2015, "Radanteil": 0.01741654571843251, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"knoten": "K 334", "bez_x": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)", "datum": "2018-03-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3360, "hour_counts_bike": 140, "year": 2018, "Radanteil": 0.04, "plz": "13629", "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"knoten": "Q 060703", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)", "datum": "2010-05-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1205, "hour_counts_bike": 51, "year": 2010, "Radanteil": 0.04060509554140127, "plz": "13629", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"knoten": "Q 060703", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)", "datum": "2011-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1303, "hour_counts_bike": 26, "year": 2011, "Radanteil": 0.019563581640331076, "plz": "13629", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"knoten": "Q 060703", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)", "datum": "2014-08-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1151, "hour_counts_bike": 40, "year": 2014, "Radanteil": 0.033585222502099076, "plz": "13629", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"knoten": "Q 060703", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)", "datum": "2016-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1293, "hour_counts_bike": 42, "year": 2016, "Radanteil": 0.03146067415730337, "plz": "13629", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}], "data-b71ed6e48a7356ad814f36cf56ea3d2e": [{"xfit": 2008.0, "yfit": 0.0203072439635803, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.01963376844469078, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.01896029292580126, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.01828681740691196, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.017613341888022438, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.016939866369132917, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.016266390850243395, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.015592915331353874, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2016.888888888889, "yfit": 0.014919439812464352, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.014245964293575053, "bez_y": "Nonnendammallee / Paulsternstra\u00dfe - Otternbuchtstra\u00dfe   (Siemensstadt, 13629)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.014313641873004102, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.016285216755277165, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.018256791637549785, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.02022836651982285, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.02219994140209547, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.024171516284368533, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.026143091166641597, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.02811466604891466, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.03008624093118728, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.032057815813460344, "bez_y": "Nonnendammallee / Rohrdamm   (Spandau, 13629)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03150570034134162, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.03145671685502455, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.031407733368707474, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.0313587498823904, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03130976639607333, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03126078290975626, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.031211799423439185, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.031162815937122113, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.031113832450805068, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.031064848964487995, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe (Tegeler Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13629)"}]}}