{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector661"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10435"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector661"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector661"}}]}, {"data": {"name": "data-f2ddaac0f33395c8cd0b6e78e0189522"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector661"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector661"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector661"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector661": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-3929765f12ad3822a6fe6d0d9fc678db"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-3929765f12ad3822a6fe6d0d9fc678db": [{"knoten": "K 556765", "bez_x": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Str. - Danziger Str.   (Pr. Berg, 10435)", "datum": "2008-06-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2305, "hour_counts_bike": 750, "year": 2008, "Radanteil": 0.24549918166939444, "plz": "10435", "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"knoten": "K 556765", "bez_x": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "datum": "2015-09-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2316, "hour_counts_bike": 1053, "year": 2015, "Radanteil": 0.31255565449688333, "plz": "10435", "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"knoten": "K 556765", "bez_x": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "datum": "2018-08-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2105, "hour_counts_bike": 1324, "year": 2018, "Radanteil": 0.38611840186643337, "plz": "10435", "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}], "data-f2ddaac0f33395c8cd0b6e78e0189522": [{"xfit": 2008.0, "yfit": 0.23954152699020526, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.25428326928184575, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.2690250115734898, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.2837667538651303, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.2985084961567708, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.3132502384484148, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.32799198074005886, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.34273372303169936, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2016.888888888889, "yfit": 0.35747546532333985, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.3722172076149839, "bez_y": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)"}]}}