<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]"}}}, "title": "10825", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-75e1837f43ccc732eb83af993ed2036d"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-75e1837f43ccc732eb83af993ed2036d": [{"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911030_20190523", "knoten": "Q 0911030", "bez": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Abf. BAB-A100 (Wexstra\u00dfe-S\u00fcd) nach Innsbrucker Platz)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 178, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 125, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 128, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 313, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 166, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 119, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 96, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 163, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 148, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 76, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 87, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 46, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 89, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 128, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 119, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 178, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 313, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20091008", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.10.2009", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 122, "year": "2009"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 197, "year": "2018"}, {"filename": "K0001155_20180515", "knoten": "K 1155", "bez": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Badensche Stra\u00dfe / Innsbrucker Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10825", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 164, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 4, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 8, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 5, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 4, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 5, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 10, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 3, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 1, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911043_20050421", "knoten": "Q 0911043", "bez": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Bozener Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Grunewaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 3, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 133, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 162, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 271, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 274, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 227, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 204, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 193, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 119, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 118, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 173, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 253, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911059_20060918", "knoten": "Q 0911059", "bez": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Freiherr-von-Stein-Stra\u00dfe (westl. Martin-Luther-Str.)    - [1]", "datum": "18.09.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 172, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 202, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 152, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 221, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 237, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 145, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 110, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 125, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 140, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 176, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 210, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 124, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911051_20060511", "knoten": "Q 0911051", "bez": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6enberg, 10825)", "bez_": "Fritz-Elsas-Stra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 106, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 40, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 63, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 93, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 127, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 102, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 143, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 100, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 12, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 112, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 96, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 107, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 66, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 15, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 10, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 4, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 73, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 40, "year": "2014"}, {"filename": "Q0911111_20140925", "knoten": "Q 0911111", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Kufsteiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.09.2014", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 205, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 188, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 192, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 187, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 182, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 132, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 219, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 194, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 119, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 121, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 138, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 187, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 197, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 195, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 116, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 246, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 189, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 154, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 147, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 148, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 231, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 215, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 287, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 284, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 320, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20170711", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 347, "year": "2017"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 160, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 154, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20121127", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 185, "year": "2012"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 123, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 151, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 129, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 155, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 168, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 147, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 144, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 167, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 173, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 221, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 224, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 187, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 138, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 170, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 182, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 211, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 181, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 105, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 134, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_20040909", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 160, "year": "2004"}, {"filename": "K0001252_19970513", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.1997", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 233, "year": "1997"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 149, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 179, "year": "2005"}, {"filename": "K0001252_20051109", "knoten": "K 1252", "bez": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "09.11.2005", "plz": "10825", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 143, "year": "2005"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 252, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 73, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 138, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 88, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 117, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 141, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 161, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 148, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 145, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 116, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 98, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 150, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 103, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 130, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 77, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 171, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 97, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 89, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 104, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20040909", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.09.2004", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 112, "year": "2004"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 99, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 42, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 53, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 43, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 56, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 45, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20090506", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "06.05.2009", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 65, "year": "2009"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 138, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 174, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20121126", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 137, "year": "2012"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 217, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 197, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 194, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 159, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 236, "year": "2017"}, {"filename": "K0001170_20170713", "knoten": "K 1170", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10825", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 108, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 117, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 261, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 147, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 104, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 97, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 89, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 118, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 144, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 202, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 218, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 215, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 60, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 171, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 284, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 184, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 244, "year": "2017"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 107, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 93, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 101, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 112, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 65, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 147, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 105, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 144, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 87, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 91, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 112, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 62, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 66, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20080603", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.06.2008", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 126, "year": "2008"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 73, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 80, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20121126", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 89, "year": "2012"}, {"filename": "K0001166_20170919", "knoten": "K 1166", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg,  10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Dominicusstra\u00dfe     - [3]", "datum": "19.09.2017", "plz": "10825", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 136, "year": "2017"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 87, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 124, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 75, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 78, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 79, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 84, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 88, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 71, "year": "2012"}, {"filename": "K0001165_20121126", "knoten": "K 1165", "bez": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "bez_": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Freiherr-vom-Stein-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "26.11.2012", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 84, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911028_20190523", "knoten": "Q 0911028", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Abfahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911027_20190523", "knoten": "Q 0911027", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911109_20190523", "knoten": "Q 0911109", "bez": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.) (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (Nord) - Zufahrt BAB-Unterquerung (\u00f6stl. Prinzregentenstr.)  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911029_20190523", "knoten": "Q 0911029", "bez": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100 (Friedenau, 10825)", "bez_": "Wexstra\u00dfe (S\u00fcd) - Zufahrt BAB A100  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 5, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 11, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 14, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911031_20190523", "knoten": "Q 0911031", "bez": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz (Friedenau, 10825)", "bez_": "von Wexstra\u00dfe-West (Prinzregentenstr.) nach Innsbrucker Platz  - [1]", "datum": "23.05.2019", "plz": "10825", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>