<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]"}}}, "title": "13627", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-56fd39229972d2fb77341fb192b450df"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-56fd39229972d2fb77341fb192b450df": [{"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 196, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 158, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 162, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 82, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 86, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 52, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 60, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 175, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 219, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 206, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907025_20190515", "knoten": "Q 0907025", "bez": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.]) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100 - BAB-Stadtring (Goerdeler-Damm-Br\u00fccke [Beusselstr.])  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 184, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907039_20190516", "knoten": "Q 0907039", "bez": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Abfahrt Tegeler Weg  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907038_20190516", "knoten": "Q 0907038", "bez": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A100-Stadtring - Zu-Abfahrt Siemensdamm  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907186_20190514", "knoten": "Q 0907186", "bez": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 (BAB-Zubr. HH) (H\u00f6he Heckerdamm, ohne Zu-Abf.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002951_20190514", "knoten": "K 2951", "bez": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "A111 - Zu.- Abf. Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. J.-Kaiser-Pl.)  - [1]", "datum": "14.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 101, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 97, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 62, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 47, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 46, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 58, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 83, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 153, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 148, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 216, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 254, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 204, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 172, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 143, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 98, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 56, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 150, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 126, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 101, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 94, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 96, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 214, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 124, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 151, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 108, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 179, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 253, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 144, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20160606", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "06.06.2016", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2016"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 133, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20190515", "knoten": "K 0342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 110, "year": "2019"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 121, "year": "2013"}, {"filename": "K0000342_20130530", "knoten": "K 342", "bez": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "BAB - A100 - Seestra\u00dfe / Beusselstra\u00dfe - Saatwinkler Damm  - [2]", "datum": "30.05.2013", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 154, "year": "2013"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 29, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 15, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 37, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 43, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 40, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 41, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 51, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 50, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907113_20070924", "knoten": "Q 0907113", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (H\u00f6he JVA Nr. 16-17)    - [1]", "datum": "24.09.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 18, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 27, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 6, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 51, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 51, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 72, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 54, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 23, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 1, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 5, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 23, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 22, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 52, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 37, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 13, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907210_20160907", "knoten": "Q 0907210", "bez": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)   (Charlottenburg-Nord, 13627)", "bez_": "Friedrich-Olbricht-Damm (s\u00fcdl. Schwanenfeldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.09.2016", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 5, "year": "2016"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907037_20190516", "knoten": "Q 0907037", "bez": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdeler Damm - Zufahrt BAB Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "16.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 51, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 34, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 43, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 38, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 19, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 28, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 10, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 20, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 41, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 16, "year": "2019"}, {"filename": "K0000390_20190515", "knoten": "K 0390", "bez": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Goerdelerdamm - BAB-A100 / Reichweindamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 48, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 37, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 34, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 33, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 26, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 19, "cnt": 11, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 20, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 21, "cnt": 16, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 22, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 23, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 47, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 21, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 44, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 22, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 34, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 3, "cnt": 8, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 5, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 6, "cnt": 27, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 34, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 40, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 38, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20101102", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "02.11.2010", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 58, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 24, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 29, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 15, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907069_20060328", "knoten": "Q 0907069", "bez": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Heckerdamm (\u00f6stl. Bernhard-Lichtenberg-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.03.2006", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2006"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 70, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 89, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 118, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 76, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 108, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 99, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 66, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 59, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 98, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 122, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 157, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20180906", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 120, "year": "2018"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 39, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 56, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 41, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 66, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 43, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 56, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 35, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 49, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000380_20120326", "knoten": "K 380", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Goerdelerdamm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 56, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 40, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 44, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 54, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 91, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 157, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 195, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 140, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 100, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 53, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 41, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 62, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 73, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 101, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 132, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 135, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20180906", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 63, "year": "2018"}, {"filename": "K0000406_20120326", "knoten": "K 406", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm      (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Kurt-Schumacher-Damm       - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 49, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 50, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 42, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 59, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 100, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 71, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 136, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 152, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 166, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 151, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 84, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 64, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 60, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 69, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 113, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 86, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 162, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20180906", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 174, "year": "2018"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 104, "year": "2012"}, {"filename": "K0000379_20120326", "knoten": "K 379", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Siemensdamm    - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 86, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 78, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 80, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 118, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 59, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 68, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 92, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 146, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 169, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 102, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 137, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 160, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 104, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 83, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 152, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 174, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20120326", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "26.03.2012", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 78, "year": "2012"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 59, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 76, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 94, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 114, "year": "2018"}, {"filename": "K0000407_20180906", "knoten": "K 407", "bez": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg     (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Jakob-Kaiser-Platz / Tegeler Weg      - [2]", "datum": "06.09.2018", "plz": "13627", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2018"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 17, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 25, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 38, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907047_20050405", "knoten": "Q 0907047", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm (n\u00f6rdl. Jakob-Kaiser-Platz)    - [1]", "datum": "05.04.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 22, "year": "2005"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 80, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 97, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 137, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 88, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 46, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 66, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 40, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20120322", "knoten": "K 339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 46, "year": "2012"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 36, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 59, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 64, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 23, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 24, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 58, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 53, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 52, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 49, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 72, "year": "2019"}, {"filename": "K0000339_20190515", "knoten": "K 0339", "bez": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Kurt-Schumacher-Damm - Zu-Abf. A111 / Heckerdamm  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 78, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 23, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 39, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 30, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 30, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 6, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 14, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 20, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 20, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907109_20070605", "knoten": "Q 0907109", "bez": "Popitzweg (westl. Heilmannring)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Popitzweg (westl. Heilmannring)    - [1]", "datum": "05.06.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 37, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907024_20190515", "knoten": "Q 0907024", "bez": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Rampe von A111-Nord zum Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 33, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 47, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 28, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 35, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 29, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 44, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 47, "year": "2007"}, {"filename": "Q0907100_20070416", "knoten": "Q 0907100", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. Emmy-Zehden-Weg)    - [1]", "datum": "16.04.2007", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2007"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 7, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 8, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 7, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 4, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 14, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 15, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 16, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 23, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 10, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 3, "year": "2005"}, {"filename": "Q0903029_20051124", "knoten": "Q 0903029", "bez": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)   (Wedding, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm (n\u00f6rdl. H\u00fcttigpfad)    - [1]", "datum": "24.11.2005", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 4, "year": "2005"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 10, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 15, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 18, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 16, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 25, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 14, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 7, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 12, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20120322", "knoten": "K 232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg  (A 111)    - [1]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 12, "year": "2012"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "K0000232_20190515", "knoten": "K 0232", "bez": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111) (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / BAB Zubr. Hamburg (A 111)  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 10, "year": "2019"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 16, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 32, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 35, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 35, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 10, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 15, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 10, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 13, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 30, "year": "2017"}, {"filename": "K0466161_20170404", "knoten": "K 466161", "bez": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Emmy-Zehden-Weg    - [1]", "datum": "04.04.2017", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 17, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 11, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 22, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 14, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 22, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 17, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 12, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 20, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 46, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 7, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 23, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 5, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 5, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 19, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 21, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 20, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 12, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 17, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 7, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 17, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20110906", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "06.09.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 14, "year": "2011"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 26, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 8, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20120322", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "22.03.2012", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 11, "year": "2012"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 25, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 9, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 11, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 27, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 21, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 22, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 26, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 31, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 35, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 23, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 25, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 26, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 10, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 10, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 13, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20030828", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "28.08.2003", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 13, "year": "2003"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 5, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 12, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 19, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 4, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 6, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 19, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20090924", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "24.09.2009", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2009"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 6, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 8, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20170705", "knoten": "K 233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel    - [5]", "datum": "05.07.2017", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2017"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 5, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 5, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "K0000233_20190515", "knoten": "K 0233", "bez": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Saatwinkler Damm / Zubr. Flughafen Tegel  - [1]", "datum": "15.05.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 58, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 80, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 53, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 24, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 12, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 20, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 24, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 50, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 67, "year": "2014"}, {"filename": "K0000378_20141120", "knoten": "K 378", "bez": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Siemensdamm / Letterhausweg - Nikolaus-Gro\u00df-Weg    - [1]", "datum": "20.11.2014", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 29, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 12, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 14, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 21, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 17, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 24, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 12, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 22, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 19, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 22, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 22, "year": "2004"}, {"filename": "K0000505_20040504", "knoten": "K 505", "bez": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg   (Charlottenburg, 13627)", "bez_": "Toepler Stra\u00dfe / Halemweg    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 14, "year": "2004"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 3, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 0, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 5, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 7, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 4, "cnt": 10, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 10, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 25, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 7, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 5, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 6, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 2, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 9, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 20, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 5, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 3, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 19, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 20, "cnt": 3, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 21, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 22, "cnt": 7, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 16, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 6, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 6, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 6, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 4, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 1, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 13, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 16, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20181122", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "22.11.2018", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 12, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 7, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 2, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 10, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20100505", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "05.05.2010", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 11, "year": "2010"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 7, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 15, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 11, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 13, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 10, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 7, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 10, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20160613", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "13.06.2016", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 10, "year": "2016"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 9, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 7, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20111129", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "29.11.2011", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 8, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20140507", "knoten": "Q 060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)    - [5]", "datum": "07.05.2014", "plz": "13627", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2014"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 13, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "Q0060702_20190319", "knoten": "Q 0060702", "bez": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke) (Reinickendorf, 13627)", "bez_": "Zufahrt Flughafen Tegel (General-Ganeval-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "19.03.2019", "plz": "13627", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 5, "year": "2019"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>