<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]"]}, "init": {"bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]"}}}, "title": "14055", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]"]}, "init": {"bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-1d7ef83b06a3831a7600555ba4501dda"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-1d7ef83b06a3831a7600555ba4501dda": [{"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907030_20190520", "knoten": "Q 0907030", "bez": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-Nord nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907031_20190520", "knoten": "Q 0907031", "bez": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A100-S\u00fcd nach A115-AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907033_20190520", "knoten": "Q 0907033", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr. (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Messeda./Halenseestr.  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907028_20190520", "knoten": "Q 0907028", "bez": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115 AVUS nach Parkplatz Nordkurve  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907026_20190520", "knoten": "Q 0907026", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907027_20190520", "knoten": "Q 0907027", "bez": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von A115-AVUS nach A100-S\u00fcd  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907034_20190520", "knoten": "Q 0907034", "bez": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Messedamm / Halenseestr. nach A100 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907036_20190520", "knoten": "Q 0907036", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A100-Nord  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907032_20190520", "knoten": "Q 0907032", "bez": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "AD Funkturm - von Parkplatz Nordkurve nach A115 AVUS  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909025_20190520", "knoten": "Q 0909025", "bez": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke) (Grunewald, 14055)", "bez_": "Abfahrt Halenseestr./Messedamm (s\u00fcdl. Halenseestr.-Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 20, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 29, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 14, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 23, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 21, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 17, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 19, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 12, "year": "2018"}, {"filename": "K0002041_20180906", "knoten": "K 2041", "bez": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse    (14055, Charlottenburg)", "bez_": "Angerburger Allee / Glockenturmstrasse     - [1]", "datum": "06.09.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150911", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "11.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 62, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150812", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "12.08.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 187, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150812", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "12.08.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 166, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150812", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "12.08.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 123, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150729", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "29.07.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 134, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150729", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "29.07.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 119, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150729", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "29.07.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 90, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150911", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "11.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 67, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 138, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 135, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150927", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "27.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150927", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "27.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 129, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 8, "cnt": 77, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 7, "cnt": 105, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150913", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "13.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 18, "cnt": 135, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150913", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "13.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 176, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150913", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "13.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 161, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 8, "cnt": 91, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 101, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 103, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 150, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150925", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "25.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 15, "cnt": 130, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150925", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "25.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 147, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150925", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "25.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 125, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150927", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "27.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 16, "cnt": 133, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150923", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "23.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150616", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "16.06.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 7, "cnt": 132, "year": "2015"}, {"filename": "Q0000017_20150911", "knoten": "Q 0017", "bez": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Insterburgallee)    - [8]", "datum": "11.09.2015", "plz": "14055", "freq": 8, "hour": 17, "cnt": 71, "year": "2015"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 91, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 1, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 94, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 73, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 43, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 49, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 41, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 21, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 33, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 48, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 11, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 56, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 33, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 18, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 5, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907054_20050421", "knoten": "Q 0907054", "bez": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe (s\u00fcdl. Am Dornbusch)    - [1]", "datum": "21.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 4, "year": "2005"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 111, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 51, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 90, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 34, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 35, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 39, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 46, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 71, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 78, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001017", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 50, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 40, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 111, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 124, "year": "2000"}, {"filename": "K0005625_20001021", "knoten": "K 5625", "bez": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Eichkampstra\u00dfe / Maik\u00e4ferpfad    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 110, "year": "2000"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 12, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 10, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 5, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 15, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 14, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 24, "year": "2010"}, {"filename": "K0002891_20100527", "knoten": "K 2891", "bez": "Flatowallee / Scottweg   (Westend, 14055)", "bez_": "Flatowallee / Scottweg    - [1]", "datum": "27.05.2010", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 42, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 69, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 89, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 39, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 17, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 42, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 49, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 55, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 39, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907080_20060614", "knoten": "Q 0907080", "bez": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)   (Eichkamp, 14055)", "bez_": "Harbigstra\u00dfe (s\u00fcdwestl. Waldschulallee)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 33, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 35, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 37, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 34, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 41, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 52, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908042_20050404", "knoten": "Q 0908042", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)   (Spandau, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Postfenn)    - [1]", "datum": "04.04.2005", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2005"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 59, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 47, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 32, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 19, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 34, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 45, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 50, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 43, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 19, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 57, "year": "2006"}, {"filename": "Q0907095_20060919", "knoten": "Q 0907095", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Am Rupenhorn)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 48, "year": "2006"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 39, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 33, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 21, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 28, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 38, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 33, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 41, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 36, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 35, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 32, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 25, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 17, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 13, "year": "2018"}, {"filename": "Q0005725_20181205", "knoten": "Q 5725", "bez": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee (14055 Charlottenburg)", "bez_": "Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Passenheimer Str, westl. Ragniter Allee  - [1]", "datum": "05.12.2018", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 7, "year": "2018"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 1, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000653_20141006", "knoten": "K 653", "bez": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee   (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Flatowallee - Kranzallee    - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 193, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 220, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 215, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 136, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 111, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 93, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 140, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 111, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 130, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 120, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 166, "year": "2011"}, {"filename": "K0000572_20110525", "knoten": "K 572", "bez": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee    (Westend, 14055)", "bez_": "Heerstra\u00dfe / Teufelsseechaussee     - [1]", "datum": "25.05.2011", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 203, "year": "2011"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 44, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 60, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 45, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 38, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 53, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 88, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 66, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 88, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 41, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 69, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 107, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 126, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 121, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 139, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 130, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001021", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 51, "year": "2000"}, {"filename": "K0000917_20001017", "knoten": "K 917", "bez": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm - Eichkampstra\u00dfe / Waldschulallee    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 80, "year": "2000"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 132, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 69, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 59, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 92, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 87, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 132, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 115, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 176, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 167, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 71, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 95, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 83, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 93, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20090331", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "31.03.2009", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 169, "year": "2009"}, {"filename": "K0000658_20040616", "knoten": "K 658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring   (Charlottenb., 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB Stadtring    - [2]", "datum": "16.06.2004", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 79, "year": "2004"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 106, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 143, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 74, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 96, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 127, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 92, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 61, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 75, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 144, "year": "2019"}, {"filename": "K0000658_20190520", "knoten": "K 0658", "bez": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100) (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Halenseestr. / Zu- Abf. BAB-Stadtring (A100)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 92, "year": "2019"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 76, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 132, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 158, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 78, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 154, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 78, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 67, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 96, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 57, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 42, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 53, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 75, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 135, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 122, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 107, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 94, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 73, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 70, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 53, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 85, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 97, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 134, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 125, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20130904", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.09.2013", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 128, "year": "2013"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 169, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 123, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 82, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20080528", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 137, "year": "2008"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 43, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 77, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 88, "year": "2017"}, {"filename": "K0000769_20171017", "knoten": "K 769", "bez": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Messedamm / Jaff\u00e9stra\u00dfe    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "14055", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 61, "year": "2017"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 53, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 63, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 92, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 128, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 102, "year": "2014"}, {"filename": "K0000651_20141006", "knoten": "K 651", "bez": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee (Westend, 14055)", "bez_": "Scholzplatz / Heerstra\u00dfe - Am Postfenn - Schirwindter Allee  - [1]", "datum": "06.10.2014", "plz": "14055", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 109, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 148, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 70, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 75, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 83, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 102, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 82, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 49, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 84, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 152, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 193, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 176, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 163, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 138, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 55, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001021", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 51, "year": "2000"}, {"filename": "K0005412_20001017", "knoten": "K 5412", "bez": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee  (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Teufelsseestra\u00dfe - Soldauer Allee   - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 74, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 84, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 44, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 53, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 44, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 75, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 157, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 59, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 68, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 99, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 107, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 107, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 106, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001021", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "21.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 105, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 60, "year": "2000"}, {"filename": "K0000766_20001017", "knoten": "K 766", "bez": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe   (Charlottenburg, 14055)", "bez_": "Waldschulallee / Harbigstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.10.2000", "plz": "14055", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 69, "year": "2000"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>