<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]"}}}, "title": "10711", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-86dab5ea4e50e58526a4a8be68240b93"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-86dab5ea4e50e58526a4a8be68240b93": [{"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050605_20190408", "knoten": "Q 0050605", "bez": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "A100 - Stadtring (Tunnel nordwestl. Rathenauplatz)  - [1]", "datum": "08.04.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907145_20190520", "knoten": "Q 0907145", "bez": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Abfahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907146_20190520", "knoten": "Q 0907146", "bez": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A100 Stadtring - Zufahrt Messedamm-Kaiserdamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0907182_20190520", "knoten": "Q 0907182", "bez": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd) (Charlottenburg, 10711)", "bez_": "A115 (AVUS) - Zufahrt AS-Messedamm (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "20.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909024_20190521", "knoten": "Q 0909024", "bez": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg) (Grunewald, 10711)", "bez_": "Halenseestr. - Zu-, Abfahrt BAB-Stadtring-A100 (s\u00fcdl. Trabener Steg)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 101, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 135, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 137, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 125, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 108, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 115, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 83, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 81, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 84, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 83, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909059_20060612", "knoten": "Q 0909059", "bez": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Heilbronner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Katharinenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 79, "year": "2006"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 57, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 37, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 55, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 13, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 37, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 33, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 19, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 47, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 5, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 49, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 55, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 51, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 48, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 5, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 4, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 23, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 75, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 44, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909080_20080708", "knoten": "Q 0909080", "bez": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Halberst\u00e4dter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.07.2008", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 2, "year": "2008"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 78, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 96, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 116, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 87, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 72, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 72, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 136, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 58, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 102, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 118, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 112, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 109, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 106, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 40, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 88, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 50, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 76, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20140303", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 99, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 69, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 54, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 35, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 42, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 59, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 56, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 44, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 28, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 45, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 33, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 63, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 77, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20111122", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 63, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 86, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 16, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 74, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 89, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 84, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 40, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20100506", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "06.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 47, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 41, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 162, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 158, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20160601", "knoten": "Q 010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 186, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 51, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 72, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 54, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 60, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 39, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 39, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 83, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 46, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 53, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010508_20190311", "knoten": "Q 0010508", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm (H\u00f6he S-Bhf. Halensee)  - [1]", "datum": "11.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2019"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 106, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 95, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 94, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 75, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 55, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 43, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 77, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 73, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 93, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 101, "year": "2004"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 69, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 165, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 47, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 48, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 60, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 73, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 97, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 37, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 103, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 58, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 50, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 69, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 54, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 78, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 87, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 48, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 54, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 170, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 144, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 147, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 134, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 100, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 85, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 47, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 127, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 126, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20170711", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "11.07.2017", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 144, "year": "2017"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 70, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 74, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 95, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20121127", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "27.11.2012", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 66, "year": "2012"}, {"filename": "K0000927_20090319", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "19.03.2009", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 89, "year": "2009"}, {"filename": "K0000927_20040609", "knoten": "K 927", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)   (Grunewald, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm - Hubertusallee / Halenseestr. (Rathenauplatz)    - [4]", "datum": "09.06.2004", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 88, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 145, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 314, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 256, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 229, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 187, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 172, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 89, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 105, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 119, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 210, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 140, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20160629", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "29.06.2016", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 155, "year": "2016"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 184, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 119, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 130, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 98, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 190, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 102, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 118, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 138, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 140, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 176, "year": "2004"}, {"filename": "K0000793_20040610", "knoten": "K 793", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [2]", "datum": "10.06.2004", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 196, "year": "2004"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 50, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 37, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 20, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 47, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 52, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 49, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 2, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 4, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 34, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 47, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 35, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 115, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 0, "cnt": 7, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 49, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 88, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 146, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 125, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 118, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 135, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 134, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 103, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 99, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 5, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 99, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 136, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20150302", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "02.03.2015", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 33, "year": "2015"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 6, "cnt": 40, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 92, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 153, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 147, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 23, "cnt": 23, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 22, "cnt": 50, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 21, "cnt": 65, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 20, "cnt": 83, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 19, "cnt": 156, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 159, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 162, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20110622", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.06.2011", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 94, "year": "2011"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 147, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 128, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 135, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 80, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 75, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 129, "year": "2018"}, {"filename": "K0000926_20180905", "knoten": "K 926", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Schwarzbacher Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 79, "year": "2018"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 90, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 136, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 91, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 76, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 89, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 104, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 100, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 104, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 138, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 125, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 130, "year": "2013"}, {"filename": "K0000924_20130425", "knoten": "K 924", "bez": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe   (Halensee, 10711)", "bez_": "Kurf\u00fcrstendamm / Westf\u00e4lische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 145, "year": "2013"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 112, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 113, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 100, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 86, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 45, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 22, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 22, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 66, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 119, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20160601", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 68, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 118, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 128, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 112, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 101, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 103, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 110, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 128, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 97, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 65, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 100, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 59, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 40, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 78, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 118, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 101, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 25, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 74, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 54, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 53, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 109, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 119, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 94, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 65, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 70, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 91, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 117, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 111, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 54, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 94, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 79, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 75, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20111123", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "23.11.2011", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010511_20140303", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 122, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010511_20100510", "knoten": "Q 010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10711", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 66, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 102, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 102, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 113, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 55, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 60, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 62, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 115, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 86, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 116, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 112, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 82, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010511_20190307", "knoten": "Q 0010511", "bez": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Paulsborner Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Seesener Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 62, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 23, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 23, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 18, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 32, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 16, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 13, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 27, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140313", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "13.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20140317", "knoten": "K 921", "bez": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel   (Wilm'dorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Str. / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel    - [2]", "datum": "17.03.2014", "plz": "10711", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 11, "year": "2014"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 20, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 18, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 34, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 23, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 42, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 34, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2019"}, {"filename": "K0000921_20190521", "knoten": "K 0921", "bez": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Schwarzbacher Stra\u00dfe / Abfahrt BAB (A100) - Storkwinkel  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 53, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 58, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 41, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 53, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 30, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 37, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 24, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 61, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 37, "year": "2004"}, {"filename": "Q0909044_20040503", "knoten": "Q 0909044", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)   (Halensee, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe (\u00f6stl. Joh.-Sigismund-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.05.2004", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 48, "year": "2004"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 191, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 109, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 145, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 152, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 168, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 102, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 180, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 166, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 103, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 137, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 103, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 154, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 159, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 166, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 187, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20180620", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "20.06.2018", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 107, "year": "2018"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 100, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 150, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 119, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 93, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 79, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 85, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 81, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 77, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 86, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 90, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 122, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 99, "year": "2008"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 89, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 142, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 99, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20141014", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "14.10.2014", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "K0000939_20080528", "knoten": "K 939", "bez": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe    (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Westf\u00e4lische Stra\u00dfe / Joachim-Friedrich-Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2008", "plz": "10711", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 129, "year": "2008"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0909140_20190521", "knoten": "Q 0909140", "bez": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe) (Wilmersdorf, 10711)", "bez_": "Zufahrt BAB (A100) (Auguste-Viktoria-Stra\u00dfe - Schwarzbacher Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "10711", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>