<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]"}}}, "title": "14129", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]"]}, "init": {"bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-700e75294f4aefccd2cca8af78116374"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-700e75294f4aefccd2cca8af78116374": [{"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 23, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 24, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 13, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 34, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 14, "year": "2019"}, {"filename": "K0002945_20190521", "knoten": "K 2945", "bez": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115 - BAB-AVUS (s\u00fcdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 10, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0050604_20190429", "knoten": "Q 0050604", "bez": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115- AVUS (n\u00f6rdl. AS H\u00fcttenweg)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910144_20190521", "knoten": "Q 0910144", "bez": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.) (Nikolassee, 14129)", "bez_": "A115-AVUS (Abfahrt zur Rastst\u00e4tte Grunewald, n\u00f6rdl. Spanische A.)  - [2]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 68, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 17, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 31, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 58, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506042_20190429", "knoten": "Q 0506042", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (westl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 2, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 19, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 10, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 4, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506043_20190429", "knoten": "Q 0506043", "bez": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "A115-AVUS Zu.-Abfahrt H\u00fcttenweg (\u00f6stl. AVUS)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910023_20190521", "knoten": "Q 0910023", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910024_20190521", "knoten": "Q 0910024", "bez": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115 (S\u00fcd) nach Potsdamer Chaussee (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910022_20190521", "knoten": "Q 0910022", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (Ost)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910021_20190521", "knoten": "Q 0910021", "bez": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von A115-AVUS (Nord) nach Potsdamer Ch. (West)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910025_20190521", "knoten": "Q 0910025", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Ch. (West) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910027_20190521", "knoten": "Q 0910027", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chauss. (Ost) nach A115-AVUS (Nord)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910026_20190521", "knoten": "Q 0910026", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (Ost) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910028_20190521", "knoten": "Q 0910028", "bez": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "AK Zehlendorf - von Potsdamer Chaussee (West) nach A115 (S\u00fcd)  - [1]", "datum": "21.05.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0059005_20180920", "knoten": "Q 059005", "bez": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)   (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (H\u00f6he Stadtgrenze)    - [1]", "datum": "20.09.2018", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0506041_20190429", "knoten": "Q 0506041", "bez": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee) (Zehlendorf, 14129)", "bez_": "BAB AVUS (A115) (n\u00f6rdl. Spanische Allee)  - [1]", "datum": "29.04.2019", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 24, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 43, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 26, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 14, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 31, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 41, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 49, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 43, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 33, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910079_20060919", "knoten": "Q 0910079", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)   (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Breisgauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 28, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 23, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 10, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 14, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 12, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 28, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 19, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 20, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 26, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 21, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 9, "year": "2014"}, {"filename": "Q0910147_20141111", "knoten": "Q 0910147", "bez": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Matterhornstra\u00dfe (westl. Kirchblick)    - [1]", "datum": "11.11.2014", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 28, "year": "2014"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 150, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 47, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 48, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 62, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 70, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 88, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 82, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 61, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 65, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 244, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 96, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 178, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 158, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 205, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 171, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 168, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 179, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 140, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 138, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 110, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 158, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 199, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20131119", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "19.11.2013", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 164, "year": "2013"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 187, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20080624", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "24.06.2008", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 287, "year": "2008"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 91, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 93, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 91, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 99, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 166, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 119, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 160, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 165, "year": "2017"}, {"filename": "K0001775_20170911", "knoten": "K 1775", "bez": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee  (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Potsdamer Chaussee / Spanische Allee - Lissabonallee   - [3]", "datum": "11.09.2017", "plz": "14129", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 176, "year": "2017"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 68, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 58, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 51, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 40, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 39, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 52, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 46, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 29, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 41, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 55, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910080_20060919", "knoten": "Q 0910080", "bez": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)   (Nikolassee, 14129)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Am Schlachtensee)    - [1]", "datum": "19.09.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 45, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 30, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 27, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 28, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 14, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 28, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910044_20050322", "knoten": "Q 0910044", "bez": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)   (Schlachtensee, 141291)", "bez_": "Spanische Allee (westl. Wasgenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "22.03.2005", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 26, "year": "2005"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 96, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 40, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 12, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 23, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 63, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 94, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 14, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 27, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 28, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2006"}, {"filename": "Q0910069_20060619", "knoten": "Q 0910069", "bez": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe) (Schlachtensee, 14129)", "bez_": "Wasgenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Tewsstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "19.06.2006", "plz": "14129", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 38, "year": "2006"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>