<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]"}}}, "title": "12157", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-c68b7dde4abafb259246969c1d40a5e7"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-c68b7dde4abafb259246969c1d40a5e7": [{"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 183, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 175, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 112, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 97, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 73, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 83, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 113, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 107, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 110, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 203, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 176, "year": "2016"}, {"filename": "K0001547_20160718", "knoten": "K 1547", "bez": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Arnulfstra\u00dfe - Prellerweg / R\u00f6blingstra\u00dfe    - [1]", "datum": "18.07.2016", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 155, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 6, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 41, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 5, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 14, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 6, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 8, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 28, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 13, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 18, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 25, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 32, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 34, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 53, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 41, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 34, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 27, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912065_20031029", "knoten": "Q 0912065", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz,12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "29.10.2003", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 31, "year": "2003"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 13, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 8, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 23, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 40, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 29, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 29, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 38, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 48, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 26, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 30, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 44, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 46, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 32, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 44, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 34, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912188_20120320", "knoten": "Q 0912188", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 63, "year": "2012"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 40, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 9, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 8, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 30, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 30, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 13, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 11, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 23, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912220_20130926", "knoten": "Q 0912220", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kniephofstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 9, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 72, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 3, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 5, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 6, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 54, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 53, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 69, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 55, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 47, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 68, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 19, "cnt": 16, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 20, "cnt": 19, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 21, "cnt": 16, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 22, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 72, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 23, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 36, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 0, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0912181_20110512", "knoten": "Q 0912181", "bez": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe (s\u00fcdl. Horst-Kohl-Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "12.05.2011", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 1, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 88, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 63, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 69, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 88, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 93, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 71, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 80, "year": "2013"}, {"filename": "K0001471_20130529", "knoten": "K 1471", "bez": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Bismarckstra\u00dfe / Feuerbachstra\u00dfe - Knausstra\u00dfe    - [1]", "datum": "29.05.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 81, "year": "2013"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 54, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 48, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 30, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 49, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 43, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 100, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 50, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 79, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 85, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 105, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 57, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 59, "year": "2005"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 68, "year": "2005"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 100, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 96, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 86, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 38, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 105, "year": "2009"}, {"filename": "0013F9FY", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20050512", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "12.05.2005", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 64, "year": "2005"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 38, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 44, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 97, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 138, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 93, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 119, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 94, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 146, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 138, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 94, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 62, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 84, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 52, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 114, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 194, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20181106", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "06.11.2018", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 125, "year": "2018"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 58, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 65, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 105, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 111, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 86, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 96, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 100, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20090615", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "15.06.2009", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 7, "cnt": 85, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 8, "cnt": 133, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 116, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 9, "cnt": 57, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 11, "cnt": 89, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 14, "cnt": 95, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 15, "cnt": 115, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 124, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 18, "cnt": 196, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 17, "cnt": 177, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20190527", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 16, "cnt": 186, "year": "2019"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 10, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0001419_20140311", "knoten": "K 1419", "bez": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm  - [6]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 6, "hour": 12, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 93, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 69, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 54, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 50, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 120, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 97, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 114, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 109, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 108, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 91, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 70, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 45, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 51, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 108, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20090519", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.05.2009", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 121, "year": "2009"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 70, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 74, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 99, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20040825", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 68, "year": "2004"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 63, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 82, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 56, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 123, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 116, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 95, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 80, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 120, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 60, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 84, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 143, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 110, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 72, "year": "2014"}, {"filename": "K0001469_20180620", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "20.06.2018", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 52, "year": "2018"}, {"filename": "K0001469_20140605", "knoten": "K 1469", "bez": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe    - [4]", "datum": "05.06.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 103, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 5, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 8, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 8, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 10, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 7, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 5, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 8, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 12, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 10, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 10, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 7, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 14, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 5, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 5, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912221_20130926", "knoten": "Q 0912221", "bez": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Kniephofstra\u00dfe (\u00f6stl. Bismarckstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "26.09.2013", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 50, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 64, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 47, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 66, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 66, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 50, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 26, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 42, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 60, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 65, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912102_20060607", "knoten": "Q 0912102", "bez": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Lauenburger Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Sachsenwaldstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.06.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 57, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 47, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 47, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 54, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 87, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 97, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 111, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 119, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 56, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 65, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 115, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 112, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912247_20150615", "knoten": "Q 0912247", "bez": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)   (Lichterfelde, 12207)", "bez_": "Ostpreu\u00dfendamm (s\u00fcdl. Schillerstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "15.06.2015", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 124, "year": "2015"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 91, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 142, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 121, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 70, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 92, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 128, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 79, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 171, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 215, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 127, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 60, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 88, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 89, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 244, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 279, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 322, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 216, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 159, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20160609", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "09.06.2016", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 142, "year": "2016"}, {"filename": "Q0030508_20140408", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "08.04.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 90, "year": "2014"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 98, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 86, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 79, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 62, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 101, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 144, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 101, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 84, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 100, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 111, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 128, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 126, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 70, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 49, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 72, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 97, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 82, "year": "2011"}, {"filename": "Q0030508_20100505", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 98, "year": "2010"}, {"filename": "Q0030508_20111122", "knoten": "Q 030508", "bez": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)    - [4]", "datum": "22.11.2011", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 64, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 94, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 185, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 151, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 140, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 107, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 96, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 107, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 95, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 74, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 100, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 128, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911045_20060824", "knoten": "Q 0911045", "bez": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg (\u00f6stl. Munsterdamm)    - [1]", "datum": "24.08.2006", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 123, "year": "2006"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 97, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 106, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 159, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 100, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 180, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 203, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 183, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 109, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 122, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 113, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 82, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 64, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 68, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 85, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 115, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 148, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 98, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 88, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20040826", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.08.2004", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 102, "year": "2004"}, {"filename": "K0001545_20090330", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 118, "year": "2009"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 125, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 133, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 116, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 190, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 191, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 418, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 325, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 284, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 202, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 156, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 159, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 175, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 167, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 260, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 355, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 316, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20180604", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "04.06.2018", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 432, "year": "2018"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 81, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 99, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 224, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 141, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 63, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20110915", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "15.09.2011", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 197, "year": "2011"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 89, "year": "2015"}, {"filename": "K0001545_20150326", "knoten": "K 1545", "bez": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm    - [5]", "datum": "26.03.2015", "plz": "12157", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 56, "year": "2015"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 24, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 26, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 34, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 49, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 39, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 46, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 37, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 42, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 29, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 26, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 46, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 17, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 50, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 40, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 7, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 6, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 4, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 4, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 14, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912275_20171010", "knoten": "Q 0912275", "bez": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0 (Steglitz, 12157)", "bez_": "Rubensstra\u00dfe (s\u00fcdl. Begasstra\u00dfe) \u00a0  - [1]", "datum": "10.10.2017", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 17, "year": "2017"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 112, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 140, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 92, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 94, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 63, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 106, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 193, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 67, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 114, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 69, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 40, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 37, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 63, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 94, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 85, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 166, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 178, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 144, "year": "2019"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 114, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 69, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 45, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 40, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 37, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 63, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 94, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 85, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2008"}, {"filename": "0012W98P", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 89, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 112, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 70, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 64, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 52, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 44, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 79, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20190527", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "27.05.2019", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 103, "year": "2019"}, {"filename": "K0001400_20081110", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "10.11.2008", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 89, "year": "2008"}, {"filename": "K0001400_20140311", "knoten": "K 1400", "bez": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [4]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12157", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 179, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 12, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 26, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 3, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 4, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 25, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 39, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 46, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 22, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 27, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 30, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 21, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 34, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 30, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 56, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 53, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 45, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 57, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 45, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 24, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912130_20070530", "knoten": "Q 0912130", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rubensstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 22, "year": "2007"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 4, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 4, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 15, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 7, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 20, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 21, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 22, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 14, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 13, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 13, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 14, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 24, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 31, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 23, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 16, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 13, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 9, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 10, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2002"}, {"filename": "Q0912059_20021106", "knoten": "Q 0912059", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe (s\u00fcd\u00f6stl. Altmarkstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2002"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 47, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 49, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 87, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 26, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 44, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 23, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 18, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 80, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 36, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 42, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 100, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 92, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 14, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 17, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 18, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 30, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 42, "year": "2005"}, {"filename": "K0007243_20190606", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "06.06.2019", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 60, "year": "2019"}, {"filename": "K0007243_20051128", "knoten": "K 7243", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr. (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Altmarkstra\u00dfe - Canovatstr.  - [2]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 46, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 14, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 35, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 44, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 36, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 25, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 17, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 16, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 11, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 15, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 25, "year": "2005"}, {"filename": "K0002815_20051128", "knoten": "K 2815", "bez": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "bez_": "Thorwaldsenstra\u00dfe / Cranachstra\u00dfe    - [1]", "datum": "28.11.2005", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 24, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 89, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 65, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 98, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 80, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 48, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 58, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 60, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 100, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 83, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911069_20080422", "knoten": "Q 0911069", "bez": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (s\u00fcdwestl. Priesterweg)    - [1]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 92, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 122, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 77, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 127, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 56, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 64, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 82, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 105, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 114, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 128, "year": "2012"}, {"filename": "Q0911092_20120419", "knoten": "Q 0911092", "bez": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "bez_": "Vorarlberger Damm (westl. Riemenschneiderweg)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "12157", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 65, "year": "2012"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>