<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]"]}, "init": {"bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]"}}}, "title": "12165", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]"]}, "init": {"bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-6941a321464d1bd566475c50feb9a39d"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-6941a321464d1bd566475c50feb9a39d": [{"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 12, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 5, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 19, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 30, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 37, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 63, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 81, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 83, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 85, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 112, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 102, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 97, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 78, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 86, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 4, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 3, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 63, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 74, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 88, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2004"}, {"filename": "Q0912070_20040506", "knoten": "Q 0912070", "bez": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe (westl. Breite Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.05.2004", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 25, "year": "2004"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 112, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 58, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 76, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 121, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 120, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 95, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 112, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 172, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 110, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 114, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 75, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 93, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 131, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 116, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 127, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 81, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 113, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 101, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 87, "year": "2017"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 81, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20050926", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "26.09.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 141, "year": "2005"}, {"filename": "K0001531_20170510", "knoten": "K 1531", "bez": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Albrechtstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.05.2017", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 64, "year": "2017"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 74, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 114, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 81, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 71, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 40, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 32, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 24, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 94, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 61, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 69, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 38, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 87, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 59, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 14, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 12, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912224_20131017", "knoten": "Q 0912224", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe (\u00f6stl. Brentanostra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 7, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 16, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 26, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 58, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 76, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 95, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 112, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 95, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 11, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 97, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 74, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 62, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 105, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 82, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 56, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 21, "year": "2013"}, {"filename": "K0001525_20131017", "knoten": "K 1525", "bez": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Grunewaldstra\u00dfe / Lepsiusstra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.10.2013", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 11, "year": "2013"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 19, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 2, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 2, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 14, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 10, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 9, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 4, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 21, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 34, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 17, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 14, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 19, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 8, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 3, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 22, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 31, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 19, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 23, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 29, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912048_20011127", "knoten": "Q 0912048", "bez": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Klingsorstra\u00dfe (s\u00fcdl. Leydenallee)    - [1]", "datum": "27.11.2001", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2001"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 22, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 17, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 8, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 20, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 44, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 28, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 17, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 14, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 15, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912256_20160308", "knoten": "Q 0912256", "bez": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Kuhligkshofstra\u00dfe (im Bereich der Bushaltestellen)    - [1]", "datum": "08.03.2016", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 18, "year": "2016"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 10, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 10, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 10, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 9, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 3, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 15, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912109_20060612", "knoten": "Q 0912109", "bez": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Lepsiusstra\u00dfe (s\u00fcdl. Schmidt-Ott.Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912092_20050613", "knoten": "Q 0912092", "bez": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schildhornstr. (westl. Br\u00fccke Schlo\u00dfstr.)    - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 277, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 140, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 222, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 222, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 264, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 224, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 218, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 206, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 157, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 143, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 206, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912091_20050613", "knoten": "Q 0912091", "bez": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (n\u00f6rdl. Grunewaldstr.)    - [2]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 282, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 304, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 197, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 294, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 275, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 268, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 193, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 213, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 202, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 153, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 154, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 105, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912093_20050613", "knoten": "Q 0912093", "bez": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.) (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstr. (s\u00fcdl. Gutsmuthsstr.)  - [1]", "datum": "13.06.2005", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 227, "year": "2005"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 136, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 45, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 13, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 139, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 172, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 145, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 153, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 70, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 26, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 31, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 61, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 11, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 125, "year": "2014"}, {"filename": "Q0912226_20140403", "knoten": "Q 0912226", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe (westl. Braillestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "03.04.2014", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 99, "year": "2014"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 94, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 97, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 75, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 92, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 210, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 208, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 231, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 210, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 165, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 152, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 188, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 159, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 126, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 157, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 134, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 169, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20070530", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 94, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 80, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2019"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 134, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 157, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 126, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 159, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 188, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 152, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2019"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 169, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 231, "year": "2007"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 112, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 133, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 121, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2019"}, {"filename": "K0001592_20190325", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "25.03.2019", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 99, "year": "2019"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 165, "year": "2007"}, {"filename": "001888SD", "knoten": "K 1592", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm  - [3]", "datum": "30.05.2007", "plz": "12165", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 208, "year": "2007"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 72, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 96, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 100, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 142, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 122, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 197, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 123, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 112, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 91, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 96, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2018"}, {"filename": "K0002030_20180627", "knoten": "K 2030", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe   (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Braillestra\u00dfe    - [1]", "datum": "27.06.2018", "plz": "12165", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 139, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 113, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 145, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 153, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 218, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 176, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 158, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 84, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 147, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 119, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 187, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 276, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 214, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 150, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 132, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 174, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 181, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20040825", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.08.2004", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 170, "year": "2004"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 255, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 272, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 105, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20051121", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "21.11.2005", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 83, "year": "2005"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 98, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 176, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 130, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 77, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 79, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 122, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 232, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 226, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 217, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 230, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 221, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 222, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 98, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 137, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 158, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 99, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 157, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 187, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 115, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 192, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 107, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 133, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 118, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 117, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 106, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 106, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20090325", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "25.03.2009", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 111, "year": "2009"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 146, "year": "2014"}, {"filename": "K0001535_20170913", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "13.09.2017", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 280, "year": "2017"}, {"filename": "K0001535_20140410", "knoten": "K 1535", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe   - [5]", "datum": "10.04.2014", "plz": "12165", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 161, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 11, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 32, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 29, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 15, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 14, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 14, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 24, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 30, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 33, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 24, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 24, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 29, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20140311", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.03.2014", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 16, "year": "2014"}, {"filename": "K0001534_20190528", "knoten": "K 1534", "bez": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe (Steglitz, 12165)", "bez_": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Kuhligkshofstra\u00dfe  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "12165", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 29, "year": "2019"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>