<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]"}}}, "title": "10435", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-cf6aef3cea87cf72665700fe05289ae2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-cf6aef3cea87cf72665700fe05289ae2": [{"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 272, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 204, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 151, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 126, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 123, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 280, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 295, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 212, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 333, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 322, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 469, "year": "2017"}, {"filename": "K0003420_20170405", "knoten": "K 3420", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Dunckerstra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.04.2017", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 231, "year": "2017"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 454, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 389, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 775, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 553, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 487, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 256, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 279, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 198, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 216, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 382, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 271, "year": "2018"}, {"filename": "K0002053_20180828", "knoten": "K 2053", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Hagenauer Str - Schliemannstr.    - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 339, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 260, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 312, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 277, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 273, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 254, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 297, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 260, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 293, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 270, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 333, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 506, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 823, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 618, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 281, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 297, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 277, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 355, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 431, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 528, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 543, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 636, "year": "2018"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 251, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20040811", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "11.08.2004", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 202, "year": "2004"}, {"filename": "K0557802_20180828", "knoten": "K 557802", "bez": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Danziger Stra\u00dfe / Knaackstra\u00dfe - Lychener Str.    - [2]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 287, "year": "2018"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 164, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 159, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 149, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 145, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 115, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 91, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 110, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 74, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 129, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 172, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 138, "year": "2003"}, {"filename": "K0002760_20030625", "knoten": "K 2760", "bez": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Gleimstra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "25.06.2003", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 154, "year": "2003"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 379, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 308, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 346, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 472, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 481, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 228, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 76, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 165, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 23, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 32, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 359, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 328, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 289, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 347, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 318, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 521, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 22, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 523, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 577, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 86, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 256, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 358, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904901_20060517", "knoten": "Q 0904901", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Schwedter Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 302, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 118, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 129, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 182, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 87, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 85, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 68, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 69, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 60, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 160, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 124, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 110, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904028_20060612", "knoten": "Q 0904028", "bez": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)   (Prenzl. Berg, 10435)", "bez_": "Knaackstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 67, Schule am Kollwitzplatz)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 116, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 207, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 165, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 257, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 356, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 362, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 443, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 442, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 451, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 124, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 312, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904064_20180828", "knoten": "Q 0904064", "bez": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Pappelallee (H\u00f6he Nr. 5, s\u00fcdlich Gneiststra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 337, "year": "2018"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 104, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 118, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 170, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 206, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 180, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 184, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 200, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 160, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 112, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 106, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 55, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 99, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 189, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 191, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 107, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 36, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 53, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 82, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904902_20060517", "knoten": "Q 0904902", "bez": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)   (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Schwedter Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kastanienallee)    - [1]", "datum": "17.05.2006", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 55, "year": "2006"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 524, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 1743, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 908, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 1230, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 1221, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 1277, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 2019, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 1262, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 1567, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 1304, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 1041, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 868, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 661, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 784, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 812, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 1605, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20180828", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 2218, "year": "2018"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 916, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 674, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1323, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 720, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 651, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 661, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 661, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 645, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 569, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 990, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 531, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 883, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 930, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1246, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 756, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1744, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20150928", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "28.09.2015", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 1228, "year": "2015"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 594, "year": "2008"}, {"filename": "K0556765_20080625", "knoten": "K 556765", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.  (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Str.   - [3]", "datum": "25.06.2008", "plz": "10435", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 779, "year": "2008"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 1339, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 1068, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 852, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 711, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 582, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 407, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 496, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 548, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 1052, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 1427, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 1176, "year": "2018"}, {"filename": "K0556762_20180828", "knoten": "K 556762", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee     (Prenzlauer Berg, 10435)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Kastanienallee      - [1]", "datum": "28.08.2018", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 776, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 1, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 10, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 9, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 14, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 6, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 7, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 9, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 15, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 6, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 4, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 4, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 3, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 2, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 1, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 4, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 0, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 1, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901020_20000608", "knoten": "Q 0901020", "bez": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10435)", "bez_": "Swinem\u00fcnder Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2000", "plz": "10435", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 5, "year": "2000"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>