<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]"}}}, "title": "10437", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-24a97e5a4a9a198839fa063b8c4118fd"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-24a97e5a4a9a198839fa063b8c4118fd": [{"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 146, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 135, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 154, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 206, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 163, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 150, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 106, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 101, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 94, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 64, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 104, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 128, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 109, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 55, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 206, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 122, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 181, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 225, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 120, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 147, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 140, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 110, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 64, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 54, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 140, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20141007", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 229, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 168, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 169, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 140, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20100412", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 65, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 47, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 217, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 277, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 206, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 106, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 147, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 109, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 103, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 112, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 207, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 309, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 206, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 96, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 121, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20180927", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 240, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 79, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 186, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 79, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 126, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 144, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 137, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 71, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 105, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 62, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 53, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20151015", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 56, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020713_20111109", "knoten": "Q 020713", "bez": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 462, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 629, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 254, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 223, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 271, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 351, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 330, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 440, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 548, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 586, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 130, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 587, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 208, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 212, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 106, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 187, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 296, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 331, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 255, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 627, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 811, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20140826", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 360, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020702_20180924", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "24.09.2018", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 412, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 275, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 298, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 77, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 281, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 514, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 369, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 182, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 213, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 182, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 190, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 257, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 355, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 147, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 412, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20100413", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 308, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 236, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 217, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 197, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 125, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 282, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 158, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 339, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 494, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 245, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020702_20111110", "knoten": "Q 020702", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.)  - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10437", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 110, "year": "2011"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 419, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 605, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 513, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 532, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 456, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 390, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 291, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 195, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 220, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 282, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 538, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 347, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 405, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 210, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20190411", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "11.04.2019", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 418, "year": "2019"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 311, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 199, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 170, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 326, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 239, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 257, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 297, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 374, "year": "2004"}, {"filename": "K0004202_20040810", "knoten": "K 4202", "bez": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe / Schwedter Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "10.08.2004", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 195, "year": "2004"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 281, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 136, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 118, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 107, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 89, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 286, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 475, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 253, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 91, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 176, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 314, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 298, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 271, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 56, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20180927", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "27.09.2018", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 84, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 64, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 128, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 229, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 279, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 204, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 91, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 176, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 196, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 131, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 118, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 92, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 67, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 71, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 83, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 126, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 229, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 142, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20100412", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 46, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 85, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 111, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 143, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 118, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 110, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 125, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 109, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 222, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 234, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 221, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 167, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20151015", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 41, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 140, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 57, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 126, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 170, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 275, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 125, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 214, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 184, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 153, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020707_20141007", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "07.10.2014", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020707_20111109", "knoten": "Q 020707", "bez": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "bez_": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe)  - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10437", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 208, "year": "2011"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 288, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 189, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 246, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 321, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 365, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 460, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 320, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 316, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 217, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 229, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 395, "year": "2010"}, {"filename": "K0002901_20101109", "knoten": "K 2901", "bez": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe   (Zehlendorf, 14195)", "bez_": "H\u00fcttenweg / Marshallstra\u00dfe    - [3]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 365, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 229, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 189, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 395, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 365, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 217, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 246, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 288, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 460, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 320, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 316, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 321, "year": "2010"}, {"filename": "K0002908_20101109", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "09.11.2010", "plz": "10437", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 365, "year": "2010"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 395, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 290, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 174, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 165, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 154, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 170, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 203, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 277, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 285, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 235, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 312, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904009_20160623", "knoten": "Q 0904009", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Buchholzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 385, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 383, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 251, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 238, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 113, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 147, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 163, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 199, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 209, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 292, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 324, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 378, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904060_20160623", "knoten": "Q 0904060", "bez": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Pappelallee (n\u00f6rdl. Stargarder Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 394, "year": "2016"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 471, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 215, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 382, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 416, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 329, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 286, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 286, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 299, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 388, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 438, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 460, "year": "2005"}, {"filename": "K0567101_20051117", "knoten": "K 567101", "bez": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe   (Prenzl. Berg, 10437)", "bez_": "Sch\u00f6nhauser Allee / Gleimstra\u00dfe - Stargarder Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.11.2005", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 460, "year": "2005"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 267, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 188, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 138, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 164, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 121, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 256, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 104, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 213, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 323, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 363, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 131, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904061_20160623", "knoten": "Q 0904061", "bez": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10437)", "bez_": "Stahlheimer Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Erich-Weinert-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10437", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 220, "year": "2016"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>