<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]"]}, "init": {"bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]"}}}, "title": "10119", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]"]}, "init": {"bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-e448887a352ab50c3a27320f30d61032"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-e448887a352ab50c3a27320f30d61032": [{"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 304, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 525, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 458, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 309, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 272, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 287, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 293, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 378, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 438, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 456, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 518, "year": "2006"}, {"filename": "K0555662_20060426", "knoten": "K 555662", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe     (Mitte, 10119)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe      - [1]", "datum": "26.04.2006", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 281, "year": "2006"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 76, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 119, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 82, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 90, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 52, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 87, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 58, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 99, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 94, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 48, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 101, "year": "2007"}, {"filename": "Q0904032_20070625", "knoten": "Q 0904032", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (westl. Templiner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.06.2007", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 60, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 42, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 46, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 76, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 37, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 32, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901085_20090305", "knoten": "Q 0901085", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe (\u00f6stl. Veteranenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 70, "year": "2009"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 36, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 78, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 81, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 69, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 37, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 54, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 35, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 47, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 52, "year": "2004"}, {"filename": "K0002783_20040504", "knoten": "K 2783", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Templiner Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "04.05.2004", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2004"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 203, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20090604", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.06.2009", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 200, "year": "2009"}, {"filename": "K0556604_20090604", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.06.2009", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 188, "year": "2009"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 134, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20090604", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.06.2009", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 181, "year": "2009"}, {"filename": "K0556604_20090604", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "04.06.2009", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 202, "year": "2009"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 186, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 318, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 143, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 137, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 166, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 111, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 98, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 86, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 83, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 102, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 271, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 131, "year": "2003"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 204, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 197, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 133, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 141, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 132, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 77, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 120, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20180514", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 260, "year": "2018"}, {"filename": "K0556604_20031029", "knoten": "K 556604", "bez": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Fehrbelliner Stra\u00dfe / Veteranenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.10.2003", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 150, "year": "2003"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 488, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 392, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 264, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 203, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 218, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 234, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 151, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 180, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 370, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 218, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 339, "year": "2016"}, {"filename": "Q0904059_20160623", "knoten": "Q 0904059", "bez": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Kastanienallee (n\u00f6rdl. Fehrbelliner Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "23.06.2016", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 405, "year": "2016"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 481, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 386, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 379, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 335, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 264, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 202, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 155, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 218, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 379, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 210, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 533, "year": "2014"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 597, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 415, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 342, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 354, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 298, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 232, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 245, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 277, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 422, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 446, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 193, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20070423", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.04.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 450, "year": "2007"}, {"filename": "K0002835_20140828", "knoten": "K 2835", "bez": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Kastanienallee - Weinbergsweg / Fehrbelliner Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 509, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 234, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 282, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 584, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 340, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 575, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 499, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 751, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 586, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 265, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 312, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 413, "year": "2014"}, {"filename": "K0556406_20140916", "knoten": "K 556406", "bez": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str. (Mitte, 10119)", "bez_": "M\u00fcnzstr. - Weinmeisterstr. / Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nh. Str.  - [1]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 318, "year": "2014"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 65, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 93, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 88, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 103, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 104, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 72, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 24, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 51, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 62, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 130, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 137, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 118, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 51, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 85, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 33, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20180417", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.04.2018", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 119, "year": "2018"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 92, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 79, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 36, "year": "2007"}, {"filename": "K0002845_20070606", "knoten": "K 2845", "bez": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe   (Prenzlauer Berg, 10119)", "bez_": "Templiner Stra\u00dfe / Zionskirchstra\u00dfe    - [2]", "datum": "06.06.2007", "plz": "10119", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 44, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 196, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 220, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 242, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 391, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 318, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 187, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 145, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 113, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 170, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 178, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 139, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 156, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 116, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 95, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 16, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 63, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 8, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 36, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 8, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 117, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 243, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 216, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "Q0901131_20150416", "knoten": "Q 0901131", "bez": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe (\u00f6stl. Stra\u00dfburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "16.04.2015", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 24, "year": "2015"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 425, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 569, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 378, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 892, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 879, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 436, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 297, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 417, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 426, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 553, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 713, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 830, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 353, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 320, "year": "2018"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 359, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 282, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 303, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 363, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 374, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 398, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 429, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 416, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20040819", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 483, "year": "2004"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 151, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 419, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 358, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 204, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 156, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 174, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 224, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 223, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 248, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 252, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20090317", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "17.03.2009", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 293, "year": "2009"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 188, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 337, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 377, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 249, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 243, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 240, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20130527", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "27.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 313, "year": "2013"}, {"filename": "K0556508_20180528", "knoten": "K 556508", "bez": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 344, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 152, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 378, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 673, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 598, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 480, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 442, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 431, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 343, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 381, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 893, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1138, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 449, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 995, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 820, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 747, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 613, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 482, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 455, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 472, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 394, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 484, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 1002, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1112, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20130506", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 453, "year": "2013"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 453, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 360, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 294, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 261, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 152, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 104, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 90, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 962, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 196, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20180528", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1225, "year": "2018"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 215, "year": "2007"}, {"filename": "K0556503_20070910", "knoten": "K 556503", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 335, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 110, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 303, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 327, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 313, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 386, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 448, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 609, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 689, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 855, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 275, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 547, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 225, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 225, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 228, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 246, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 288, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 337, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 444, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 558, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 684, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 332, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 59, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20180528", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 571, "year": "2018"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 254, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 187, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 244, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 284, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 344, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 276, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 634, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20130506", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "06.05.2013", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 691, "year": "2013"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 111, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 401, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 270, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 286, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 276, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 109, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 210, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 173, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 129, "year": "2007"}, {"filename": "K0556505_20040819", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "19.08.2004", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 401, "year": "2004"}, {"filename": "K0556505_20070910", "knoten": "K 556505", "bez": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "bez_": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.    - [4]", "datum": "10.09.2007", "plz": "10119", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 239, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 198, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 515, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 428, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 502, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 447, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 340, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 290, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 234, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 252, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 191, "year": "2018"}, {"filename": "Q0901148_20180528", "knoten": "Q 0901148", "bez": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)  (Mitte, 10119)", "bez_": "Weinbergsweg (H\u00f6he \"The Circus Berlin\"; n\u00f6rdl. Torstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "28.05.2018", "plz": "10119", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 239, "year": "2018"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>