<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]"}}}, "title": "13583", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-ebe4b5a8894303932cf61694500d8bfb"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-ebe4b5a8894303932cf61694500d8bfb": [{"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 87, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 66, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 73, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 95, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 78, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 69, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 93, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 83, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 70, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 20, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20110503", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "03.05.2011", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 52, "year": "2011"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 33, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 53, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 40, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 34, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 27, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 33, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 37, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 38, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 25, "year": "2015"}, {"filename": "K0000219_20150302", "knoten": "K 219", "bez": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Westerwaldstra\u00dfe - Siegener Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 27, "year": "2015"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 30, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 21, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 38, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 188, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 52, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 121, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 60, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 138, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 167, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 135, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 89, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 72, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 46, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 59, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 62, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20040615", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 122, "year": "2004"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 76, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 80, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 37, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 59, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 74, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 72, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 43, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 90, "year": "2017"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 60, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 39, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20121108", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "08.11.2012", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0000218_20170629", "knoten": "K 218", "bez": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Falkenseer Chaussee / Zeppelinstra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.06.2017", "plz": "13583", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 65, "year": "2017"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 25, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 23, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 59, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 23, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 32, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 51, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 33, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 20, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 36, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 19, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 22, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 24, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 36, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 8, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908143_20120320", "knoten": "Q 0908143", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 165)    - [1]", "datum": "20.03.2012", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 6, "year": "2012"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 58, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 3, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 8, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 28, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 23, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 65, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 39, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 37, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 35, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 42, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 49, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 53, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 39, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 28, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 24, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 21, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 14, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 10, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 55, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 6, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001030_20190613", "knoten": "Q-1030", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe) (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (Zeppelingstra\u00dfe bis Viersenser Stra\u00dfe)  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 50, "year": "2019"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 17, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 16, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 19, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 25, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 19, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 8, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 12, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 40, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 24, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 36, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 12, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 25, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908108_20100316", "knoten": "Q 0908108", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (westl. Wustermarkstr.)    - [1]", "datum": "16.03.2010", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 40, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 33, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 40, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 52, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 37, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 33, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 28, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 28, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 56, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 79, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908093_20090511", "knoten": "Q 0908093", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Dyrotzer Str. (West))    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 34, "year": "2009"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 35, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 93, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 71, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 84, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 64, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 79, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 52, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 36, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 72, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 94, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 77, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 70, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 82, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 63, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 65, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 50, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 58, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20050315", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "15.03.2005", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 51, "year": "2005"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 70, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 81, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 64, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 75, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 101, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 88, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 74, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 77, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 58, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 80, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 111, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 115, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 155, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 181, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 175, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 82, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 53, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20180611", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "11.06.2018", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 135, "year": "2018"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 38, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 47, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 49, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 50, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0000296_20121121", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.11.2012", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 41, "year": "2012"}, {"filename": "K0000296_20141124", "knoten": "K 296", "bez": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "bez_": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.11.2014", "plz": "13583", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 160, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 174, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 102, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 173, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 112, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 51, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 88, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 74, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 115, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 74, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908050_20060510", "knoten": "Q 0908050", "bez": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Spekteweg (\u00f6stl. Siegener Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "10.05.2006", "plz": "13583", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 120, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 2, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 4, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 7, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 17, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 28, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 27, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 33, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 38, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 36, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 34, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 1, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 27, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 9, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 12, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 21, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 44, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 18, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 11, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 7, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 12, "year": "2001"}, {"filename": "Q0908031_20010517", "knoten": "Q 0908031", "bez": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)   (Spandau, 13583)", "bez_": "Zeppelinstra\u00dfe (s\u00fcdl. Pionierstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.05.2001", "plz": "13583", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2001"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>