<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]"]}, "init": {"bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]"}}}, "title": "10249", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]"]}, "init": {"bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-34666c9748cdfd7de43e333e9f18d26c"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-34666c9748cdfd7de43e333e9f18d26c": [{"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 251, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 276, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 222, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 251, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 222, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 386, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 135, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 137, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 115, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 174, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 314, "year": "2008"}, {"filename": "K0651502_20080710", "knoten": "K 651502", "bez": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.   (Friedri'hain, 10249)", "bez_": "Danziger Str. - Petersburger Str. / Landsberger All.    - [1]", "datum": "10.07.2008", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 232, "year": "2008"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 109, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 47, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 69, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 73, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 63, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 52, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 63, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 114, "year": "2011"}, {"filename": "K0002909_20110905", "knoten": "K 2909", "bez": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Ebertystra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 78, "year": "2011"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 118, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 136, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 195, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 164, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 185, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 100, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 412, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 377, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 95, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 338, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 189, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 197, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 164, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 140, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 343, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 290, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 162, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 121, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 231, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 200, "year": "2015"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 264, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20180531", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "31.05.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 370, "year": "2018"}, {"filename": "K0652401_20150317", "knoten": "K 652401", "bez": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Eldenaer Stra\u00dfe - Ebertystra\u00dfe / Thaerstra\u00dfe    - [2]", "datum": "17.03.2015", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 208, "year": "2015"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 80, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 175, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 175, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 173, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 72, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 105, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905039_20090511", "knoten": "Q 0905039", "bez": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe (nordwestl. B\u00fcschingstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 107, "year": "2009"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 86, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 165, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 170, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 139, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 93, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 180, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 68, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 100, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 162, "year": "2012"}, {"filename": "K0002911_20120328", "knoten": "K 2911", "bez": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Friedenstra\u00dfe / Pufendorfstra\u00dfe    - [2]", "datum": "28.03.2012", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 57, "year": "2012"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 491, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 487, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 419, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 378, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 336, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 228, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 228, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 172, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 194, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 350, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 451, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20181017", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "17.10.2018", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 132, "year": "2018"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 428, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 336, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 378, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 411, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 203, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 164, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 546, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 149, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 215, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 279, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 406, "year": "2014"}, {"filename": "K0558405_20140903", "knoten": "K 558405", "bez": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Friedenstra\u00dfe      - [2]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 175, "year": "2014"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 144, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 305, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 158, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 183, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 255, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 279, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 391, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 352, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 472, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 203, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 144, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 163, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 134, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 186, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 319, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 354, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 410, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 453, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 118, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20170705", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "05.07.2017", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 265, "year": "2017"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 179, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 83, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 393, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 148, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 162, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 156, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 116, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 112, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20040818", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 89, "year": "2004"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 99, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 102, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 57, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 143, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 65, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 51, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 319, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 136, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 120, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 139, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 149, "year": "2007"}, {"filename": "K0558407_20120611", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "11.06.2012", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 282, "year": "2012"}, {"filename": "K0558407_20070515", "knoten": "K 558407", "bez": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen     (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Landsberger Allee / Platz der Vereinten Nationen      - [4]", "datum": "15.05.2007", "plz": "10249", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2007"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 16, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 34, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 30, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 42, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "K0002908_20110905", "knoten": "K 2908", "bez": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "M\u00fchsamstra\u00dfe / M\u00fchsamstra\u00dfe-Nord - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 43, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 30, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 17, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 6, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 8, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 14, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 40, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 90, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 107, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 106, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 26, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 9, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 76, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 69, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 90, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 83, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 88, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 148, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 163, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 128, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 144, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 79, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 130, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 45, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905076_20121025", "knoten": "Q 0905076", "bez": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Neue Bahnhofstra\u00dfe (s\u00fcdl. Weserstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.10.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 55, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 45, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 96, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 77, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 110, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 71, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 48, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 33, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 17, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 60, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 108, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 56, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20101117", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "17.11.2010", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 70, "year": "2010"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 48, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 47, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 51, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905055_20110314", "knoten": "Q 0905055", "bez": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Palisadenstra\u00dfe (\u00f6stl. F\u00fcrstenwalder Stra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 29, "year": "2011"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 106, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 189, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 222, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 274, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 207, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 198, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 202, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 139, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 140, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 104, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 9, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 10, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 13, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 142, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 215, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 214, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 96, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 134, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 38, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 43, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 77, "year": "2017"}, {"filename": "Q0905107_20171107", "knoten": "Q 0905107", "bez": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0 (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Petersburger Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 32) \u00a0  - [1]", "datum": "07.11.2017", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 110, "year": "2017"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 77, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 343, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 279, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 250, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 218, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 136, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 126, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 226, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 307, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 114, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 182, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20140901", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 116, "year": "2014"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 125, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 95, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 62, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 54, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 120, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 63, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 120, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 125, "year": "2009"}, {"filename": "K0002868_20090511", "knoten": "K 2868", "bez": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Platz der Vereinten Nationen / Friedenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.05.2009", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 76, "year": "2009"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 118, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 110, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 104, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 95, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 58, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 61, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 62, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 84, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 71, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905067_20120524", "knoten": "Q 0905067", "bez": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Richard-Sorge-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochhannstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "24.05.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 122, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 113, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 139, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 110, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 58, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 42, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 80, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 64, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 81, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 102, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 136, "year": "2012"}, {"filename": "Q0905064_20120419", "knoten": "Q 0905064", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Hausburgstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "19.04.2012", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 49, "year": "2012"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 68, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 58, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 42, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 61, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 68, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 37, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 31, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 53, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 82, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 46, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904046_20130507", "knoten": "Q 0904046", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)   (Prenzl\u00f6auer Berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Walter-Friedl\u00e4nder-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 60, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 34, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 68, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 78, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 64, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 40, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 29, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 53, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 78, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 108, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 83, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 75, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 61, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 56, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 6, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 31, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 10, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 86, "year": "2013"}, {"filename": "Q0904048_20130912", "knoten": "Q 0904048", "bez": "Thaerstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zur B\u00f6rse)   Prenzlauer berg, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe  - [1]", "datum": "12.09.2013", "plz": "10249", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 5, "year": "2013"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 49, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 41, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 19, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 43, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "K0002907_20110905", "knoten": "K 2907", "bez": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd   (Friedrichshain, 10249)", "bez_": "Thaerstra\u00dfe - M\u00fchsamstra\u00dfe-S\u00fcd    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10249", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2011"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>