<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]"}}}, "title": "13581", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-e2247858958e75b07e8400b0868417b4"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-e2247858958e75b07e8400b0868417b4": [{"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 19, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 11, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 22, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 20, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 20, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 20, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 26, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 23, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 19, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908181_20150521", "knoten": "Q 0908181", "bez": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Adamstra\u00dfe (\u00f6stl. J\u00e4gerstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "21.05.2015", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2015"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 9, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 7, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 12, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 8, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908133_20110308", "knoten": "Q 0908133", "bez": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Altonaer Stra\u00dfe (\u00f6stl. Elsflether Weg)    - [1]", "datum": "08.03.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 20, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 51, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 50, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 62, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 38, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 27, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 44, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 5, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 10, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 45, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 52, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 30, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908140_20110927", "knoten": "Q 0908140", "bez": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Am Kiesteich (n\u00f6rdl. Reckeweg)    - [1]", "datum": "27.09.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 88, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 63, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 86, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 61, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 64, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 65, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 33, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 27, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 8, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 54, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 60, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 55, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 34, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908138_20110616", "knoten": "Q 0908138", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (westl. Harburger Weg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 19, "year": "2011"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 22, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 24, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 35, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 27, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 14, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 12, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 22, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 9, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908158_20130409", "knoten": "Q 0908158", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)   (Staaken, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm (\u00f6stl. Barmbecker Weg - Haberlandweg)    - [1]", "datum": "09.04.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 144, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 108, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 105, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 111, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 110, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 141, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 151, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 122, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 102, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 114, "year": "2019"}, {"filename": "K-001026_20190613", "knoten": "K-1026", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Am Bahnhof Spandau  - [1]", "datum": "13.06.2019", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 131, "year": "2019"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 92, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 74, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 73, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 85, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 93, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 110, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 99, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 101, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 81, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 26, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 32, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 69, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 44, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 62, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 44, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 43, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 45, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2018"}, {"filename": "K0007679_20100427", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "27.04.2010", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 69, "year": "2010"}, {"filename": "K0007679_20180913", "knoten": "K 7679", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Egelpfuhlstra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.09.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 30, "year": "2018"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 93, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 65, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 66, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 75, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 85, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 73, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 59, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 87, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 38, "year": "2010"}, {"filename": "K0005518_20100428", "knoten": "K 5518", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Gr\u00fcnhofer Weg    - [1]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 54, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 73, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 67, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 70, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 59, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 82, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 72, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 54, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 87, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 119, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 101, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 104, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 150, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 75, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 90, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 76, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 67, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 47, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 35, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 51, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 55, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 39, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20140513", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "13.05.2014", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 42, "year": "2014"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 105, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 62, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 87, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 67, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 76, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 64, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 101, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 113, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 97, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 90, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 39, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20100428", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "28.04.2010", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 73, "year": "2010"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 30, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 35, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20090330", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "30.03.2009", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 169, "year": "2004"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 30, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 144, "year": "2004"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 150, "year": "2004"}, {"filename": "K0000368_20170926", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "26.09.2017", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 32, "year": "2017"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 129, "year": "2004"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 146, "year": "2004"}, {"filename": "K0000368_20040615", "knoten": "K 368", "bez": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe    (Spandau, 13581)", "bez_": "Brunsb\u00fctteler Damm / Nauener Stra\u00dfe     - [5]", "datum": "15.06.2004", "plz": "13581", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 132, "year": "2004"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 24, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 15, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 28, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 1, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 11, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 19, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 58, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 32, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 41, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 23, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 10, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 21, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 78, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 3, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908174_20140313", "knoten": "Q 0908174", "bez": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Gatower Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 25, s\u00fcdl. Alfred-Balen-Weg)    - [1]", "datum": "13.03.2014", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 6, "year": "2014"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 62, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 105, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 120, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 118, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 133, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 89, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 63, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 32, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 15, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 18, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 108, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 130, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 87, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 102, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 106, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 9, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 2, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 33, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 5, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 7, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 90, "year": "2012"}, {"filename": "Q0908148_20120425", "knoten": "Q 0908148", "bez": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe (s\u00fcdl. Diedenhofener Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2012", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 99, "year": "2012"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 211, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 263, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 259, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 195, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 221, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 171, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 255, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 245, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 207, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 198, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 182, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20040608", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "08.06.2004", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 210, "year": "2004"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 120, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 91, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 91, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 87, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 98, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 109, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 96, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 140, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 71, "year": "2016"}, {"filename": "K0000428_20161010", "knoten": "K 428", "bez": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe / Seeburger Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "10.10.2016", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 96, "year": "2016"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 143, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 164, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 203, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 178, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 162, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 157, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 133, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 116, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 85, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 87, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 137, "year": "2010"}, {"filename": "K0007593_20100517", "knoten": "K 7593", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Altonaer Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.05.2010", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 102, "year": "2010"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 90, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 122, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 85, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 51, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 40, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 41, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 77, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 72, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 236, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 79, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 158, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 159, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 60, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 52, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 115, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 95, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 101, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 152, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 95, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 95, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 119, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 118, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 135, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 75, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 73, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 50, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 153, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 100, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20171009", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.10.2017", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 106, "year": "2017"}, {"filename": "K0000369_20020923", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "23.09.2002", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 72, "year": "2002"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 265, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 243, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 273, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 253, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 249, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 230, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 116, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 85, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 85, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 238, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 302, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 178, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 123, "year": "2006"}, {"filename": "K0000369_20130529", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "29.05.2013", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 81, "year": "2013"}, {"filename": "K0000369_20060607", "knoten": "K 369", "bez": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe   (Spandau, 13581)", "bez_": "Klosterstra\u00dfe / Brunsb\u00fctteler Damm - Ruhlebener Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "07.06.2006", "plz": "13581", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 189, "year": "2006"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 20, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 25, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 17, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 30, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 21, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 34, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 28, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 43, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 36, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 49, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908165_20130829", "knoten": "Q 0908165", "bez": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Pichelsdorfer Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 31)    - [1]", "datum": "29.08.2013", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 37, "year": "2013"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 10, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 15, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 22, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 14, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 19, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 19, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 40, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 21, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 24, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 17, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908099_20090907", "knoten": "Q 0908099", "bez": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)   (Spandau, 13581)", "bez_": "P\u00e4wesiner Weg (H\u00f6he Bullengraben)    - [2]", "datum": "07.09.2009", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 14, "year": "2009"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 6, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 2, "cnt": 3, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 3, "cnt": 1, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 21, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 20, "cnt": 5, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 6, "cnt": 5, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 19, "cnt": 14, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 21, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 5, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 9, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 9, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 8, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 14, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 4, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 9, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2018"}, {"filename": "Q0908191_20180321", "knoten": "Q 0908191", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe (westl. Krumme G\u00e4rten)    - [2]", "datum": "21.03.2018", "plz": "13581", "freq": 2, "hour": 22, "cnt": 3, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 15, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 13, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 28, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 25, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 9, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 11, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 14, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 15, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 24, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 12, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 16, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 44, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 28, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 34, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 37, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 29, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 24, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 21, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20141126", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "26.11.2014", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 27, "year": "2014"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 41, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 64, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 44, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 28, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 13, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20181015", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "15.10.2018", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 17, "year": "2018"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 31, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 45, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 55, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 41, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 25, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 29, "year": "2005"}, {"filename": "K0000422_20050321", "knoten": "K 422", "bez": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg   (Spandau, 13581)", "bez_": "Seeburger Stra\u00dfe / P\u00e4wesiner Weg    - [3]", "datum": "21.03.2005", "plz": "13581", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 45, "year": "2005"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 66, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 70, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 70, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 24, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 67, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 14, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 15, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 8, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 57, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 69, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 78, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 18, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 12, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 4, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 3, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 6, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 63, "year": "2002"}, {"filename": "Q0908033_20021106", "knoten": "Q 0908033", "bez": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)   (Spandau, 13581)", "bez_": "Wilhelmstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Metzer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2002", "plz": "13581", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 5, "year": "2002"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>