<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]"}}}, "title": "10829", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-6b7394bde0012961e58f3d0b18030107"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-6b7394bde0012961e58f3d0b18030107": [{"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911104_20190527", "knoten": "Q 0911104", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrb.-Ri. West (westl. Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911106_20190527", "knoten": "Q 0911106", "bez": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Hauptfahrbahnen (s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg - Br\u00fccke)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911105_20190527", "knoten": "Q 0911105", "bez": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100 Stadtring - Nebenfahrb.-Ri. West (westl.Abf. zu A103-Nord/Sachsend)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911107_20190527", "knoten": "Q 0911107", "bez": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "A100-Stadtring - Nebenfahrbahn (Ri. Osten, s\u00fcd\u00f6stl. Werdauer Weg)  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911021_20190527", "knoten": "Q 0911021", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911017_20190527", "knoten": "Q 0911017", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911025_20190527", "knoten": "Q 0911025", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm (Sch\u00f6neb.erg 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Nordwest nach Grazer Damm  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911079_20190527", "knoten": "Q 0911079", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-Nord  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911020_20190527", "knoten": "Q 0911020", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A100-Ost nach A103-S\u00fcd  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911018_20190527", "knoten": "Q 0911018", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911019_20190527", "knoten": "Q 0911019", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-Nord nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911022_20190527", "knoten": "Q 0911022", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von A103-S\u00fcd nach A100-Nordwest  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911026_20190527", "knoten": "Q 0911026", "bez": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "AK Sch\u00f6neberg - von Grazer Damm nach A100-Ost  - [1]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "6JIZF90T", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911067_20080214", "knoten": "Q 0911067", "bez": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)  (Sch'berg, 10829)", "bez_": "BAB-Abf. Alboinstr. (westl. Sachsenda., H.Druckenm.-Br.)   - [2]", "datum": "14.02.2008", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2008"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 86, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 92, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 86, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 48, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 44, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 53, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 43, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 70, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20160628", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 53, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 66, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 24, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 40, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 60, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 57, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911088_20110822", "knoten": "Q 0911088", "bez": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "General-Pape-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 62-66)    - [2]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 49, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 39, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 24, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 38, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 38, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 46, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 63, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 15, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 71, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 71, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 59, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 49, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 37, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 44, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 75, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 28, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 21, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 17, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 62, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20111129", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 39, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 49, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 62, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 53, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 42, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 44, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20100505", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 30, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 50, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 46, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 26, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 30, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 21, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 20, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20140303", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 38, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 21, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 30, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 33, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 32, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 71, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 49, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 63, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 36, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20160526", "knoten": "Q 010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 13, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 17, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 20, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 23, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 20, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 41, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010505_20190314", "knoten": "Q 0010505", "bez": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "14.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 39, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 91, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 169, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 158, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 143, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 97, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 68, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 109, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 138, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 110, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 103, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 82, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911090_20110905", "knoten": "Q 0911090", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe (\u00f6stl. Naumannstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "05.09.2011", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 165, "year": "2011"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 173, "year": "2004"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 142, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 198, "year": "2004"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 218, "year": "2004"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 298, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 291, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 181, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 180, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 158, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 173, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 139, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 289, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 227, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 151, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 287, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 259, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20180502", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 304, "year": "2018"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 245, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 236, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 250, "year": "2004"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 188, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 201, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 155, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 256, "year": "2004"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 108, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 133, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 170, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 197, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20090507", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 117, "year": "2009"}, {"filename": "K0001176_20040907", "knoten": "K 1176", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Naumannstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 209, "year": "2004"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 216, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 229, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 153, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 101, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 129, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 129, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 245, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 330, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 215, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 193, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 97, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 186, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 139, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 139, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 75, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 94, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 107, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 146, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 129, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 240, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20110321", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "21.03.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 176, "year": "2011"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 253, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 447, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 286, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20150324", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "24.03.2015", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 275, "year": "2015"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 392, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 378, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 254, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 193, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 419, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 192, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 344, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 404, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 339, "year": "2018"}, {"filename": "K0002902_20180409", "knoten": "K 2902", "bez": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "09.04.2018", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 94, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 113, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 114, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 122, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 102, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 79, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 110, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 160, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 102, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 115, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 102, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911119_20180905", "knoten": "Q 0911119", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Gustav-M\u00fcller-Platz)    - [1]", "datum": "05.09.2018", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 103, "year": "2018"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 22, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 36, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 39, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 24, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 17, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 19, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 14, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 12, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911057_20060614", "knoten": "Q 0911057", "bez": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Leberstra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 69/77)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 18, "year": "2006"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 246, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 275, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 293, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 321, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 195, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 330, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 215, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 349, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 199, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 272, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 115, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 162, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 415, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 253, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 296, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 284, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 191, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 263, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20111110", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 159, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 176, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 327, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 165, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 719, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 567, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 506, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 389, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 326, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 264, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 215, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 209, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 138, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 222, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 819, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 404, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 337, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 266, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 302, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 227, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 188, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20140305", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "05.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 160, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010301_20160525", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "25.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 519, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 234, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 216, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 194, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 224, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 428, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 527, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 324, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20100426", "knoten": "Q 010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.04.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 65, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 611, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 426, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 176, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 178, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 270, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 169, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 283, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 349, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 444, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 164, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 187, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010301_20190304", "knoten": "Q 0010301", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "04.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 467, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 274, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 432, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 343, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 288, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 241, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 237, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 200, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 250, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 397, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 419, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 470, "year": "2006"}, {"filename": "Q0911055_20060612", "knoten": "Q 0911055", "bez": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Monumentenstra\u00dfe (westl. Hochkirchstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "12.06.2006", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 232, "year": "2006"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 28, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 51, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 42, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 60, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 68, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 81, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 80, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2013"}, {"filename": "K0005802_20130425", "knoten": "K 5802", "bez": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz  (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstr. - H.-Dohm-Str./ Tempelhofer Weg - H.-Knef-Platz   - [1]", "datum": "25.04.2013", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 46, "year": "2013"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 23, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 15, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 12, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 5, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 3, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 11, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 8, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 12, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 11, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 14, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 2, "year": "2005"}, {"filename": "K0002804_20050512", "knoten": "K 2804", "bez": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Naumannstra\u00dfe / Leuthener Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "12.05.2005", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 5, "year": "2005"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 15, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 62, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 106, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 106, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 200, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 167, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 156, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 130, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 53, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 111, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 20, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 102, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 124, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 167, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 102, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 107, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 29, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911087_20110616", "knoten": "Q 0911087", "bez": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (H\u00f6he Sporthalle Sch\u00f6neberg)    - [1]", "datum": "16.06.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 77, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 66, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 103, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 128, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 108, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 116, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 131, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 56, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 59, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 83, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 81, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 88, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 83, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 80, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 48, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 106, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20100511", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "11.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 80, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 119, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 152, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 177, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 170, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 67, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 41, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 34, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 88, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 137, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20160601", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "01.06.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 82, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 95, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 123, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 132, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 111, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 96, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 81, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 94, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 96, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 130, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20111129", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 87, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010518_20140303", "knoten": "Q 010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 110, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 68, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 55, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 73, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 64, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 79, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 88, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 104, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 64, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 113, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 136, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010518_20190307", "knoten": "Q 0010518", "bez": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "07.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 92, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 97, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 131, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 185, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 119, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 144, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 64, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 105, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 166, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 87, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 81, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 96, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 96, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 105, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 181, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20081007", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "07.10.2008", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 127, "year": "2008"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 195, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 95, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 133, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 109, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 134, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 121, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 143, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 147, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 209, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 167, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 123, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 182, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 126, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 70, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 74, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20190527", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "27.05.2019", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 74, "year": "2019"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 78, "year": "2014"}, {"filename": "K0001258_20140310", "knoten": "K 1258", "bez": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Abzw. Zehlendorf (A103)  - [3]", "datum": "10.03.2014", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 96, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 237, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 151, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 151, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 149, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 141, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 237, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 339, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 214, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 176, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 130, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 195, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 272, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 144, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 252, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 141, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20190528", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "28.05.2019", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 143, "year": "2019"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 123, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 110, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 151, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 110, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 69, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 94, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "K0001351_20140326", "knoten": "K 1351", "bez": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100 (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Hedwig-Dohm-Stra\u00dfe - Zufahrt A100  - [2]", "datum": "26.03.2014", "plz": "10829", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 79, "year": "2014"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 81, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 91, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 96, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 100, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 117, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 176, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 129, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 158, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 131, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 227, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 203, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 119, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 99, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 160, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 248, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 80, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 79, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 116, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 216, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 157, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 158, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 186, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 162, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 180, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 159, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 152, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 110, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 98, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20050412", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "12.04.2005", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 159, "year": "2005"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 144, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 191, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 187, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20180425", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "25.04.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 195, "year": "2018"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 140, "year": "2013"}, {"filename": "K0001352_20130528", "knoten": "K 1352", "bez": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Sachsendamm / Vorarlberger Damm - Gotenstra\u00dfe     - [3]", "datum": "28.05.2013", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 131, "year": "2013"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 38, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 58, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 55, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 69, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 55, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 23, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 25, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 35, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 42, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 100, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 80, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 62, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 66, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 29, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 68, "year": "2004"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 42, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20180502", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "02.05.2018", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 35, "year": "2018"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 73, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 113, "year": "2004"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 95, "year": "2004"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 103, "year": "2004"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 75, "year": "2004"}, {"filename": "K0001259_20090507", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.05.2009", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 23, "year": "2009"}, {"filename": "K0001259_20040907", "knoten": "K 1259", "bez": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe     (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Tempelhofer Weg / Gotenstra\u00dfe      - [3]", "datum": "07.09.2004", "plz": "10829", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 69, "year": "2004"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 111, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 43, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 93, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 39, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 26, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 76, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 76, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 85, "year": "2016"}, {"filename": "Q0911114_20160510", "knoten": "Q 0911114", "bez": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)  (Sch\u00f6neb., 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Str. (H\u00f6he FG\u00dc A.-Lion-Steg - Herta-Block-Prom.)   - [1]", "datum": "10.05.2016", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 42, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 26, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 70, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 69, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 45, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 58, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 52, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 82, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 38, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 80, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 117, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 110, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 59, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 182, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 91, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 35, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 60, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 62, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 84, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 91, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 45, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 83, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 56, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 50, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 43, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 51, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20111129", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "29.11.2011", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 67, "year": "2011"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 86, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20140303", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "03.03.2014", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 45, "year": "2014"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 48, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 54, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 77, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 100, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 107, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 140, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 175, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20160526", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "26.05.2016", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 170, "year": "2016"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 6, "cnt": 36, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 61, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20100510", "knoten": "Q 010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)    - [4]", "datum": "10.05.2010", "plz": "10829", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 80, "year": "2010"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 99, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 143, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 138, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 122, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 113, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 100, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 114, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 220, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 359, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 213, "year": "2019"}, {"filename": "Q0010510_20190320", "knoten": "Q 0010510", "bez": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke) (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he S-Bahnbr\u00fccke)  - [1]", "datum": "20.03.2019", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 122, "year": "2019"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 46, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 47, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 33, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 30, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 16, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 53, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 27, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 43, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 68, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0911089_20110822", "knoten": "Q 0911089", "bez": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "bez_": "Wilhelm-Karbus-Stra\u00dfe 46/47 (H\u00f6he neuer Gr\u00fcnweg (in Bau))    - [1]", "datum": "22.08.2011", "plz": "10829", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 49, "year": "2011"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>