<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]"]}, "init": {"bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]"}}}, "title": "12559", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]"]}, "init": {"bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-4ead9a6b1486248028ecd6e3455cfddb"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-4ead9a6b1486248028ecd6e3455cfddb": [{"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 14, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 20, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 21, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 23, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 26, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 31, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 48, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 16, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 44, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 26, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 17, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916131_20170619", "knoten": "Q 0916131", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Neue Fahlenbergbr\u00fccke)    - [1]", "datum": "19.06.2017", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 23, "year": "2017"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 10, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 13, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 16, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 19, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 34, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 22, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 20, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 8, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 25, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 38, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 23, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20080422", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "22.04.2008", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 28, "year": "2008"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 2, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 2, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 3, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 2, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 5, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 6, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 1, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916067_20150302", "knoten": "Q 0916067", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (H\u00f6he Waldfriedhof)    - [2]", "datum": "02.03.2015", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 1, "year": "2015"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 33, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 21, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 39, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 29, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 16, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 4, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 7, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 8, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 7, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 16, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 9, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 13, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 5, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20100310", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "10.03.2010", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0119002_20111101", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "01.11.2011", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 7, "year": "2011"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 7, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 15, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 31, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 30, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 38, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 43, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 38, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 45, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 28, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 27, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 15, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 21, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 18, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 32, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 31, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20180919", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "19.09.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 46, "year": "2018"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 42, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 36, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 4, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 10, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 2, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 1, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 16, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20131104", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "04.11.2013", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 3, "year": "2013"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 18, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 20, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 46, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2016"}, {"filename": "Q0119002_20160421", "knoten": "Q 119002", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)    - [5]", "datum": "21.04.2016", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 33, "year": "2016"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 18, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 22, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 36, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 33, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 13, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 21, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 13, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 34, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 12, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 43, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001059_20190617", "knoten": "Q-1059", "bez": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof) (M\u00fcggelheim, 12559)", "bez_": "Gosener Landstra\u00dfe 1 (h\u00f6he Friedhof)  - [1]", "datum": "17.06.2019", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 29, "year": "2019"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 1, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 4, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 15, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 22, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 28, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 18, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 34, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 18, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 23, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 2, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 9, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 73, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 51, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 19, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 80, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 60, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916103_20150630", "knoten": "Q 0916103", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Nr. 101)    - [1]", "datum": "30.06.2015", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 59, "year": "2015"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 45, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 19, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 27, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 35, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 32, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 27, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 52, "year": "2006"}, {"filename": "Q0916043_20060614", "knoten": "Q 0916043", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm (H\u00f6he Zufahrt Revierf\u00f6rsterei)    - [1]", "datum": "14.06.2006", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 40, "year": "2006"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 57, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 90, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 46, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 55, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 50, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 65, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 51, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 134, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 42, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 86, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 73, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 123, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 107, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 148, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 158, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 156, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 116, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 144, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20180531", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 92, "year": "2018"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 77, "year": "2015"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 166, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 109, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 57, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 95, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 83, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 124, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 79, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 80, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 76, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 92, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 89, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20000713", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 62, "year": "2000"}, {"filename": "K0736401_20150709", "knoten": "K 736401", "bez": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Damm / Salvador-Allende-Stra\u00dfe - Mayschweg    - [3]", "datum": "09.07.2015", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 39, "year": "2015"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 102, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 104, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 104, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 87, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 130, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 179, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 148, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 104, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 132, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 113, "year": "2000"}, {"filename": "K0735502_20000713", "knoten": "K 735502", "bez": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str. (K\u00f6'ck, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Str - M\u00fcggelh.D./ Gr\u00fcne Trift - P.-Neruda-Str.  - [1]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 193, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 196, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 305, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 192, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 114, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 113, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 141, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 153, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 139, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 247, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 204, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 207, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20170419", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "19.04.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 99, "year": "2017"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 95, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 202, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 254, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 134, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 86, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 71, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 75, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 191, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 235, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 223, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 225, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 201, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 161, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 240, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 348, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 174, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 154, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 109, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 105, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 125, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 179, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 167, "year": "2003"}, {"filename": "K0734602_20000713", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 150, "year": "2000"}, {"filename": "K0734602_20030514", "knoten": "K 734602", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Alt-K\u00f6penick    - [3]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 168, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 194, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 97, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 172, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 163, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 157, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 136, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 125, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 232, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 118, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 153, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 153, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 120, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 158, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 145, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 134, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 197, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 283, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 130, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 231, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 151, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 143, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 128, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 151, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 127, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 166, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 215, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 283, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 320, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 295, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 285, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20120521", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "21.05.2012", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 242, "year": "2012"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 179, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 124, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20150324", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "24.03.2015", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 175, "year": "2015"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 169, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 71, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 155, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 242, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 252, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 277, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 295, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 170, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 156, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 160, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 162, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 143, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 122, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 193, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 142, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 179, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 150, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 186, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 86, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20000713", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "13.07.2000", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 240, "year": "2000"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 143, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 133, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 145, "year": "2018"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20030514", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "14.05.2003", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 102, "year": "2003"}, {"filename": "K0735503_20180531", "knoten": "K 735503", "bez": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe    - [5]", "datum": "31.05.2018", "plz": "12559", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 153, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 153, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 164, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 170, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 110, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 68, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 63, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 94, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 86, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 105, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 116, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 121, "year": "2018"}, {"filename": "K0002500_20180412", "knoten": "K 2500", "bez": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw. (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Str. / Pablo-Neruda-Str. - M\u00fcggelschl\u00f6\u00dfchenw.  - [1]", "datum": "12.04.2018", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 171, "year": "2018"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 32, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 41, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 25, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 56, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 68, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 67, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 21, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 24, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 31, "year": "2009"}, {"filename": "Q0915077_20090305", "knoten": "Q 0915077", "bez": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Anemonenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "12559", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 43, "year": "2009"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 87, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 78, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 62, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 65, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 53, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 102, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 65, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 49, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 31, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 32, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 69, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 52, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 81, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 96, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 83, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20171017", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "17.10.2017", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 52, "year": "2017"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 72, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 35, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 112, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 62, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 59, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 53, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20140701", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "01.07.2014", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 28, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 14, "year": "2007"}, {"filename": "K0002849_20071008", "knoten": "K 2849", "bez": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Spindlersfelder Stra\u00dfe / Glienicker Weg - Glienicker Str.    - [3]", "datum": "08.10.2007", "plz": "12559", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 63, "year": "2007"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 54, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 54, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 55, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 63, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 45, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 53, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 39, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 65, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 64, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 55, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 0, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 41, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 74, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 64, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 30, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 48, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 19, "cnt": 37, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 20, "cnt": 27, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 21, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 22, "cnt": 6, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20101111", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "11.11.2010", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 54, "year": "2010"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 23, "cnt": 4, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 33, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 38, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 6, "cnt": 20, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 5, "cnt": 12, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 4, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 3, "cnt": 1, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 2, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 1, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0916079_20110831", "knoten": "Q 0916079", "bez": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)   (K\u00f6penick, 12559)", "bez_": "Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Am Berg)    - [2]", "datum": "31.08.2011", "plz": "12559", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 58, "year": "2011"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>