<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]"}}}, "title": "10115", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]"]}, "init": {"bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-f0b9349905bc3d9300ed7184e2ae253d"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-f0b9349905bc3d9300ed7184e2ae253d": [{"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 58, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 61, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 38, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 66, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 37, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 76, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 74, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 38, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 25, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 17, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020712_20151015", "knoten": "Q 020712", "bez": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Boyensstra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "15.10.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 12, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 271, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 142, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 162, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 133, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 280, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 298, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 293, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 116, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 162, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 168, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 200, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 137, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 81, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 88, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 84, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 60, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 36, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 47, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 51, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 196, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 164, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 82, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 321, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 303, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 272, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 248, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 195, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20151014", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "14.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 93, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 198, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20140826", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 202, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 192, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 207, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 115, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 200, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 73, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 125, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 163, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 99, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 107, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 149, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 137, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 196, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 146, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 118, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 102, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 77, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 222, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 84, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 220, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 313, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 198, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20111109", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "09.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 203, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020706_20180926", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 290, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 35, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 112, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 143, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 152, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020706_20100412", "knoten": "Q 020706", "bez": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Bernauer Stra\u00dfe)    - [5]", "datum": "12.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2010"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 53, "cnt": 94, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 47, "cnt": 81, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 50, "cnt": 118, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 51, "cnt": 96, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 52, "cnt": 104, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 48, "cnt": 86, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 54, "cnt": 82, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 85, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 34, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 43, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 92, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 79, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 46, "cnt": 81, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 140, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 14, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 45, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 31, "cnt": 30, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 43, "cnt": 75, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 97, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 27, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 28, "cnt": 48, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 29, "cnt": 48, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 30, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 32, "cnt": 50, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 33, "cnt": 48, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 44, "cnt": 86, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 34, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 36, "cnt": 63, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 37, "cnt": 71, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 38, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 39, "cnt": 53, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 40, "cnt": 72, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 41, "cnt": 70, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 42, "cnt": 91, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 35, "cnt": 43, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 103, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 52, "cnt": 106, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 77, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 39, "cnt": 53, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 40, "cnt": 83, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 41, "cnt": 75, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 42, "cnt": 73, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 43, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 44, "cnt": 42, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 45, "cnt": 62, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 38, "cnt": 84, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 46, "cnt": 67, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 48, "cnt": 59, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 49, "cnt": 62, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 50, "cnt": 65, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 51, "cnt": 59, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 26, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 53, "cnt": 89, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 54, "cnt": 73, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 47, "cnt": 56, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 93, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 37, "cnt": 31, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 35, "cnt": 67, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 19, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 20, "cnt": 42, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 21, "cnt": 49, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 22, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 23, "cnt": 45, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 24, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 25, "cnt": 43, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 36, "cnt": 47, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 26, "cnt": 40, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 28, "cnt": 40, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 29, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 30, "cnt": 38, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 31, "cnt": 34, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 32, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 33, "cnt": 49, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 34, "cnt": 39, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20141111", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 27, "cnt": 55, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 25, "cnt": 31, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 49, "cnt": 89, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 23, "cnt": 29, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 169, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 213, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 365, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 331, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 178, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 500, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 411, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 379, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 272, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 387, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 272, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 169, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 169, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 213, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 365, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 331, "year": "2013"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 178, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 24, "cnt": 37, "year": "2014"}, {"filename": "K0002936_20130613", "knoten": "K 2936", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 318, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 318, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 169, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 379, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 22, "cnt": 33, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 21, "cnt": 32, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 20, "cnt": 38, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 19, "cnt": 69, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 99, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 98, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 74, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 387, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 139, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 85, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 106, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 100, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 62, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 52, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 36, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 20, "year": "2014"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 500, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20130613", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.06.2013", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 411, "year": "2013"}, {"filename": "K0002937_20140507", "knoten": "K 2937", "bez": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Brunnenstra\u00dfe / Anklamer Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "07.05.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 108, "year": "2014"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 78, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 81, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 114, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 44, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 129, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 94, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 110, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 177, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 84, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 164, "year": "2016"}, {"filename": "Q0903083_20160307", "knoten": "Q 0903083", "bez": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 49, U-Bhf. Schwartzkopffstr.)    - [1]", "datum": "07.03.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 91, "year": "2016"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 224, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 148, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 147, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 145, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 132, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 142, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 230, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 319, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 160, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 339, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 294, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 284, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 117, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 268, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 189, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 227, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 201, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 132, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 114, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 232, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 342, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 234, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 235, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 237, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 256, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 235, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 186, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 146, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 121, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 156, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 143, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 134, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 157, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 222, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20151013", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.10.2015", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 231, "year": "2015"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 275, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 322, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 302, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 359, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 215, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 205, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 164, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 160, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 317, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 466, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20180926", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.09.2018", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 338, "year": "2018"}, {"filename": "Q0020703_20140826", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "26.08.2014", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 164, "year": "2014"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 166, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 168, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 156, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 208, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 173, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 64, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 83, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 6, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20100413", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "13.04.2010", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 150, "year": "2010"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 140, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 112, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 92, "year": "2011"}, {"filename": "Q0020703_20111110", "knoten": "Q 020703", "bez": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe (s\u00fcdl. Liesenstra\u00dfe)    - [5]", "datum": "10.11.2011", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 125, "year": "2011"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 473, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 576, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 677, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 347, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 485, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 238, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 490, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 467, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 368, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 345, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 315, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 308, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 292, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 301, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 421, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20080929", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 361, "year": "2008"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 300, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 345, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 390, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 480, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 510, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 749, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 814, "year": "2016"}, {"filename": "K0554502_20160926", "knoten": "K 554502", "bez": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe / Torstra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe  - [2]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 327, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 102, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 99, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 87, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 556, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 122, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 423, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 365, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 270, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 268, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 239, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 293, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 238, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 422, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 548, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 317, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20160907", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "07.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 414, "year": "2016"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 92, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 47, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 34, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 57, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 75, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 69, "year": "2010"}, {"filename": "K0002880_20100311", "knoten": "K 2880", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Boyenstra\u00dfe    - [2]", "datum": "11.03.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 36, "year": "2010"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 314, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 335, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 369, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1411, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 1202, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 909, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 271, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 243, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 510, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 512, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 423, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 534, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 994, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1459, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 673, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 575, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20160914", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "14.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 744, "year": "2016"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 201, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 243, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 294, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 286, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 241, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 249, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 230, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 263, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 327, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 408, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 427, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 499, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20040422", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 499, "year": "2004"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 295, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 613, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 453, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 265, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 284, "year": "2008"}, {"filename": "K0554662_20081111", "knoten": "K 554662", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Invalidenstra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 214, "year": "2008"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 121, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 155, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 189, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 94, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 121, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 116, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 101, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 90, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 117, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 138, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 108, "year": "2004"}, {"filename": "K0004339_20041021", "knoten": "K 4339", "bez": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / W\u00f6hlertstra\u00dfe    - [1]", "datum": "21.10.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 208, "year": "2004"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 337, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 417, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 264, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 197, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 193, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 208, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 370, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 528, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 300, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 405, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 426, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 451, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 251, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 176, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 430, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 449, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 196, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 172, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 209, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 209, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 239, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 263, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 363, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 429, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20180626", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "26.06.2018", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 557, "year": "2018"}, {"filename": "K0002864_20140703", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "03.07.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 475, "year": "2014"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 182, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 206, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 109, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 143, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 131, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 150, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 275, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 322, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 173, "year": "2008"}, {"filename": "K0002864_20081111", "knoten": "K 2864", "bez": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe    (Mitte, 10115)", "bez_": "Chausseestra\u00dfe / Zinnowitzer Stra\u00dfe     - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 148, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 412, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 449, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 628, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 711, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 365, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 762, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 941, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 259, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 338, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 399, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 272, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 300, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 389, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 419, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 488, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 683, "year": "2016"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 383, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 868, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 297, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 294, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 302, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 270, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 247, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 277, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 312, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 340, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 354, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 289, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1058, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 304, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 466, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 491, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20080929", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "29.09.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 196, "year": "2008"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 422, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20140623", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.06.2014", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 372, "year": "2014"}, {"filename": "K0554501_20160926", "knoten": "K 554501", "bez": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Friedrichstra\u00dfe / Oranienburger Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "26.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 715, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 58, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 70, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 100, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 94, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 91, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 38, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 35, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 39, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 49, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 74, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 86, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901077_20070507", "knoten": "Q 0901077", "bez": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Gartenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Schr\u00f6derstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "07.05.2007", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 91, "year": "2007"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 65, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 40, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 40, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 19, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 34, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 21, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 45, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 41, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 17, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 71, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 46, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901089_20090518", "knoten": "Q 0901089", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))   (Mitte,, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (Robert-Koch-Platz (Ost))    - [1]", "datum": "18.05.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 140, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 94, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 81, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 157, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 132, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 97, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 103, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 108, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 125, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 164, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 174, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901042_20060608", "knoten": "Q 0901042", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Phillipstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 171, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 29, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 7, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 36, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 2, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 1, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 62, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 57, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 13, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 39, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 69, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 110, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 1, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 7, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 80, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 61, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 94, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 80, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 116, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 116, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 113, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 99, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 104, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901057_20090310", "knoten": "Q 0901057", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe (westl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "10.03.2009", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 88, "year": "2009"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 92, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 92, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 160, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 139, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 146, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 135, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 132, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 127, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 98, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 185, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 147, "year": "2010"}, {"filename": "K0554505_20100930", "knoten": "K 554505", "bez": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hannoversche Stra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "30.09.2010", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 78, "year": "2010"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 3, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 27, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 17, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 66, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 9, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 46, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 45, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 95, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 97, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 27, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 32, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 30, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 48, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 48, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 75, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 60, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 11, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 8, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20190409", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "09.04.2019", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 107, "year": "2019"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 14, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 10, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 44, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 44, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 34, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 30, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 23, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 34, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 21, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 31, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 33, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 32, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 24, "year": "2006"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 21, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 21, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20121129", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "29.11.2012", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 12, "year": "2012"}, {"filename": "K0002823_20060523", "knoten": "K 2823", "bez": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel) (Tiergarten, 10115)", "bez_": "Heidestra\u00dfe / Minna-Cauer-Stra\u00dfe (B96 Tunnel)  - [3]", "datum": "23.05.2006", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 42, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 96, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 5, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 2, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 28, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 53, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 128, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 68, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 115, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 38, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 44, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 71, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 100, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 107, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 58, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 100, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 80, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 72, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 22, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901068_20060504", "knoten": "Q 0901068", "bez": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Hessische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Invalidenstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 2, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 106, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 56, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 31, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 6, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 10, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 40, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 141, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 321, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 230, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 39, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 155, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 103, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 169, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 322, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 344, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 198, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 281, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 255, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 260, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 180, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901067_20060504", "knoten": "Q 0901067", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl. Am Nordbahnhof)    - [1]", "datum": "04.05.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 299, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 61, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 92, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 117, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 144, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 129, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 105, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 145, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 180, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 130, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 93, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 106, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 87, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 85, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 64, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 35, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 7, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 5, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 21, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 39, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 61, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 45, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 64, "year": "2008"}, {"filename": "Q0901082_20081120", "knoten": "Q 0901082", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (westl.Schwarzer Weg)    - [1]", "datum": "20.11.2008", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 21, "year": "2008"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 306, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 7, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 25, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 509, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 375, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 227, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 251, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 210, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 228, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 0, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 109, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 69, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 152, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 401, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 542, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 230, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 335, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 196, "year": "2019"}, {"filename": "Q-001033_20190612", "knoten": "Q-1033", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe) (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (zwischen Gartens- bis Brunnenstra\u00dfe)  - [1]", "datum": "12.06.2019", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 288, "year": "2019"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 40, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 24, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 10, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 6, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 16, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 88, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 210, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 343, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 312, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 147, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 180, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 76, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 83, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 90, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 190, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 259, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 158, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 319, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 300, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 213, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 208, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 180, "year": "2004"}, {"filename": "Q0901031_20040817", "knoten": "Q 0901031", "bez": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe (\u00f6stl. Hessische Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "17.08.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 314, "year": "2004"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 280, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 168, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 103, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 117, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 188, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 280, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 288, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 329, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 361, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 134, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 193, "year": "2015"}, {"filename": "K0002989_20150917", "knoten": "K 2989", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Caroline-Michaelis-Stra\u00dfe    - [1]", "datum": "17.09.2015", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 362, "year": "2015"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 367, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 973, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 498, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 255, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 319, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 319, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 279, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 231, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 383, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 201, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 156, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 202, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 180, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 361, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 239, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1026, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 201, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 224, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20040422", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 315, "year": "2004"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 178, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 177, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 729, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 662, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 323, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 300, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 395, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 982, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 451, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 610, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 299, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 307, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 255, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 231, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 230, "year": "2008"}, {"filename": "K0554508_20160913", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "13.09.2016", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1446, "year": "2016"}, {"filename": "K0554508_20081111", "knoten": "K 554508", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Hessische Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 203, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 148, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 160, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 204, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 224, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 278, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 230, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 281, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 240, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 494, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 180, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 434, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 248, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 315, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 220, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 225, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 328, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 321, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 341, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 246, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 246, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 145, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 184, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 167, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 305, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 376, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20040422", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 219, "year": "2004"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 199, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20051101", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "01.11.2005", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 379, "year": "2005"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 261, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 310, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 305, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 1254, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 200, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 952, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 802, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 687, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 481, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 539, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 480, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 508, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 1134, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 1591, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 322, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 317, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 1136, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 247, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 255, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 271, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 309, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 331, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20060516", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "16.05.2006", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 447, "year": "2006"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 273, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20160915", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "15.09.2016", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 724, "year": "2016"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 398, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 217, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 163, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 185, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 228, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 514, "year": "2008"}, {"filename": "K0554506_20081111", "knoten": "K 554506", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Luisenstra\u00dfe  (Platz vor dem neuen Tor)    - [5]", "datum": "11.11.2008", "plz": "10115", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 262, "year": "2008"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 238, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 221, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 190, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 173, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 170, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 248, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 272, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 310, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 177, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 146, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 326, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 739, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 328, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 556, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 130, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 143, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 219, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 214, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 282, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 348, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 415, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 525, "year": "2017"}, {"filename": "K0004355_20040422", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 322, "year": "2004"}, {"filename": "K0004355_20170425", "knoten": "K 4355", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Scharnhorststra\u00dfe    - [2]", "datum": "25.04.2017", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 167, "year": "2017"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 184, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 178, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 276, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 270, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 226, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 213, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 206, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 124, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 158, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 143, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 253, "year": "2004"}, {"filename": "K0002784_20040422", "knoten": "K 2784", "bez": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg   (Mitte, 10115)", "bez_": "Invalidenstra\u00dfe / Schwarzer Weg    - [1]", "datum": "22.04.2004", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 316, "year": "2004"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 111, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 100, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 185, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 107, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 66, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 79, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 38, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 47, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 67, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 116, "year": "2016"}, {"filename": "Q0915187_20160406", "knoten": "Q 0915187", "bez": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)   (Wedding, 10115)", "bez_": "Liesenstra\u00dfe (\u00f6stl. Chausseestra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.04.2016", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 121, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 99, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 40, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 31, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 45, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 63, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 40, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 68, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 66, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 111, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 44, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 40, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901098_20101027", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "27.10.2010", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 57, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 83, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 62, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 65, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 58, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 56, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 28, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 45, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 93, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 74, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 175, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 79, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901142_20160921", "knoten": "Q 0901142", "bez": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz (10117 Mitte)", "bez_": "Neust\u00e4dtische Kirchstra\u00dfe / Dorothea-Schlegel-Platz  - [2]", "datum": "21.09.2016", "plz": "10115", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 107, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 43, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 58, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 40, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 44, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 25, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 25, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 11, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 15, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 5, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 7, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 20, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 23, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 1, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 24, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 24, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 26, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 31, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 36, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 16, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 1, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 0, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901027_20011106", "knoten": "Q 0901027", "bez": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Scharnhorststra\u00dfe (n\u00f6rdl. Habersaathstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "06.11.2001", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 3, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 229, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 232, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 187, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 176, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 154, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 92, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 195, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 239, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 227, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 284, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 129, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901045_20060608", "knoten": "Q 0901045", "bez": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)   (Mitte, 10115)", "bez_": "Tucholkystra\u00dfe (n\u00f6rdl. Linienstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "08.06.2006", "plz": "10115", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 244, "year": "2006"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>