<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "detail": {"type": "nominal", "field": "datum"}, "opacity": {"condition": {"value": 1.0, "selection": "bez"}, "value": 0.0}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "datum"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "hour"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "cnt"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]"]}, "init": {"bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]"}}}, "title": "10178", "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}]}, {"mark": "rect", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "year", "legend": null, "scale": {"domain": [1990, 1991, 1992, 1993, 1994, 1995, 1996, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021], "scheme": {"name": "spectral"}}, "selection": "bez"}, "value": "white"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "cnt"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "bez_"}, "y": {"type": "nominal", "field": "year"}}, "selection": {"bez": {"type": "single", "fields": ["bez_"], "bind": {"input": "select", "options": ["Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]"]}, "init": {"bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]"}}}, "transform": [{"filter": {"selection": "bez"}}], "width": 20}], "data": {"name": "data-347c903f994d74b9a684d047f35f9f80"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-347c903f994d74b9a684d047f35f9f80": [{"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 110, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 83, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 108, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 132, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 170, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 185, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 236, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 559, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 502, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 310, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 194, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 216, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 287, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 314, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 64, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 372, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 664, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 239, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 726, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 638, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 253, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 169, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 181, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 190, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 206, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 352, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 335, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 508, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20181126", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 639, "year": "2018"}, {"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 105, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 556, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20140903", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 174, "year": "2014"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 148, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 123, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 57, "year": "2009"}, {"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 100, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 98, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 66, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20040831", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 155, "year": "2004"}, {"filename": "K0556402_20090316", "knoten": "K 556402", "bez": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 71, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 245, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 124, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 134, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 114, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 259, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 179, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 210, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 244, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 294, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 148, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 114, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901083_20090305", "knoten": "Q 0901083", "bez": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Br\u00fcckenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Rungestra\u00dfe    - [1]", "datum": "05.03.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 236, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 26, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 31, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 3, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 18, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 10, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 2, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 20, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 13, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 43, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 15, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 33, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901101_20110314", "knoten": "Q 0901101", "bez": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Dircksenstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [1]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 9, "year": "2011"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 585, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 505, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 427, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 414, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 490, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 482, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 1116, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 707, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 231, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 433, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 880, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 336, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 520, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 1317, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 903, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 413, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 359, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 426, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 497, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 699, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 677, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 795, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20181108", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 852, "year": "2018"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 240, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 1062, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 266, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20140915", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "15.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 1239, "year": "2014"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 357, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 121, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 240, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 220, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 170, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 180, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 184, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 267, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 217, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 183, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 193, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20040901", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "01.09.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 423, "year": "2004"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 226, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 202, "year": "2001"}, {"filename": "K0556301_20011025", "knoten": "K 556301", "bez": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "bez_": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel    - [4]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 275, "year": "2001"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 452, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 152, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 160, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 360, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 505, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 757, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 607, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 520, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 578, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 352, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 214, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 301, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 365, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 280, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 68, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 35, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 4, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 17, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 131, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 347, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 917, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 634, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901127_20140904", "knoten": "Q 0901127", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (H\u00f6he Nr. 11)    - [1]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 56, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 215, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 512, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 355, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 175, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 209, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 140, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 48, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 139, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 184, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 17, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 11, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 73, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 116, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 267, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 46, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 13, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 91, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 323, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 347, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 346, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 192, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 145, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 122, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901901_20060518", "knoten": "Q 0901901", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe (westl. Spandauer Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 77, "year": "2006"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 1620, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 780, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 160, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 184, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 602, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 394, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 342, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 184, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 158, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 364, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 1800, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 161, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 199, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 157, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 196, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 209, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 192, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 404, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 946, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 837, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 707, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 260, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20040831", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 553, "year": "2004"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 333, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 570, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 655, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 460, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 383, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 405, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 421, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 424, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 534, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 545, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 1836, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 1551, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 1104, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 982, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 776, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20140828", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "28.08.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 807, "year": "2014"}, {"filename": "K0556408_20090312", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "12.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 412, "year": "2009"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 593, "year": "2001"}, {"filename": "K0556408_20011024", "knoten": "K 556408", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz    - [4]", "datum": "24.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 610, "year": "2001"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 192, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 647, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 572, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 1473, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 1131, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 597, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 601, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 555, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 597, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 826, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 836, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 1026, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 1174, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20140904", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "04.09.2014", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 1488, "year": "2014"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 503, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 433, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 353, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 195, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 238, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 415, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 513, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 194, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 690, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20081015", "knoten": "K 556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe       (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe        - [2]", "datum": "15.10.2008", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 564, "year": "2008"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 685, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 602, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 771, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 555, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 184, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 166, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 172, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 320, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 271, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 249, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 490, "year": "2019"}, {"filename": "K0556401_20190327", "knoten": "K 0556401", "bez": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe  - [1]", "datum": "27.03.2019", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 360, "year": "2019"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 1526, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 1246, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 907, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 528, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 699, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 1988, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 541, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 646, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 779, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 1107, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 740, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 1974, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 845, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 663, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 832, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 1018, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 1317, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 1550, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 2081, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 2378, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 1483, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20171019", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "19.10.2017", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 2415, "year": "2017"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 1911, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 331, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 1079, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 268, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 361, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 206, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 275, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 283, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 297, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 418, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 489, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 495, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 444, "year": "2001"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 538, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 1248, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 1111, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 544, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 503, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 524, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 558, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 631, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 829, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 774, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20100831", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "31.08.2010", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 1082, "year": "2010"}, {"filename": "K0557403_20150420", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "20.04.2015", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 880, "year": "2015"}, {"filename": "K0557403_20011023", "knoten": "K 557403", "bez": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "bez_": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.    - [4]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 441, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 42, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 214, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 92, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 36, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 25, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 246, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 109, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 218, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 201, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 149, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 156, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 134, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 145, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 268, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 347, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20180515", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "15.05.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 172, "year": "2018"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 136, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 27, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 30, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 55, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 72, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 125, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 91, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 84, "year": "2009"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 104, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 77, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 69, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 50, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 53, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 60, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 60, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 62, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 98, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 69, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20011025", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 94, "year": "2001"}, {"filename": "K0555202_20091104", "knoten": "K 555202", "bez": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Leipziger Stra\u00dfe / Jerusalemer Stra\u00dfe (S\u00fcd)   - [3]", "datum": "04.11.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 75, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 101, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 113, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 115, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 107, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 112, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 98, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 54, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 51, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 59, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 90, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901041_20060511", "knoten": "Q 0901041", "bez": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Max-Beer-Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. M\u00fcnzstra\u00dfe)    - [1]", "datum": "11.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 140, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 51, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 141, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 103, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 85, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 98, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 131, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 138, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 146, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 150, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 188, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 93, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901098_20110314", "knoten": "Q 0901098", "bez": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "M\u00fcnzstra\u00dfe (westl. Rochesra\u00dfe)    - [2]", "datum": "14.03.2011", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 76, "year": "2011"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 107, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 92, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 40, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 119, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 131, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 132, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 143, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 103, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 94, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 82, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 108, "year": "2000"}, {"filename": "Q0901024_20001206", "knoten": "Q 0901024", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)  (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe (\u00f6stl. Krausnickstra\u00dfe)   - [1]", "datum": "06.12.2000", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 139, "year": "2000"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 86, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 77, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 293, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 74, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 62, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 63, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 83, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 143, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 182, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 48, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 323, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 135, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 177, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 245, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 176, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 112, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 113, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 220, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 231, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 105, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 153, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 110, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20140903", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "03.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 234, "year": "2014"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 113, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 72, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 75, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20181126", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 152, "year": "2018"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 87, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 76, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 93, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 110, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20040831", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 106, "year": "2004"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 43, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 122, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 72, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 111, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 89, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 108, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 113, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 113, "year": "2009"}, {"filename": "K0555402_20090311", "knoten": "K 555402", "bez": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "bez_": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz    - [4]", "datum": "11.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 146, "year": "2009"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 1504, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 839, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 628, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 215, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 167, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 96, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 163, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 112, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 105, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 1154, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 76, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 523, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 1142, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 450, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 547, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 605, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 837, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 871, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 125, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 731, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 1273, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 1830, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 999, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 1235, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20120822", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "22.08.2012", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 450, "year": "2012"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 283, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 214, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 193, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 559, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 1786, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 1441, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 1251, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 1027, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 753, "year": "2017"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 7, "cnt": 329, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 427, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 9, "cnt": 375, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 10, "cnt": 265, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 11, "cnt": 170, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20060404", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.04.2006", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 8, "cnt": 319, "year": "2006"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 170, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 220, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 270, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 288, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 336, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 300, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 337, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 14, "cnt": 303, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 15, "cnt": 384, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 16, "cnt": 493, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 17, "cnt": 433, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20040818", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "18.08.2004", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 18, "cnt": 476, "year": "2004"}, {"filename": "K0557501_20011023", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 13, "cnt": 257, "year": "2001"}, {"filename": "K0557501_20170704", "knoten": "K 557501", "bez": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe    - [5]", "datum": "04.07.2017", "plz": "10178", "freq": 5, "hour": 12, "cnt": 623, "year": "2017"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 794, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 361, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 611, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 575, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 533, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 367, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 325, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 300, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 462, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 963, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 492, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 437, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 220, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 187, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 224, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 320, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 223, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20081008", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.10.2008", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 521, "year": "2008"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 466, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 1046, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 385, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 966, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 405, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 805, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 714, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 543, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 499, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 1238, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 448, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 442, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 383, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 451, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 539, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 994, "year": "2014"}, {"filename": "K0556407_20181108", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "08.11.2018", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 889, "year": "2018"}, {"filename": "K0556407_20140916", "knoten": "K 556407", "bez": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe      (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe       - [3]", "datum": "16.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 1067, "year": "2014"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 465, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 546, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 337, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 371, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 375, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 295, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 288, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 547, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 727, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 145, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 377, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901092_20090819", "knoten": "Q 0901092", "bez": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Rosenthaler Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Hakescher Markt)    - [1]", "datum": "19.08.2009", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 456, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 125, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 154, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 194, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 168, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 260, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 274, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 262, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 7, "cnt": 117, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 133, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 138, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 93, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 62, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 49, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 66, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 88, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 96, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 270, "year": "2009"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 255, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 396, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 291, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 9, "cnt": 312, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 10, "cnt": 199, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 11, "cnt": 124, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 12, "cnt": 156, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 13, "cnt": 150, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 278, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 14, "cnt": 141, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 179, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 170, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 191, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 18, "cnt": 349, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 17, "cnt": 397, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20140901", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "01.09.2014", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 16, "cnt": 332, "year": "2014"}, {"filename": "K0556302_20011025", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "25.10.2001", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 15, "cnt": 158, "year": "2001"}, {"filename": "K0556302_20090323", "knoten": "K 556302", "bez": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Schlo\u00dfplatz - Rathausstra\u00dfe / Breite Stra\u00dfe    - [3]", "datum": "23.03.2009", "plz": "10178", "freq": 3, "hour": 8, "cnt": 327, "year": "2009"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 56, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 73, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 6, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 10, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 5, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 7, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 5, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 13, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 19, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 98, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 115, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 132, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 165, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 107, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 84, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 55, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 46, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 23, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901095_20100317", "knoten": "Q 0901095", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Str.)    - [1]", "datum": "17.03.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 104, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 68, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 6, "cnt": 44, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 5, "cnt": 16, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 1, "cnt": 42, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 3, "cnt": 9, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 2, "cnt": 20, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 256, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 0, "cnt": 69, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 4, "cnt": 7, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 261, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 63, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 115, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 109, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 66, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 51, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 90, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 163, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 252, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 19, "cnt": 245, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 20, "cnt": 128, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 108, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 21, "cnt": 86, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 23, "cnt": 70, "year": "2006"}, {"filename": "Q0901902_20060518", "knoten": "Q 0901902", "bez": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Spandauer Stra\u00dfe (n\u00f6rdl. Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "18.05.2006", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 22, "cnt": 108, "year": "2006"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 328, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 1040, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 857, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 642, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 599, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 543, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 448, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 432, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 511, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 821, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 1051, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 473, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 521, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 508, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 362, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 308, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 249, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 236, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 306, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 476, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 420, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20011023", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "23.10.2001", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 289, "year": "2001"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 847, "year": "2017"}, {"filename": "K0557502_20170713", "knoten": "K 557502", "bez": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Torstra\u00dfe - Mollstra\u00dfe / Prenzlauer Allee - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe    - [2]", "datum": "13.07.2017", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 1157, "year": "2017"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 140, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 127, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 90, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 247, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 230, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901034_20050425", "knoten": "Q 0901034", "bez": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Tucholskystra\u00dfe (s\u00fcdl. Oranienburger Stra\u00dfe)    - [1]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 130, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 15, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 17, "cnt": 1, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 18, "cnt": 2, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 13, "cnt": 3, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901002_20100929", "knoten": "Q 0901002", "bez": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe    (Mitte, 10178)", "bez_": "Tunnel Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe     - [1]", "datum": "29.09.2010", "plz": "10178", "freq": 1, "hour": 7, "cnt": 2, "year": "2010"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 13, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 18, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 17, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 15, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 14, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 16, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 12, "cnt": 75, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 97, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 10, "cnt": 68, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 9, "cnt": 95, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 7, "cnt": 20, "year": "2005"}, {"filename": "Q0901033_20160628", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "28.06.2016", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 11, "cnt": 0, "year": "2016"}, {"filename": "Q0901033_20050425", "knoten": "Q 0901033", "bez": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)   (Mitte, 10178)", "bez_": "Universit\u00e4tsstra\u00dfe (s\u00fcdl. Dorotheenstra\u00dfe)    - [2]", "datum": "25.04.2005", "plz": "10178", "freq": 2, "hour": 8, "cnt": 61, "year": "2005"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 119, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 156, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 219, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 208, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 201, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 248, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 198, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 121, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 382, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 264, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 257, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 94, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 349, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 302, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 243, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 227, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20040831", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "31.08.2004", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 176, "year": "2004"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 152, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20090316", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "16.03.2009", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 152, "year": "2009"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 387, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 161, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 209, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 393, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 276, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 281, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 248, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 205, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 141, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 142, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 10, "cnt": 209, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 405, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 9, "cnt": 451, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 7, "cnt": 127, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 17, "cnt": 358, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 16, "cnt": 298, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 15, "cnt": 276, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 14, "cnt": 263, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 13, "cnt": 250, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 12, "cnt": 246, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 11, "cnt": 162, "year": "2014"}, {"filename": "K0556501_20181126", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "26.11.2018", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 8, "cnt": 472, "year": "2018"}, {"filename": "K0556501_20140902", "knoten": "K 556501", "bez": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "bez_": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe    - [4]", "datum": "02.09.2014", "plz": "10178", "freq": 4, "hour": 18, "cnt": 371, "year": "2014"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>