{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector311"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10829"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector311"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector311"}}]}, {"data": {"name": "data-df17295bfbeafb074e0dd45cd7fe4916"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector311"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector311"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector311"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector311": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-fb57d1798ad34e800d0a1feb3cf814e2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-fb57d1798ad34e800d0a1feb3cf814e2": [{"knoten": "K 2902", "bez_x": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2011-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1396, "hour_counts_bike": 142, "year": 2011, "Radanteil": 0.09232769830949285, "plz": "10829", "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "K 2902", "bez_x": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2015-03-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1502, "hour_counts_bike": 214, "year": 2015, "Radanteil": 0.1247086247086247, "plz": "10829", "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "K 2902", "bez_x": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2018-09-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1448, "hour_counts_bike": 304, "year": 2018, "Radanteil": 0.1735159817351598, "plz": "10829", "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010301", "bez_x": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2010-04-26T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 481, "hour_counts_bike": 269, "year": 2010, "Radanteil": 0.3586666666666667, "plz": "10829", "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010301", "bez_x": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2011-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 506, "hour_counts_bike": 250, "year": 2011, "Radanteil": 0.3306878306878307, "plz": "10829", "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010301", "bez_x": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 486, "hour_counts_bike": 235, "year": 2014, "Radanteil": 0.3259361997226075, "plz": "10829", "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010301", "bez_x": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2016-05-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 522, "hour_counts_bike": 429, "year": 2016, "Radanteil": 0.45110410094637227, "plz": "10829", "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010505", "bez_x": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2010-05-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 444, "hour_counts_bike": 48, "year": 2010, "Radanteil": 0.0975609756097561, "plz": "10829", "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010505", "bez_x": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2011-11-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 250, "hour_counts_bike": 35, "year": 2011, "Radanteil": 0.12280701754385964, "plz": "10829", "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010505", "bez_x": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 257, "hour_counts_bike": 42, "year": 2014, "Radanteil": 0.14046822742474915, "plz": "10829", "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010505", "bez_x": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2016-05-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 241, "hour_counts_bike": 42, "year": 2016, "Radanteil": 0.14840989399293286, "plz": "10829", "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010510", "bez_x": "Naumannstra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 393, "hour_counts_bike": 51, "year": 2010, "Radanteil": 0.11486486486486487, "plz": "10829", "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010510", "bez_x": "Naumannstra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2011-11-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 904, "hour_counts_bike": 67, "year": 2011, "Radanteil": 0.0690010298661174, "plz": "10829", "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010510", "bez_x": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 954, "hour_counts_bike": 66, "year": 2014, "Radanteil": 0.06470588235294118, "plz": "10829", "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010510", "bez_x": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2016-05-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1054, "hour_counts_bike": 109, "year": 2016, "Radanteil": 0.0937231298366294, "plz": "10829", "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010518", "bez_x": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2010-11-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2443, "hour_counts_bike": 83, "year": 2010, "Radanteil": 0.03285827395091053, "plz": "10829", "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010518", "bez_x": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2011-11-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2751, "hour_counts_bike": 94, "year": 2011, "Radanteil": 0.03304042179261863, "plz": "10829", "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010518", "bez_x": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2403, "hour_counts_bike": 98, "year": 2014, "Radanteil": 0.039184326269492205, "plz": "10829", "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"knoten": "Q 010518", "bez_x": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)", "datum": "2016-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2111, "hour_counts_bike": 93, "year": 2016, "Radanteil": 0.04219600725952813, "plz": "10829", "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}], "data-df17295bfbeafb074e0dd45cd7fe4916": [{"xfit": 2011.0, "yfit": 0.08835121254290712, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.09722485567292338, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.1060984988029432, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.1149721419329559, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.12384578506297217, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.13271942819299198, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.14159307132300825, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.1504667144530245, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2017.2222222222222, "yfit": 0.15934035758304077, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.16821400071305703, "bez_y": "Kolonnenstra\u00dfe / Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.32931093085079155, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.3383503899186877, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.3473898489865803, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.35642930805448003, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.3654687671223762, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.3745082261902688, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.38354768525816496, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.3925871443260611, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.4016266033939573, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.41066606246185344, "bez_y": "Monumentenstra\u00dfe (Monumentenbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.10619243812168477, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.11131221764195942, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.11643199716223407, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.12155177668250872, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.12667155620278514, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.131791335723058, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.13691111524333266, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.14203089476360908, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.14715067428388195, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.15227045380415838, "bez_y": "Gotenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Torgauer Stra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.09175641039027482, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.09025757798781697, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.08875874558536001, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.08725991318290305, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0857610807804452, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.08426224837798824, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.08276341597553127, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08126458357307342, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.07976575117061646, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.0782669187681595, "bez_y": "Wilhelm-Kabus-Stra\u00dfe (H\u00f6he  S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.0322340338103273, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.033345724357675355, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.03445741490502252, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.035569105452370575, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03668079599971863, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03779248654706624, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.038904177094414294, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04001586764176235, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04112755818910996, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.04223924873645757, "bez_y": "Sachsendamm (\u00f6stl. Torgauer Str., S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 10829)"}]}}