{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector245"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10787"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector245"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector245"}}]}, {"data": {"name": "data-0d1ce0dd14bf72e7e3914e56e7b894f3"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector245"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector245"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector245"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector245": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-1a117abe232cae4ed92f35bf94e3fd04"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-1a117abe232cae4ed92f35bf94e3fd04": [{"knoten": "K 837", "bez_x": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)", "datum": "2004-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2903, "hour_counts_bike": 111, "year": 2004, "Radanteil": 0.036828135368281355, "plz": "10787", "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"knoten": "K 837", "bez_x": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)", "datum": "2009-02-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3120, "hour_counts_bike": 124, "year": 2009, "Radanteil": 0.03822441430332922, "plz": "10787", "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"knoten": "K 837", "bez_x": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)", "datum": "2013-08-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2954, "hour_counts_bike": 256, "year": 2013, "Radanteil": 0.07975077881619938, "plz": "10787", "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"knoten": "K 837", "bez_x": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)", "datum": "2017-09-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2814, "hour_counts_bike": 190, "year": 2017, "Radanteil": 0.06324900133155792, "plz": "10787", "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"knoten": "K 849", "bez_x": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)", "datum": "2004-09-13T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4782, "hour_counts_bike": 210, "year": 2004, "Radanteil": 0.042067307692307696, "plz": "10787", "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"knoten": "K 849", "bez_x": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)", "datum": "2006-03-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5248, "hour_counts_bike": 184, "year": 2006, "Radanteil": 0.033873343151693665, "plz": "10787", "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"knoten": "K 849", "bez_x": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)", "datum": "2013-08-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4360, "hour_counts_bike": 377, "year": 2013, "Radanteil": 0.07958623601435508, "plz": "10787", "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"knoten": "K 849", "bez_x": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)", "datum": "2014-06-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4806, "hour_counts_bike": 316, "year": 2014, "Radanteil": 0.06169465052713784, "plz": "10787", "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}], "data-0d1ce0dd14bf72e7e3914e56e7b894f3": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.035644895012566735, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.03968253183148995, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.04372016865041228, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.04775780546933461, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.05179544228825783, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.05583307910718016, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05987071592610338, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.06390835274502571, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.06794598956394893, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.07198362638287126, "bez_y": "Lietzenburger Stra\u00dfe / N\u00fcrnberger Stra\u00dfe   (Charlottenburg, 10787)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.03600544744660272, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2005.111111111111, "yfit": 0.03987844996507306, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2006.2222222222222, "yfit": 0.043751452483544284, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.04762445500201462, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2008.4444444444443, "yfit": 0.051497457520485845, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2009.5555555555557, "yfit": 0.05537046003895707, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.059243462557427407, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.06311646507589863, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.06698946759436897, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07086247011284019, "bez_y": "Kleiststra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe - An der Urania   (Sch\u00f6neberg, 10787)"}]}}