{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector233"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10785"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector233"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector233"}}]}, {"data": {"name": "data-1e703e2994ff73b643bb7dece7f0cf6e"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector233"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector233"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector233"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector233": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-926a5d80163a71ff2ccbb2b31c2aa320"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-926a5d80163a71ff2ccbb2b31c2aa320": [{"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17.Juni / Entlastungsstra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2001-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2980, "hour_counts_bike": 279, "year": 2001, "Radanteil": 0.08560908254065665, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Entlastungsstra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2002-10-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2937, "hour_counts_bike": 107, "year": 2002, "Radanteil": 0.03515111695137976, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2009-09-28T00:00:00", "zeit": "0700,1000", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2161, "hour_counts_bike": 319, "year": 2009, "Radanteil": 0.12862903225806452, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2009-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2134, "hour_counts_bike": 221, "year": 2009, "Radanteil": 0.09384288747346073, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2012-08-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 483, "hour_counts_bike": 111, "year": 2012, "Radanteil": 0.18686868686868688, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2013-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 523, "hour_counts_bike": 39, "year": 2013, "Radanteil": 0.0693950177935943, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2014-12-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 536, "hour_counts_bike": 64, "year": 2014, "Radanteil": 0.10666666666666667, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 563", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2014-11-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 518, "hour_counts_bike": 74, "year": 2014, "Radanteil": 0.125, "plz": "10785", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 644", "bez_x": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergt., 10785)", "datum": "2006-05-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4397, "hour_counts_bike": 357, "year": 2006, "Radanteil": 0.07509465713083718, "plz": "10785", "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 644", "bez_x": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergt., 10785)", "datum": "2009-09-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4061, "hour_counts_bike": 426, "year": 2009, "Radanteil": 0.09494094049476265, "plz": "10785", "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 644", "bez_x": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)", "datum": "2014-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3734, "hour_counts_bike": 582, "year": 2014, "Radanteil": 0.13484708063021317, "plz": "10785", "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 644", "bez_x": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)", "datum": "2018-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3758, "hour_counts_bike": 620, "year": 2018, "Radanteil": 0.1416171767930562, "plz": "10785", "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "Entlastungsstra\u00dfe / Tiergartenstra\u00dfe - Lennestra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2001-06-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1625, "hour_counts_bike": 239, "year": 2001, "Radanteil": 0.12821888412017168, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "Entlastungsstra\u00dfe / Tiergartenstra\u00dfe - Lennestra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2002-10-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1527, "hour_counts_bike": 116, "year": 2002, "Radanteil": 0.07060255629945222, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "Entlastungsstra\u00dfe / Tiergartenstra\u00dfe - Lennestra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2004-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1443, "hour_counts_bike": 156, "year": 2004, "Radanteil": 0.0975609756097561, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "B96 Tunnel Tierg. - B.-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Lennestr.  (Tierg., 10785)", "datum": "2006-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1788, "hour_counts_bike": 339, "year": 2006, "Radanteil": 0.15937940761636107, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "B96 Tunnel Tierg. - B.-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Lennestr.  (Tierg., 10785)", "datum": "2010-03-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2492, "hour_counts_bike": 91, "year": 2010, "Radanteil": 0.03523035230352303, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)", "datum": "2014-09-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2221, "hour_counts_bike": 226, "year": 2014, "Radanteil": 0.09235798937474458, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 648", "bez_x": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)", "datum": "2018-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2462, "hour_counts_bike": 694, "year": 2018, "Radanteil": 0.21989860583016477, "plz": "10785", "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer / Potsd. Str. - Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd)   (Tierg., 10785)", "datum": "2003-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3202, "hour_counts_bike": 156, "year": 2003, "Radanteil": 0.04645622394282311, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer / Potsd. Str. - Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd)   (Tierg., 10785)", "datum": "2005-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2934, "hour_counts_bike": 218, "year": 2005, "Radanteil": 0.06916243654822335, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer / Potsd. Str. - Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd)   (Tierg., 10785)", "datum": "2006-05-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2793, "hour_counts_bike": 240, "year": 2006, "Radanteil": 0.0791295746785361, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsd. Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tierg., 10785)", "datum": "2009-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3086, "hour_counts_bike": 321, "year": 2009, "Radanteil": 0.09421778690930438, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2011-12-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2919, "hour_counts_bike": 302, "year": 2011, "Radanteil": 0.0937597019559143, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785", "datum": "2015-03-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2828, "hour_counts_bike": 214, "year": 2015, "Radanteil": 0.07034845496383958, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 738", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785", "datum": "2018-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2709, "hour_counts_bike": 342, "year": 2018, "Radanteil": 0.11209439528023599, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Str. / Reichpietschufer   (Tierg., 10785)", "datum": "2003-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3519, "hour_counts_bike": 178, "year": 2003, "Radanteil": 0.04814714633486611, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Str. / Reichpietschufer   (Tierg., 10785)", "datum": "2005-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3196, "hour_counts_bike": 259, "year": 2005, "Radanteil": 0.07496382054992765, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Str. / Reichpietschufer   (Tierg., 10785)", "datum": "2006-05-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3058, "hour_counts_bike": 288, "year": 2006, "Radanteil": 0.08607292289300658, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Str. / Reichpietschufer   (Tierg., 10785)", "datum": "2009-09-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3302, "hour_counts_bike": 391, "year": 2009, "Radanteil": 0.10587598158678581, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2011-12-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3035, "hour_counts_bike": 353, "year": 2011, "Radanteil": 0.10419126328217237, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2015-03-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3091, "hour_counts_bike": 220, "year": 2015, "Radanteil": 0.0664451827242525, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2016-11-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2929, "hour_counts_bike": 157, "year": 2016, "Radanteil": 0.0508749189889825, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 739", "bez_x": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2018-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2794, "hour_counts_bike": 401, "year": 2018, "Radanteil": 0.12550860719874804, "plz": "10785", "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"knoten": "K 2674", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 921, "hour_counts_bike": 59, "year": 2002, "Radanteil": 0.06020408163265306, "plz": "10785", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"knoten": "K 2674", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2005-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1005, "hour_counts_bike": 99, "year": 2005, "Radanteil": 0.08967391304347826, "plz": "10785", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"knoten": "K 2674", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)", "datum": "2006-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1029, "hour_counts_bike": 174, "year": 2006, "Radanteil": 0.14463840399002495, "plz": "10785", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"knoten": "Q 010302", "bez_x": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2010-04-13T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1568, "hour_counts_bike": 139, "year": 2010, "Radanteil": 0.08142940831868775, "plz": "10785", "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010302", "bez_x": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2011-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1696, "hour_counts_bike": 62, "year": 2011, "Radanteil": 0.03526734926052332, "plz": "10785", "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010302", "bez_x": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2014-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1715, "hour_counts_bike": 59, "year": 2014, "Radanteil": 0.03325817361894025, "plz": "10785", "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010302", "bez_x": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2016-05-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1509, "hour_counts_bike": 86, "year": 2016, "Radanteil": 0.053918495297805645, "plz": "10785", "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010303", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2010-04-13T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1900, "hour_counts_bike": 98, "year": 2010, "Radanteil": 0.04904904904904905, "plz": "10785", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010303", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2011-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1757, "hour_counts_bike": 102, "year": 2011, "Radanteil": 0.054868208714362564, "plz": "10785", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010303", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2014-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1351, "hour_counts_bike": 66, "year": 2014, "Radanteil": 0.0465772759350741, "plz": "10785", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"knoten": "Q 010303", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)", "datum": "2016-05-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1823, "hour_counts_bike": 98, "year": 2016, "Radanteil": 0.05101509630400833, "plz": "10785", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}], "data-1e703e2994ff73b643bb7dece7f0cf6e": [{"xfit": 2001.0, "yfit": 0.06615218332546924, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.07276040775532344, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.07936863218517942, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.08597685661503185, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.09258508104488783, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.09919330547474203, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.10580152990459624, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.11240975433445044, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.11901797876430642, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.12562620319416062, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.07799805315818631, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.08579559764607758, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.09359314213397063, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.10139068662186368, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.10918823110975495, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.11698577559764978, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.12478332008554105, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.13258086457343232, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.14037840906132715, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.14817595354921842, "bez_y": "Hofj\u00e4gerallee - Klingelh\u00f6ferstr. / St\u00fclerstr. - Tiergartenstr.  (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.08931614568379942, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.09632218219595146, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.1033282187081026, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.11033425522025464, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.11734029173240668, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.12434632824455782, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.13135236475670986, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.138358401268861, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.14536443778101305, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.15237047429316508, "bez_y": "B96 Tunnel Tiergarten - Ben-Gurion-Str. / Tiergartenstr. - Kemperplatz (Tierg., 10785)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.06235553890635703, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.0670178505706458, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.07168016223493456, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.07634247389922333, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.08100478556351298, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.08566709722780086, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.09032940889209051, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.09499172055637928, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.09965403222066804, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10431634388495681, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (S\u00fcd) - Potsdamer Str. / Sch\u00f6neberger Ufer   (Tiergarten, 10785"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.07130028756495, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.07389004866775117, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.07647980977055147, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.0790695708733522, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.08165933197615294, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.08424909307895367, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.08683885418175441, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08942861528455515, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.09201837638735544, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.09460813749015662, "bez_y": "Potsdamer Br\u00fccke (Nord) - Potsd. Stra\u00dfe / Reichpietschufer   (Tiergarten, 10785)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.05499548003924559, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.06321960439152718, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.07144372874380878, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2003.3333333333333, "yfit": 0.07966785309609037, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2003.7777777777778, "yfit": 0.08789197744837196, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2004.2222222222222, "yfit": 0.09611610180065355, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.10434022615294225, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2005.111111111111, "yfit": 0.11256435050521674, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.12078847485750543, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.12901259920978703, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.059289784983862504, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.05727246901783278, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.05525515305180395, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.05323783708577423, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05122052111974451, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04920320515371568, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04718588918768596, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04516857322165624, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04315125725562741, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.041133941289597686, "bez_y": "Reichpietschufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.05120949007765285, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.05100777308928217, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.05080605610091149, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.0506043391125407, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.050402622124170016, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.050200905135799334, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04999918814742865, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04979747115905786, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04959575417068718, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.0493940371823165, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Ufer (westl. K\u00f6thener Br\u00fccke)   (Kreuzberg, 10785)"}]}}