{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector156"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10437"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector156"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector156"}}]}, {"data": {"name": "data-783927fa5e0f372bbf702a6b51333a71"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector156"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector156"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector156"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector156": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-6594688063b51cf03c3816e2d0754546"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-6594688063b51cf03c3816e2d0754546": [{"knoten": "Q 020702", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2010-04-13T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 836, "hour_counts_bike": 268, "year": 2010, "Radanteil": 0.2427536231884058, "plz": "10437", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020702", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2011-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1140, "hour_counts_bike": 248, "year": 2011, "Radanteil": 0.1786743515850144, "plz": "10437", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020702", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2014-08-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1116, "hour_counts_bike": 423, "year": 2014, "Radanteil": 0.27485380116959063, "plz": "10437", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020702", "bez_x": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1011, "hour_counts_bike": 306, "year": 2018, "Radanteil": 0.23234624145785876, "plz": "10437", "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020707", "bez_x": "Gleimtunnel   (Wedding, 10437)", "datum": "2010-12-04T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 557, "hour_counts_bike": 120, "year": 2010, "Radanteil": 0.17725258493353027, "plz": "10437", "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"knoten": "Q 020707", "bez_x": "Gleimtunnel   (Wedding, 10437)", "datum": "2011-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 487, "hour_counts_bike": 167, "year": 2011, "Radanteil": 0.25535168195718655, "plz": "10437", "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"knoten": "Q 020707", "bez_x": "Gleimtunnel   (Wedding, 10437)", "datum": "2014-07-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 401, "hour_counts_bike": 159, "year": 2014, "Radanteil": 0.2839285714285714, "plz": "10437", "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"knoten": "Q 020707", "bez_x": "Gleimtunnel   (Wedding, 10437)", "datum": "2015-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 637, "hour_counts_bike": 92, "year": 2015, "Radanteil": 0.1262002743484225, "plz": "10437", "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"knoten": "Q 020707", "bez_x": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 187, "hour_counts_bike": 230, "year": 2018, "Radanteil": 0.5515587529976019, "plz": "10437", "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"knoten": "Q 020713", "bez_x": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2010-12-04T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 631, "hour_counts_bike": 115, "year": 2010, "Radanteil": 0.15415549597855227, "plz": "10437", "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020713", "bez_x": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2011-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 634, "hour_counts_bike": 116, "year": 2011, "Radanteil": 0.15466666666666667, "plz": "10437", "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020713", "bez_x": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2014-07-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 628, "hour_counts_bike": 142, "year": 2014, "Radanteil": 0.18441558441558442, "plz": "10437", "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020713", "bez_x": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2015-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1167, "hour_counts_bike": 92, "year": 2015, "Radanteil": 0.07307386814932486, "plz": "10437", "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"knoten": "Q 020713", "bez_x": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 784, "hour_counts_bike": 186, "year": 2018, "Radanteil": 0.19175257731958764, "plz": "10437", "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}], "data-783927fa5e0f372bbf702a6b51333a71": [{"xfit": 2010.0, "yfit": 0.22219158752535506, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.22491717161420688, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.2276427557030587, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.23036833979191051, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.23309392388076233, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.23581950796961415, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.23854509205846597, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.2412706761473178, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.2439962602361696, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.24672184432502142, "bez_y": "Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Str. (\u00f6stl. Schwedter Str.) (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.15521002533699857, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.18574048158293976, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.21627093782888096, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.24680139407482216, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.27733185032077756, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.30786230656670455, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.33839276281264574, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.36892321905858694, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.39945367530452813, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.42998413155046933, "bez_y": "Gleimtunnel (Gleimstra\u00dfe) (Wedding, 10437)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.14613525758625068, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.14748774670222398, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.14884023581819772, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.15019272493417102, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.15154521405014432, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.15289770316611717, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.15425019228209047, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.15560268139806377, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.15695517051403707, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.15830765963001037, "bez_y": "Behmstra\u00dfenbr\u00fccke   (Prenzlauer Berg, 10437)"}]}}