{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector007"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12165"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector007"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector007"}}]}, {"data": {"name": "data-e891a0ce77574c6afa3ca584d9174ce3"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector007"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector007"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector007"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector007": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-2038c3982a9802bfab00a05854466ab3"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-2038c3982a9802bfab00a05854466ab3": [{"knoten": "K 1592", "bez_x": "Schlo\u00dfstr. / BAB (A103) - Kuhligkshofstr. / Wolfensteinda.   (Steglitz, 12165)", "datum": "2007-05-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5794, "hour_counts_bike": 166, "year": 2007, "Radanteil": 0.02785234899328859, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1535", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "datum": "2004-08-25T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2621, "hour_counts_bike": 179, "year": 2004, "Radanteil": 0.06392857142857143, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1535", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "datum": "2005-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2613, "hour_counts_bike": 128, "year": 2005, "Radanteil": 0.04669828529733674, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1535", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "datum": "2009-03-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2624, "hour_counts_bike": 108, "year": 2009, "Radanteil": 0.03953147877013177, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1535", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "datum": "2014-10-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2588, "hour_counts_bike": 178, "year": 2014, "Radanteil": 0.064352856109906, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1535", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)", "datum": "2017-09-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2178, "hour_counts_bike": 195, "year": 2017, "Radanteil": 0.08217446270543616, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1592", "bez_x": "Schlo\u00dfstr. / BAB (A103) - Kuhligkshofstr. / Wolfensteinda.   (Steglitz, 12165)", "datum": "2007-05-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5794, "hour_counts_bike": 166, "year": 2007, "Radanteil": 0.02785234899328859, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"knoten": "K 1592", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)", "datum": "2019-03-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5221, "hour_counts_bike": 93, "year": 2019, "Radanteil": 0.017500940910801656, "plz": "12165", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}], "data-e891a0ce77574c6afa3ca584d9174ce3": [{"xfit": 2007.0, "yfit": 0.027852348993287368, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.026702192539677982, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.025552036086068153, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.024401879632458767, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.02325172317884916, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.022101566725239552, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.020951410271629944, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.01980125381802056, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2017.6666666666667, "yfit": 0.01865109736441073, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.01750094091080112, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / BAB (A103) - Kuhligkshofstra\u00dfe / Wolfensteindamm (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04857074544912443, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.051252029172706326, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.053933312896288665, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.056614596619871005, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.059295880343453344, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.06197716406703524, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06465844779061758, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.06733973151419992, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.07002101523778226, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.07270229896136415, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Grunewaldstra\u00dfe - Albrechtstra\u00dfe  (Steglitz, 12165)"}]}}