{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector268"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12163"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector268"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector268"}}]}, {"data": {"name": "data-15c5b5542d1fa7dd4a8f1af3ef9567e4"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector268"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector268"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector268"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector268": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-cbd4364c55fba806e0b8b9c19920652d"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-cbd4364c55fba806e0b8b9c19920652d": [{"knoten": "K 1459", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe   (Steglitz, 12163)", "datum": "2004-08-25T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2022, "hour_counts_bike": 206, "year": 2004, "Radanteil": 0.09245960502692999, "plz": "12163", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"knoten": "K 1459", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe   (Steglitz, 12163)", "datum": "2009-03-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1557, "hour_counts_bike": 108, "year": 2009, "Radanteil": 0.06486486486486487, "plz": "12163", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"knoten": "K 1459", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe   (Steglitz, 12163)", "datum": "2014-05-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1411, "hour_counts_bike": 274, "year": 2014, "Radanteil": 0.1626112759643917, "plz": "12163", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"knoten": "K 1459", "bez_x": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)", "datum": "2019-03-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1219, "hour_counts_bike": 167, "year": 2019, "Radanteil": 0.1204906204906205, "plz": "12163", "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}], "data-15c5b5542d1fa7dd4a8f1af3ef9567e4": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.08283067296310964, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2005.6666666666667, "yfit": 0.0888919882127972, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.09495330346248299, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.10101461871217055, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.10707593396185722, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.11313724921154389, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.11919856446123145, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.12525987971091812, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2017.3333333333333, "yfit": 0.1313211949606048, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.13738251021029146, "bez_y": "Schlo\u00dfstra\u00dfe / Schildhornstra\u00dfe (Steglitz, 12163)"}]}}