{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector060"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10825"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector060"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector060"}}]}, {"data": {"name": "data-800e3a4c658d17f5a006b4e7e81aa91a"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector060"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector060"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector060"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector060": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-55fc7ac9f92c0712c7eb8accd63d5b4f"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-55fc7ac9f92c0712c7eb8accd63d5b4f": [{"knoten": "K 1170", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2004-09-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2734, "hour_counts_bike": 105, "year": 2004, "Radanteil": 0.03698485382176823, "plz": "10825", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1170", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2009-06-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3092, "hour_counts_bike": 65, "year": 2009, "Radanteil": 0.020589166930630346, "plz": "10825", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1170", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2012-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3035, "hour_counts_bike": 116, "year": 2012, "Radanteil": 0.03681370993335449, "plz": "10825", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1170", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2017-07-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3432, "hour_counts_bike": 178, "year": 2017, "Radanteil": 0.049307479224376734, "plz": "10825", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1252", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "1997-05-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3151, "hour_counts_bike": 173, "year": 1997, "Radanteil": 0.05204572803850782, "plz": "10825", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1252", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2004-09-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2737, "hour_counts_bike": 173, "year": 2004, "Radanteil": 0.05945017182130584, "plz": "10825", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1252", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2005-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2793, "hour_counts_bike": 162, "year": 2005, "Radanteil": 0.05482233502538071, "plz": "10825", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1252", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2012-11-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2608, "hour_counts_bike": 163, "year": 2012, "Radanteil": 0.058823529411764705, "plz": "10825", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"knoten": "K 1252", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)", "datum": "2017-11-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2650, "hour_counts_bike": 223, "year": 2017, "Radanteil": 0.0776192133658197, "plz": "10825", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}], "data-800e3a4c658d17f5a006b4e7e81aa91a": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.028296609022062658, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.029991540901055824, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.031686472780049435, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.0333814046590426, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.03507633653803621, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.03677126841702938, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03846620029602299, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.040161132175016157, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.04185606405400977, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.043550995933002934, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 1997.0, "yfit": 0.04954978734695592, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 1999.2222222222222, "yfit": 0.05199476694375571, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2001.4444444444443, "yfit": 0.0544397465405555, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.056884726137355734, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2005.888888888889, "yfit": 0.059329705734155525, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.061774685330955315, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.0642196649277551, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.06666464452455534, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2014.7777777777778, "yfit": 0.06910962412135513, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.07155460371815492, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Martin-Luther-Stra\u00dfe    (Sch\u00f6neberg, 10825)"}]}}