{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector059"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10715"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector059"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector059"}}]}, {"data": {"name": "data-49ce1458663e5de914ecc93e4a5ec57c"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector059"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector059"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector059"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector059": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-e8b83071dd1a6fbfdf72d6a1bc58a989"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-e8b83071dd1a6fbfdf72d6a1bc58a989": [{"knoten": "K 1146", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2004-09-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1676, "hour_counts_bike": 201, "year": 2004, "Radanteil": 0.10708577517314864, "plz": "10715", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1146", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2009-06-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1528, "hour_counts_bike": 88, "year": 2009, "Radanteil": 0.054455445544554455, "plz": "10715", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1146", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2014-02-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1430, "hour_counts_bike": 145, "year": 2014, "Radanteil": 0.09206349206349207, "plz": "10715", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1146", "bez_x": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2017-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1271, "hour_counts_bike": 157, "year": 2017, "Radanteil": 0.10994397759103641, "plz": "10715", "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1233", "bez_x": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Str.- Wexstr. (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2004-09-14T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2018, "hour_counts_bike": 280, "year": 2004, "Radanteil": 0.12184508268059181, "plz": "10715", "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1233", "bez_x": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Str.- Wexstr. (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2009-05-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2011, "hour_counts_bike": 294, "year": 2009, "Radanteil": 0.12754880694143167, "plz": "10715", "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1233", "bez_x": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2012-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2129, "hour_counts_bike": 105, "year": 2012, "Radanteil": 0.047000895255147716, "plz": "10715", "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "K 1233", "bez_x": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2017-10-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2291, "hour_counts_bike": 185, "year": 2017, "Radanteil": 0.0747172859450727, "plz": "10715", "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "Q 010523", "bez_x": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2010-05-19T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 87, "hour_counts_bike": 111, "year": 2010, "Radanteil": 0.5606060606060606, "plz": "10715", "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "Q 010523", "bez_x": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 179, "hour_counts_bike": 186, "year": 2011, "Radanteil": 0.5095890410958904, "plz": "10715", "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "Q 010523", "bez_x": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2014-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 169, "hour_counts_bike": 219, "year": 2014, "Radanteil": 0.5644329896907216, "plz": "10715", "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"knoten": "Q 010523", "bez_x": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)", "datum": "2016-05-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 156, "hour_counts_bike": 312, "year": 2016, "Radanteil": 0.6666666666666666, "plz": "10715", "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}], "data-49ce1458663e5de914ecc93e4a5ec57c": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.08536267084766092, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.08650264739829838, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.08764262394893585, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.0887826004995731, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.08992257705021056, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.0910625536008478, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.09220253015148527, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.09334250670212274, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.09448248325276021, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.09562245980339745, "bez_y": "Berliner Stra\u00dfe / Badensche Stra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.12397455198665419, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.11704198881307804, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.11010942563950188, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.10317686246592572, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.09624429929234957, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.08931173611877341, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.08237917294519725, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.07544660977162287, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.06851404659804494, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.06158148342447056, "bez_y": "Bundesplatz - Bundesallee / Detmolder Stra\u00dfe- Wexstra\u00dfe   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.5222867162494254, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.5351441643137633, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.5480016123781013, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.5608590604424464, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.5737165085067844, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.5865739565711223, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.5994314046354674, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.6122888526998054, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.6251463007641433, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.6380037488284884, "bez_y": "Prinzregentenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Wexstra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 10715)"}]}}