{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector225"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13591"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector225"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector225"}}]}, {"data": {"name": "data-31e06613e75aad640f94239c9936b5b3"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector225"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector225"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector225"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector225": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-08a80bf0a514fc47683cef8ae12f6945"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-08a80bf0a514fc47683cef8ae12f6945": [{"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2004-06-14T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2758, "hour_counts_bike": 149, "year": 2004, "Radanteil": 0.05125558995528036, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2009-04-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2356, "hour_counts_bike": 111, "year": 2009, "Radanteil": 0.0449939197405756, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2010-04-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2328, "hour_counts_bike": 83, "year": 2010, "Radanteil": 0.03442554956449606, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2011-03-17T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1365, "hour_counts_bike": 20, "year": 2011, "Radanteil": 0.01444043321299639, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2016-06-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2512, "hour_counts_bike": 42, "year": 2016, "Radanteil": 0.01644479248238058, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 367", "bez_x": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)", "datum": "2018-11-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2389, "hour_counts_bike": 74, "year": 2018, "Radanteil": 0.030044660982541615, "plz": "13591", "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 2626", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)", "datum": "2009-09-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1832, "hour_counts_bike": 19, "year": 2009, "Radanteil": 0.010264721772015126, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 2626", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)", "datum": "2011-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1938, "hour_counts_bike": 5, "year": 2011, "Radanteil": 0.0025733401955738548, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 2626", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)", "datum": "2015-05-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1999, "hour_counts_bike": 17, "year": 2015, "Radanteil": 0.008432539682539682, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "K 2626", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)", "datum": "2018-03-14T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1328, "hour_counts_bike": 1, "year": 2018, "Radanteil": 0.0007524454477050414, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-04-22T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1074, "hour_counts_bike": 6, "year": 2015, "Radanteil": 0.005555555555555556, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-12-06T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3580, "hour_counts_bike": 34, "year": 2015, "Radanteil": 0.009407858328721638, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-06-21T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1933, "hour_counts_bike": 21, "year": 2015, "Radanteil": 0.010747185261003071, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-07-28T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1656, "hour_counts_bike": 10, "year": 2015, "Radanteil": 0.006002400960384154, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-11-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2281, "hour_counts_bike": 26, "year": 2015, "Radanteil": 0.011270047680970958, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-09-18T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2707, "hour_counts_bike": 14, "year": 2015, "Radanteil": 0.005145167217934583, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-09-20T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1745, "hour_counts_bike": 7, "year": 2015, "Radanteil": 0.003995433789954338, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 0022", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2015-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1085, "hour_counts_bike": 5, "year": 2015, "Radanteil": 0.0045871559633027525, "plz": "13591", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 159003", "bez_x": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Stra\u00dfe 339) (Spandau, 13591)", "datum": "2010-10-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 753, "hour_counts_bike": 15, "year": 2010, "Radanteil": 0.01953125, "plz": "13591", "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"knoten": "Q 159003", "bez_x": "Seegefelder Weg (westl. Str. 339, Stadtgrenze)   (Albrechtshof, 13591)", "datum": "2011-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 914, "hour_counts_bike": 32, "year": 2011, "Radanteil": 0.03382663847780127, "plz": "13591", "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"knoten": "Q 159003", "bez_x": "Seegefelder Weg (westl. Str. 339, Stadtgrenze)   (Albrechtshof, 13591)", "datum": "2013-10-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 856, "hour_counts_bike": 19, "year": 2013, "Radanteil": 0.021714285714285714, "plz": "13591", "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"knoten": "Q 159003", "bez_x": "Seegefelder Weg (westl. Str. 339, Stadtgrenze)   (Albrechtshof, 13591)", "datum": "2016-04-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 690, "hour_counts_bike": 41, "year": 2016, "Radanteil": 0.0560875512995896, "plz": "13591", "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"knoten": "Q 159006", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm) (Spandau, 13591)", "datum": "2010-08-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1854, "hour_counts_bike": 5, "year": 2010, "Radanteil": 0.0026896180742334587, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 159006", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2011-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2012, "hour_counts_bike": 9, "year": 2011, "Radanteil": 0.004453240969816922, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 159006", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2013-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1936, "hour_counts_bike": 11, "year": 2013, "Radanteil": 0.005649717514124294, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 159006", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)", "datum": "2016-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2129, "hour_counts_bike": 10, "year": 2016, "Radanteil": 0.004675081813931743, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"knoten": "Q 159006", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)", "datum": "2018-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2067, "hour_counts_bike": 15, "year": 2018, "Radanteil": 0.007204610951008645, "plz": "13591", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}], "data-31e06613e75aad640f94239c9936b5b3": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04659319793026473, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.043483704538833656, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.04037421114740347, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.0372647177559724, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.034155224364542214, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.03104573097311114, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.027936237581680956, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.02482674419025077, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.021717250798820587, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.018607757407389514, "bez_y": "Brunsb\u00fctteler Damm / Magistratsweg   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.00821565092856602, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.007578029951128995, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.006940408973691747, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.006302787996254722, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.005665167018817474, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.0050275460413804485, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.004389925063943201, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.003752304086506175, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0031146831090691496, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.002477062131631902, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Nennhauser Damm   (Staaken, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.007088850594728381, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. Nennhauser Damm)   (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.019980944505181952, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.023396674336579437, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.026812404167975146, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.03022813399937263, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03364386383076834, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.037059593662165824, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04047532349356153, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.04389105332495902, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.047306783156354726, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.05072251298775221, "bez_y": "Seegefelder Weg (Staaken-West) (westl. Str. 339, Stadtgrenze) (Spandau, 14089)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.003479352785280887, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.0038386370024025007, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.0041979212195241145, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.004557205436645728, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.004916489653767342, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.005275773870888845, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.005635058088010458, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.005994342305132183, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.006353626522253797, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.006712910739375411, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (B5) (westl. Nennhauser Damm)  (Spandau, 13591)"}]}}