{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector292"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10117"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector292"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector292"}}]}, {"data": {"name": "data-4bbb95d4d7763cc58c2aa21f76b500cb"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector292"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector292"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector292"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector292": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-9a9a1782ae6dcffabb830467ed04d794"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-9a9a1782ae6dcffabb830467ed04d794": [{"knoten": "K 2600", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    ( Mitte, 10117 )", "datum": "2001-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1136, "hour_counts_bike": 29, "year": 2001, "Radanteil": 0.024892703862660945, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2600", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)", "datum": "2009-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1391, "hour_counts_bike": 46, "year": 2009, "Radanteil": 0.032011134307585246, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2600", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)", "datum": "2011-06-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 938, "hour_counts_bike": 55, "year": 2011, "Radanteil": 0.0553877139979859, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2600", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)", "datum": "2017-11-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1232, "hour_counts_bike": 78, "year": 2017, "Radanteil": 0.059541984732824425, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2245, "hour_counts_bike": 132, "year": 2001, "Radanteil": 0.05553218342448465, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2600, "hour_counts_bike": 92, "year": 2002, "Radanteil": 0.03417533432392273, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2003-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2421, "hour_counts_bike": 113, "year": 2003, "Radanteil": 0.04459352801894238, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2009-12-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1821, "hour_counts_bike": 153, "year": 2009, "Radanteil": 0.07750759878419453, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-08-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1909, "hour_counts_bike": 251, "year": 2014, "Radanteil": 0.1162037037037037, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2601", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)", "datum": "2019-03-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1806, "hour_counts_bike": 179, "year": 2019, "Radanteil": 0.09017632241813602, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2602", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2545, "hour_counts_bike": 135, "year": 2001, "Radanteil": 0.05037313432835821, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2602", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-12-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2457, "hour_counts_bike": 72, "year": 2001, "Radanteil": 0.028469750889679714, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2602", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3080, "hour_counts_bike": 105, "year": 2002, "Radanteil": 0.03296703296703297, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2602", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2016-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1181, "hour_counts_bike": 550, "year": 2016, "Radanteil": 0.317735413056037, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2674", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe   (Tiergarten, 10117)", "datum": "2014-08-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1505, "hour_counts_bike": 358, "year": 2014, "Radanteil": 0.19216317767042404, "plz": "10117", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"knoten": "K 2674", "bez_x": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)", "datum": "2017-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1370, "hour_counts_bike": 262, "year": 2017, "Radanteil": 0.16053921568627452, "plz": "10117", "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2835, "hour_counts_bike": 180, "year": 2001, "Radanteil": 0.05970149253731343, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3535, "hour_counts_bike": 186, "year": 2002, "Radanteil": 0.0499865627519484, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2005-03-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3384, "hour_counts_bike": 190, "year": 2005, "Radanteil": 0.05316172355903749, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2005-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3756, "hour_counts_bike": 273, "year": 2005, "Radanteil": 0.06775874906924795, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2006-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3548, "hour_counts_bike": 410, "year": 2006, "Radanteil": 0.10358767054067711, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2686", "bez_x": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2007-04-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3482, "hour_counts_bike": 388, "year": 2007, "Radanteil": 0.10025839793281653, "plz": "10117", "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2752", "bez_x": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2003-06-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1234, "hour_counts_bike": 143, "year": 2003, "Radanteil": 0.10384894698620188, "plz": "10117", "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2752", "bez_x": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2012-08-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 259, "hour_counts_bike": 86, "year": 2012, "Radanteil": 0.2492753623188406, "plz": "10117", "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2752", "bez_x": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 277, "hour_counts_bike": 89, "year": 2014, "Radanteil": 0.24316939890710382, "plz": "10117", "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 2752", "bez_x": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 345, "hour_counts_bike": 68, "year": 2014, "Radanteil": 0.16464891041162227, "plz": "10117", "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Pl. (Brandenburger Tor) - Str. d. 17. Juni / Ebertstr.   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3041, "hour_counts_bike": 497, "year": 2001, "Radanteil": 0.14047484454494064, "plz": "10117", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 4240", "bez_x": "Pariser Pl. (Brandenburger Tor) - Str. d. 17. Juni / Ebertstr.   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3135, "hour_counts_bike": 256, "year": 2001, "Radanteil": 0.07549395458566795, "plz": "10117", "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe,(Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3059, "hour_counts_bike": 195, "year": 2001, "Radanteil": 0.05992624462200369, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe,(Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3793, "hour_counts_bike": 129, "year": 2002, "Radanteil": 0.03289138194798572, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe,(Mitte, 10117)", "datum": "2005-03-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3701, "hour_counts_bike": 165, "year": 2005, "Radanteil": 0.042679772374547335, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe,(Mitte, 10117)", "datum": "2005-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3612, "hour_counts_bike": 188, "year": 2005, "Radanteil": 0.049473684210526316, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe,(Mitte, 10117)", "datum": "2006-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3626, "hour_counts_bike": 296, "year": 2006, "Radanteil": 0.07547169811320754, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe      (Mitte, 10117)", "datum": "2009-10-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 58, "hour_counts_bike": 7, "year": 2009, "Radanteil": 0.1076923076923077, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554201", "bez_x": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2012-10-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3449, "hour_counts_bike": 460, "year": 2012, "Radanteil": 0.117677155282681, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554301", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-12-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2119, "hour_counts_bike": 327, "year": 2001, "Radanteil": 0.13368765331152901, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554301", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1966, "hour_counts_bike": 242, "year": 2002, "Radanteil": 0.10960144927536232, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554301", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)", "datum": "2003-08-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2048, "hour_counts_bike": 390, "year": 2003, "Radanteil": 0.15996718621821165, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554301", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)", "datum": "2009-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 827, "hour_counts_bike": 165, "year": 2009, "Radanteil": 0.1663306451612903, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554301", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)", "datum": "2018-08-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 699, "hour_counts_bike": 1068, "year": 2018, "Radanteil": 0.6044142614601019, "plz": "10117", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554402", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe, (Mitte, 10117)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1224, "hour_counts_bike": 329, "year": 2004, "Radanteil": 0.21184803605924019, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554402", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2009-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1127, "hour_counts_bike": 207, "year": 2009, "Radanteil": 0.15517241379310345, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554402", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1105, "hour_counts_bike": 435, "year": 2014, "Radanteil": 0.2824675324675325, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 554402", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2018-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 937, "hour_counts_bike": 628, "year": 2018, "Radanteil": 0.4012779552715655, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 555201", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-10-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3414, "hour_counts_bike": 189, "year": 2001, "Radanteil": 0.05245628642797669, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 555201", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2004-08-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3340, "hour_counts_bike": 392, "year": 2004, "Radanteil": 0.10503751339764202, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 555201", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2012-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3169, "hour_counts_bike": 228, "year": 2012, "Radanteil": 0.06711804533411835, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 555201", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe   (Mitte, 10117)", "datum": "2015-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3256, "hour_counts_bike": 281, "year": 2015, "Radanteil": 0.07944585807181227, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "K 555201", "bez_x": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)", "datum": "2018-04-12T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3379, "hour_counts_bike": 299, "year": 2018, "Radanteil": 0.0812941816204459, "plz": "10117", "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010202", "bez_x": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2010-04-28T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2260, "hour_counts_bike": 151, "year": 2010, "Radanteil": 0.06262961426793862, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010202", "bez_x": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2544, "hour_counts_bike": 127, "year": 2011, "Radanteil": 0.04754773493073755, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010202", "bez_x": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2793, "hour_counts_bike": 131, "year": 2014, "Radanteil": 0.04480164158686731, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010202", "bez_x": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2882, "hour_counts_bike": 109, "year": 2015, "Radanteil": 0.03644266131728519, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010202", "bez_x": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2565, "hour_counts_bike": 112, "year": 2018, "Radanteil": 0.041837878221890175, "plz": "10117", "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010206", "bez_x": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2010-04-29T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 270, "hour_counts_bike": 92, "year": 2010, "Radanteil": 0.2541436464088398, "plz": "10117", "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010206", "bez_x": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 292, "hour_counts_bike": 64, "year": 2011, "Radanteil": 0.1797752808988764, "plz": "10117", "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010206", "bez_x": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 284, "hour_counts_bike": 87, "year": 2015, "Radanteil": 0.23450134770889489, "plz": "10117", "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 010206", "bez_x": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 369, "hour_counts_bike": 106, "year": 2018, "Radanteil": 0.2231578947368421, "plz": "10117", "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020307", "bez_x": "Markgrafenstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Kochstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2010-04-13T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 345, "hour_counts_bike": 68, "year": 2010, "Radanteil": 0.16464891041162227, "plz": "10117", "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020307", "bez_x": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2011-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 65, "hour_counts_bike": 80, "year": 2011, "Radanteil": 0.5517241379310345, "plz": "10117", "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020307", "bez_x": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 152, "hour_counts_bike": 91, "year": 2014, "Radanteil": 0.37448559670781895, "plz": "10117", "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020307", "bez_x": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 182, "hour_counts_bike": 123, "year": 2015, "Radanteil": 0.40327868852459015, "plz": "10117", "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020307", "bez_x": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 213, "hour_counts_bike": 172, "year": 2018, "Radanteil": 0.44675324675324674, "plz": "10117", "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020311", "bez_x": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2010-04-29T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 370, "hour_counts_bike": 129, "year": 2010, "Radanteil": 0.25851703406813625, "plz": "10117", "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020311", "bez_x": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 305, "hour_counts_bike": 93, "year": 2011, "Radanteil": 0.23366834170854273, "plz": "10117", "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020311", "bez_x": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 287, "hour_counts_bike": 155, "year": 2014, "Radanteil": 0.3506787330316742, "plz": "10117", "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020311", "bez_x": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 282, "hour_counts_bike": 180, "year": 2015, "Radanteil": 0.38961038961038963, "plz": "10117", "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020311", "bez_x": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 320, "hour_counts_bike": 260, "year": 2018, "Radanteil": 0.4482758620689655, "plz": "10117", "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 020312", "bez_x": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2011-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 49, "hour_counts_bike": 68, "year": 2011, "Radanteil": 0.5811965811965812, "plz": "10117", "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020312", "bez_x": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2014-06-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 176, "hour_counts_bike": 61, "year": 2014, "Radanteil": 0.25738396624472576, "plz": "10117", "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020312", "bez_x": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2015-10-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 243, "hour_counts_bike": 92, "year": 2015, "Radanteil": 0.2746268656716418, "plz": "10117", "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 020312", "bez_x": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 259, "hour_counts_bike": 100, "year": 2018, "Radanteil": 0.2785515320334262, "plz": "10117", "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"knoten": "Q 0901026", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (westl. Wilhelmstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2001-06-13T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1223, "hour_counts_bike": 44, "year": 2001, "Radanteil": 0.03472770323599053, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 0901026", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2002-10-29T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1398, "hour_counts_bike": 18, "year": 2002, "Radanteil": 0.012711864406779662, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 0901026", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2003-08-27T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1311, "hour_counts_bike": 23, "year": 2003, "Radanteil": 0.017241379310344827, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 0901026", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2004-10-08T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 861, "hour_counts_bike": 25, "year": 2004, "Radanteil": 0.028216704288939052, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"knoten": "Q 0901026", "bez_x": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)", "datum": "2004-09-14T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 868, "hour_counts_bike": 21, "year": 2004, "Radanteil": 0.023622047244094488, "plz": "10117", "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}], "data-4bbb95d4d7763cc58c2aa21f76b500cb": [{"xfit": 2001.0, "yfit": 0.0233595315129973, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.7777777777778, "yfit": 0.02745863796262249, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.03155774441224768, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.03565685086187198, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.03975595731149717, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2009.888888888889, "yfit": 0.04385506376112236, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.04795417021074755, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.4444444444443, "yfit": 0.05205327666037185, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2015.2222222222222, "yfit": 0.05615238310999704, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.06025148955962223, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Glinkastra\u00dfe    (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.04488665258795077, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.05197564092822127, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.059064629268491764, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.06615361760876226, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.07324260594903276, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.08033159428930325, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.08742058262957375, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.09450957096984425, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.10159855931011474, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.10868754765038524, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe / Ebertstra\u00dfe (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03131677962895196, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.6666666666667, "yfit": 0.0630124267878358, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.3333333333333, "yfit": 0.09470807394671255, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.1264037211055964, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.15809936826448023, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.18979501542335697, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.22149066258224082, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.25318630974111755, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.2848819568999943, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.31657760405887814, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Behrenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.19216317767043023, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.1886494041166351, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.18513563056284, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.18162185700904487, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.1781080834552533, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.17459430990145464, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.17108053634765952, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.16756676279386795, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.16405298924006928, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.16053921568627771, "bez_y": "Ebertstra\u00dfe / Lenn\u00e9stra\u00dfe - In den Ministerg\u00e4rten   (Tiergarten, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.047412123106418846, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.6666666666667, "yfit": 0.05241151836483837, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.3333333333333, "yfit": 0.05741091362325612, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.06241030888167565, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.06740970414009517, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.3333333333333, "yfit": 0.07240909939851292, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.07740849465693245, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.6666666666667, "yfit": 0.08240788991535197, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.08740728517376972, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.09240668043218925, "bez_y": "Potsdamer Platz / Stresemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.11229787386960766, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.2222222222222, "yfit": 0.12458913678931793, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.13688039970902466, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.1491716626287385, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.16146292554844877, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.17375418846815904, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.3333333333333, "yfit": 0.18604545138786932, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.5555555555557, "yfit": 0.19833671430758315, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.21062797722728988, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.22291924014700015, "bez_y": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe / Charlottenstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.10798439956530427, "bez_y": "Pariser Platz (Brandenburgr Tor) - Stra\u00dfe des 17. Juni / Ebertstr.   (Tiergarten, 10557)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03464427563813288, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.2222222222222, "yfit": 0.04365547248169932, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.4444444444443, "yfit": 0.052666669325267534, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.06167786616883575, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.888888888889, "yfit": 0.07068906301240219, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.0797002598559704, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.08871145669953684, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2009.5555555555557, "yfit": 0.09772265354310505, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.10673385038667327, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.1157450472302397, "bez_y": "Leipziger Stra\u00dfe / Wilhelmstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.08280931608708642, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.13407609566981904, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.18534287525254456, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.23660965483527008, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.2878764344180027, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.3391432140007211, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.39040999358344664, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.44167677316617926, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.4929435527489048, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.5442103323316303, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Unter den Linden   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.15792648241760432, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.18040479701873124, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.20288311161985106, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.225361426220978, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.2478397408220978, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.2703180554232212, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.29279637002434455, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.3152746846254679, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.33775299922658775, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.36023131382771467, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Reinhardtstra\u00dfe   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.0736637837238332, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.07437874773854458, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.07509371175325585, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.07580867576796713, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.07652363978267851, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.07723860379738967, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.07795356781210094, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.07866853182681233, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.0793834958415236, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.08009845985623487, "bez_y": "Friedrichstra\u00dfe / Leipziger Stra\u00dfe  (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.05504581946070175, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.052973248251872995, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.05090067704304335, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04882810583421371, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.046755534625384954, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.0446829634165562, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.042610392207726555, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.0405378209988978, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.03846524979006816, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.0363926785812394, "bez_y": "Leipziger Platz (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.22144148045779055, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.2218105120719044, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.22217954368601822, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.22254857530013195, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.22291760691424578, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.2232866385283595, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.22365567014247334, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.22402470175658717, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.2243937333707009, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.22476276498481473, "bez_y": "Vo\u00dfstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.33113036198738754, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.3452162271919015, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.3593020923964154, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.37338795760092935, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.38747382280544684, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.4015596880099572, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.41564555321447116, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.4297314184189851, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.44381728362349904, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.4579031488280165, "bez_y": "Markgrafenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.23829116543590345, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.262453858438775, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.28661655144165366, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.3107792444445252, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.33494193744740386, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.3591046304502754, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.38326732345314696, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.4074300164560256, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.43159270945889716, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.4557554024617758, "bez_y": "Niederkirchnerstra\u00dfe (\u00f6stl. Stresemannstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.4950288074167304, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.4623423471656025, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.42965588691446044, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.3969694266633468, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.3642829664122189, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.33159650616109104, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.2989100459099632, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.2662235856588495, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2017.2222222222222, "yfit": 0.23353712540770744, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.20085066515657957, "bez_y": "Charlottenstra\u00dfe (s\u00fcdl. Zimmerstra\u00dfe)   (Kreuzberg, 10117)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.025163387251243563, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.3333333333333, "yfit": 0.02481904511161126, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2001.6666666666667, "yfit": 0.024474702971978957, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.024130360832346653, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.3333333333333, "yfit": 0.02378601869271435, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2002.6666666666667, "yfit": 0.023441676553082047, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.023097334413449744, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.3333333333333, "yfit": 0.02275299227381744, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2003.6666666666667, "yfit": 0.022408650134184693, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.02206430799455239, "bez_y": "Behrenstra\u00dfe (\u00f6stl. Mauerstra\u00dfe)   (Mitte, 10117)"}]}}