{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector231"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13595"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector231"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector231"}}]}, {"data": {"name": "data-bd80be170c438606af16db0a2169d4d3"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector231"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector231"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector231"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector231": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-a44df1bd83d190c246cb95dbaf5cc269"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-a44df1bd83d190c246cb95dbaf5cc269": [{"knoten": "K 481", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Adamstr.   (Spandau, 13595)", "datum": "2004-06-21T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2426, "hour_counts_bike": 138, "year": 2004, "Radanteil": 0.05382215288611544, "plz": "13595", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 481", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Adamstr.   Spandau, 13595)", "datum": "2009-09-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2020, "hour_counts_bike": 130, "year": 2009, "Radanteil": 0.06046511627906977, "plz": "13595", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 481", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)", "datum": "2011-06-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1783, "hour_counts_bike": 124, "year": 2011, "Radanteil": 0.06502359727320399, "plz": "13595", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 481", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)", "datum": "2013-11-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2163, "hour_counts_bike": 63, "year": 2013, "Radanteil": 0.02830188679245283, "plz": "13595", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 481", "bez_x": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)", "datum": "2017-12-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2033, "hour_counts_bike": 94, "year": 2017, "Radanteil": 0.044193700047014575, "plz": "13595", "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 521", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)", "datum": "2004-06-22T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3354, "hour_counts_bike": 91, "year": 2004, "Radanteil": 0.026415094339622643, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 521", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)", "datum": "2009-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3460, "hour_counts_bike": 37, "year": 2009, "Radanteil": 0.010580497569345154, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 521", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)", "datum": "2014-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3565, "hour_counts_bike": 65, "year": 2014, "Radanteil": 0.01790633608815427, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 521", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)", "datum": "2017-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3364, "hour_counts_bike": 62, "year": 2017, "Radanteil": 0.018096906012842966, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "K 521", "bez_x": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)", "datum": "2018-08-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3776, "hour_counts_bike": 53, "year": 2018, "Radanteil": 0.013841734134238705, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-04-22T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1107, "hour_counts_bike": 21, "year": 2015, "Radanteil": 0.018617021276595744, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-12-06T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2796, "hour_counts_bike": 76, "year": 2015, "Radanteil": 0.026462395543175487, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-06-21T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2967, "hour_counts_bike": 67, "year": 2015, "Radanteil": 0.022083058668424523, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-07-28T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2563, "hour_counts_bike": 47, "year": 2015, "Radanteil": 0.01800766283524904, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Gatower Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-11-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2980, "hour_counts_bike": 57, "year": 2015, "Radanteil": 0.018768521567336188, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Gatower Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-18T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2870, "hour_counts_bike": 53, "year": 2015, "Radanteil": 0.018132056106739652, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Gatower Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-20T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2248, "hour_counts_bike": 25, "year": 2015, "Radanteil": 0.010998680158380994, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0015", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe (\u00f6stl. Gartower Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1170, "hour_counts_bike": 23, "year": 2015, "Radanteil": 0.019279128248113998, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-04-22T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1413, "hour_counts_bike": 38, "year": 2015, "Radanteil": 0.026188835286009647, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-12-06T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3117, "hour_counts_bike": 131, "year": 2015, "Radanteil": 0.040332512315270935, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-06-21T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2202, "hour_counts_bike": 107, "year": 2015, "Radanteil": 0.04634040710264184, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-07-28T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2837, "hour_counts_bike": 73, "year": 2015, "Radanteil": 0.025085910652920963, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-11-08T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2804, "hour_counts_bike": 104, "year": 2015, "Radanteil": 0.03576341127922971, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-18T00:00:00", "zeit": "1500,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3044, "hour_counts_bike": 81, "year": 2015, "Radanteil": 0.02592, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-20T00:00:00", "zeit": "1600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2550, "hour_counts_bike": 43, "year": 2015, "Radanteil": 0.016583108368684922, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 0016", "bez_x": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2015-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1800", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Lzug,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1418, "hour_counts_bike": 37, "year": 2015, "Radanteil": 0.02542955326460481, "plz": "13595", "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 061502", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2010-10-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2959, "hour_counts_bike": 70, "year": 2010, "Radanteil": 0.023109937273027403, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 061502", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2011-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2988, "hour_counts_bike": 32, "year": 2011, "Radanteil": 0.010596026490066225, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 061502", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2014-12-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2853, "hour_counts_bike": 38, "year": 2014, "Radanteil": 0.013144240747146317, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"knoten": "Q 061502", "bez_x": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)", "datum": "2016-06-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2731, "hour_counts_bike": 49, "year": 2016, "Radanteil": 0.01762589928057554, "plz": "13595", "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}], "data-bd80be170c438606af16db0a2169d4d3": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.05956166414717545, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.05760733644471028, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.0556530087422451, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.05369868103977993, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.05174435333731475, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.04979002563484958, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.0478356979323844, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.04588137022991967, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.04392704252745405, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.04197271482498932, "bez_y": "Wilhelmstra\u00dfe / Schmidt-Knobelsdorf-Stra\u00dfe - Melanchthonplatz   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.021558983075988247, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.02078289614133122, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.020006809206674525, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.019230722272017386, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.01845463533736047, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.017678548402703553, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.016902461468046637, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.01612637453338972, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.015350287598732804, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.014574200664075887, "bez_y": "Heerstra\u00dfe / Gatower Stra\u00dfe     (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.019043565550501948, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe (westl. B\u00f6rnicker Stra\u00dfe)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.03020546728367035, "bez_y": "B5 - Heerstra\u00dfe ( St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.01713210180362701, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.016886507656736605, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.0166409135098462, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.016395319362955685, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.01614972521606528, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.015904131069174876, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.01565853692228447, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.015412942775393956, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.015167348628503663, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.014921754481613148, "bez_y": "Heerstra\u00dfe (St\u00f6\u00dfenseebr\u00fccke)   (Spandau, 13595)"}]}}