{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector315"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10119"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector315"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector315"}}]}, {"data": {"name": "data-38264e6e6583137456ddf879dc6215ea"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector315"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector315"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector315"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector315": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-79c6ce247db1a58c0fee0b1555dced70"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-79c6ce247db1a58c0fee0b1555dced70": [{"knoten": "K 556505", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "datum": "2004-08-19T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2757, "hour_counts_bike": 313, "year": 2004, "Radanteil": 0.10195439739413681, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556505", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "datum": "2007-10-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2531, "hour_counts_bike": 170, "year": 2007, "Radanteil": 0.06293965198074787, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556505", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "datum": "2013-06-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2482, "hour_counts_bike": 488, "year": 2013, "Radanteil": 0.16430976430976432, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556505", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)", "datum": "2018-05-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1967, "hour_counts_bike": 385, "year": 2018, "Radanteil": 0.1636904761904762, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556508", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Str.     (Mitte, 10119)", "datum": "2004-08-19T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3152, "hour_counts_bike": 410, "year": 2004, "Radanteil": 0.11510387422796182, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556508", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "datum": "2009-03-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2506, "hour_counts_bike": 248, "year": 2009, "Radanteil": 0.09005083514887437, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556508", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "datum": "2013-05-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2450, "hour_counts_bike": 329, "year": 2013, "Radanteil": 0.11838790931989925, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"knoten": "K 556508", "bez_x": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)", "datum": "2018-05-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2471, "hour_counts_bike": 540, "year": 2018, "Radanteil": 0.17934241115908336, "plz": "10119", "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}], "data-38264e6e6583137456ddf879dc6215ea": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.08125353817941772, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.09129764894952075, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.10134175971962378, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.11138587048972859, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.12142998125982984, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.13147409202993465, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.14151820280003768, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.15156231357014072, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.16160642434024375, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.17165053511034856, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Sch\u00f6nhauser Allee - Rosa-Luxemburg-Str.   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.09228345229395529, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.09971407566506585, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.1071446990361764, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.11457532240728696, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.12200594577839574, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.12943656914950807, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.13686719252061685, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.1442978158917274, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.15172843926283797, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.15915906263394852, "bez_y": "Torstra\u00dfe / Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10119)"}]}}