{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector024"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13583"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector024"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector024"}}]}, {"data": {"name": "data-2840a36d1645aa6e752e06fb6f77c562"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector024"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector024"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector024"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector024": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-d69e22316a33dea4e8136051aafba0ac"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-d69e22316a33dea4e8136051aafba0ac": [{"knoten": "K 296", "bez_x": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "datum": "2005-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1970, "hour_counts_bike": 62, "year": 2005, "Radanteil": 0.03051181102362205, "plz": "13583", "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"knoten": "K 296", "bez_x": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "datum": "2012-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1816, "hour_counts_bike": 69, "year": 2012, "Radanteil": 0.03660477453580902, "plz": "13583", "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"knoten": "K 296", "bez_x": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "datum": "2014-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1846, "hour_counts_bike": 63, "year": 2014, "Radanteil": 0.03300157150340492, "plz": "13583", "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"knoten": "K 296", "bez_x": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)", "datum": "2018-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1767, "hour_counts_bike": 112, "year": 2018, "Radanteil": 0.05960617349654071, "plz": "13583", "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}], "data-2840a36d1645aa6e752e06fb6f77c562": [{"xfit": 2005.0, "yfit": 0.02603343108704337, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.02880231185618376, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2007.888888888889, "yfit": 0.031571192625324596, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.03434007339446499, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.03710895416360582, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.03987783493274666, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2013.6666666666667, "yfit": 0.042646715701887494, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.045415596471027886, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.04818447724016872, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.05095335800930911, "bez_y": "Seegefelder Stra\u00dfe / Nauener Stra\u00dfe - Zeppelinstra\u00dfe   (Spandau, 13583)"}]}}