{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector086"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12207"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector086"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector086"}}]}, {"data": {"name": "data-6a94910687c260ee57d88f2f395b45e4"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector086"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector086"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector086"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector086": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-a7cf6c1b10b9737695ba728b3dccd472"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-a7cf6c1b10b9737695ba728b3dccd472": [{"knoten": "K 1793", "bez_x": "Drakestr.- K\u00f6nigsberger Str. / Hindenburgdamm - Goerzall.   (Steglitz, 12207)", "datum": "2004-08-24T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3418, "hour_counts_bike": 165, "year": 2004, "Radanteil": 0.04605079542283003, "plz": "12207", "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "K 1793", "bez_x": "Drakestr.- K\u00f6nigsberger Str. / Hindenburgdamm - Goerzall.   (Steglitz, 12207)", "datum": "2009-10-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3125, "hour_counts_bike": 148, "year": 2009, "Radanteil": 0.04521845401772075, "plz": "12207", "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "K 1793", "bez_x": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)", "datum": "2011-09-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3128, "hour_counts_bike": 151, "year": 2011, "Radanteil": 0.04605062519060689, "plz": "12207", "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "K 1793", "bez_x": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)", "datum": "2017-06-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2819, "hour_counts_bike": 167, "year": 2017, "Radanteil": 0.05592766242464836, "plz": "12207", "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "K 1841", "bez_x": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)", "datum": "2004-08-30T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2415, "hour_counts_bike": 70, "year": 2004, "Radanteil": 0.028169014084507043, "plz": "12207", "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1841", "bez_x": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)", "datum": "2009-06-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2183, "hour_counts_bike": 60, "year": 2009, "Radanteil": 0.026749888542131076, "plz": "12207", "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1841", "bez_x": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)", "datum": "2014-06-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2220, "hour_counts_bike": 93, "year": 2014, "Radanteil": 0.040207522697795074, "plz": "12207", "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1841", "bez_x": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)", "datum": "2018-12-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2407, "hour_counts_bike": 87, "year": 2018, "Radanteil": 0.03488372093023256, "plz": "12207", "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1881", "bez_x": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Str.   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2008-06-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1806, "hour_counts_bike": 128, "year": 2008, "Radanteil": 0.06618407445708377, "plz": "12207", "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1881", "bez_x": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2013-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1905, "hour_counts_bike": 43, "year": 2013, "Radanteil": 0.022073921971252568, "plz": "12207", "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1881", "bez_x": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2017-09-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1792, "hour_counts_bike": 65, "year": 2017, "Radanteil": 0.03500269251480883, "plz": "12207", "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1881", "bez_x": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2018-04-12T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1959, "hour_counts_bike": 54, "year": 2018, "Radanteil": 0.026825633383010434, "plz": "12207", "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1884", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2004-08-19T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2577, "hour_counts_bike": 92, "year": 2004, "Radanteil": 0.034469838890970404, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1884", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2009-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2261, "hour_counts_bike": 45, "year": 2009, "Radanteil": 0.019514310494362534, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1884", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2011-09-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2262, "hour_counts_bike": 93, "year": 2011, "Radanteil": 0.03949044585987261, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1884", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2015-11-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2333, "hour_counts_bike": 80, "year": 2015, "Radanteil": 0.03315375051802735, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "K 1884", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2018-06-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2011, "hour_counts_bike": 53, "year": 2018, "Radanteil": 0.02567829457364341, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "Q 051402", "bez_x": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)", "datum": "2010-09-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 390, "hour_counts_bike": 89, "year": 2010, "Radanteil": 0.18580375782881003, "plz": "12207", "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"knoten": "Q 051402", "bez_x": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)", "datum": "2011-09-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 338, "hour_counts_bike": 49, "year": 2011, "Radanteil": 0.12661498708010335, "plz": "12207", "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"knoten": "Q 051402", "bez_x": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)", "datum": "2014-05-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 488, "hour_counts_bike": 74, "year": 2014, "Radanteil": 0.13167259786476868, "plz": "12207", "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"knoten": "Q 051402", "bez_x": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)", "datum": "2016-08-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 384, "hour_counts_bike": 94, "year": 2016, "Radanteil": 0.19665271966527198, "plz": "12207", "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"knoten": "Q 051405", "bez_x": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke - Teltowkanal) (Steglitz, 12207)", "datum": "2003-10-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1182, "hour_counts_bike": 90, "year": 2003, "Radanteil": 0.07075471698113207, "plz": "12207", "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051405", "bez_x": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2010-02-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1116, "hour_counts_bike": 65, "year": 2010, "Radanteil": 0.0550381033022862, "plz": "12207", "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051405", "bez_x": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2011-11-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1126, "hour_counts_bike": 61, "year": 2011, "Radanteil": 0.051390058972198824, "plz": "12207", "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051405", "bez_x": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2014-08-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1249, "hour_counts_bike": 107, "year": 2014, "Radanteil": 0.07890855457227139, "plz": "12207", "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051405", "bez_x": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2016-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1057, "hour_counts_bike": 195, "year": 2016, "Radanteil": 0.15575079872204473, "plz": "12207", "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051406", "bez_x": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2010-02-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2017, "hour_counts_bike": 100, "year": 2010, "Radanteil": 0.04723665564478035, "plz": "12207", "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051406", "bez_x": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2011-11-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2097, "hour_counts_bike": 93, "year": 2011, "Radanteil": 0.04246575342465753, "plz": "12207", "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051406", "bez_x": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2014-05-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1621, "hour_counts_bike": 180, "year": 2014, "Radanteil": 0.09994447529150471, "plz": "12207", "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 051406", "bez_x": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)", "datum": "2016-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1947, "hour_counts_bike": 174, "year": 2016, "Radanteil": 0.08203677510608204, "plz": "12207", "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"knoten": "Q 149007", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2010-10-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 673, "hour_counts_bike": 11, "year": 2010, "Radanteil": 0.01608187134502924, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "Q 149007", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2011-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 840, "hour_counts_bike": 22, "year": 2011, "Radanteil": 0.025522041763341066, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "Q 149007", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2013-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 788, "hour_counts_bike": 8, "year": 2013, "Radanteil": 0.010050251256281407, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "Q 149007", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2016-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 802, "hour_counts_bike": 16, "year": 2016, "Radanteil": 0.019559902200488997, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"knoten": "Q 149007", "bez_x": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 733, "hour_counts_bike": 28, "year": 2018, "Radanteil": 0.03679369250985545, "plz": "12207", "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}], "data-6a94910687c260ee57d88f2f395b45e4": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04343370333135188, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.04456110514688616, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.04568850696242044, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.046815908777954496, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.047943310593488775, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.04907071240902283, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05019811422455711, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.05132551604009139, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.05245291785562567, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.053580319671159726, "bez_y": "Drakesta\u00dfe.- K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe / Hindenburgdamm - Goerzallee   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.02715925695057142, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.02830570774878316, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.0294521585469949, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.03059860934520664, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.03174506014341838, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.03289151094163034, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03403796173984186, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.03518441253805382, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.03633086333626556, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.0374773141344773, "bez_y": "Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe / Daimlerstra\u00dfe   (Marienfelde, 12207)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.057541040998050796, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2009.111111111111, "yfit": 0.05383373351351217, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.05012642602897266, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.046419118544434035, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2012.4444444444443, "yfit": 0.04271181105989452, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.03900450357535501, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.0352971960908155, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.03158988860627687, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2016.888888888889, "yfit": 0.02788258112173736, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.024175273637198735, "bez_y": "Goerzallee / Wismarer Stra\u00dfe - Appenzeller Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.032284625260358635, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.03190134957414581, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.031518073887933096, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.031134798201720326, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.030751522515507612, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.030368246829294787, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.029984971143082073, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.029601695456869304, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.029218419770656534, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.028835144084443765, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm / Osdorfer Stra\u00dfe   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.15158238074093866, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.15366811040610173, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.1557538400712648, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.15783956973642876, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.15992529940159184, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.1620110290667549, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.16409675873191887, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.16618248839708194, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.168268218062245, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.17035394772740808, "bez_y": "B\u00e4kestra\u00dfe (Teltowkanal-Br\u00fccke)   (Steglitz,12207)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.04472853087691142, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2004.4444444444443, "yfit": 0.05169888562377878, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2005.888888888889, "yfit": 0.05866924037064436, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.06563959511750994, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2008.7777777777778, "yfit": 0.0726099498643773, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.07958030461124288, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.08655065935811024, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.09352101410497582, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2014.5555555555557, "yfit": 0.10049136885184318, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.10746172359870876, "bez_y": "Wismarer Stra\u00dfe (Eugen-Kleine-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.045276116420367885, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.05076576452858461, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.056255412636797786, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06174506074501451, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06723470885323124, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07272435696144441, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07821400506966114, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08370365317787787, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08919330128609104, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.09468294939430777, "bez_y": "K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe (Emil-Schulz-Br\u00fccke)   (Steglitz, 12207)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.015345053184065538, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.016889867660839997, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.01843468213761401, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.01997949661438847, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.021524311091162485, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.0230691255679365, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.024613940044710958, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.026158754521484973, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.02770356899825943, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.029248383475033446, "bez_y": "Ostpreu\u00dfendamm (Stadtgrenze)   (Lichterfelde, 12207)"}]}}