{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector144"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12587"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector144"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector144"}}]}, {"data": {"name": "data-2c23f5190ac14fb9b4ebe263140c6d4d"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector144"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector144"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector144"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector144": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-2b412959265f73d603d1a468b156f782"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-2b412959265f73d603d1a468b156f782": [{"knoten": "K 738603", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe,(Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2004-12-08T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1192, "hour_counts_bike": 96, "year": 2004, "Radanteil": 0.07453416149068323, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 738603", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe      (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2009-02-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 888, "hour_counts_bike": 84, "year": 2009, "Radanteil": 0.08641975308641975, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 738603", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2014-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1077, "hour_counts_bike": 143, "year": 2014, "Radanteil": 0.11721311475409836, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 738603", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2017-03-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 913, "hour_counts_bike": 136, "year": 2017, "Radanteil": 0.12964728312678742, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 834601", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm (Ost) / F\u00fcrstenwalder Damm     (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "1995-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 831, "hour_counts_bike": 1, "year": 1995, "Radanteil": 0.001201923076923077, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 834601", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm (Ost) / F\u00fcrstenwalder Damm     (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2004-12-08T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 650, "hour_counts_bike": 10, "year": 2004, "Radanteil": 0.015151515151515152, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 834601", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm (Ost) / F\u00fcrstenwalder Damm  (Friedrichshagen, 12587))", "datum": "2010-04-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 862, "hour_counts_bike": 26, "year": 2010, "Radanteil": 0.02927927927927928, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "K 834601", "bez_x": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2015-10-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 826, "hour_counts_bike": 21, "year": 2015, "Radanteil": 0.024793388429752067, "plz": "12587", "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119001", "bez_x": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2010-10-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 571, "hour_counts_bike": 7, "year": 2010, "Radanteil": 0.012110726643598616, "plz": "12587", "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119001", "bez_x": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2011-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 673, "hour_counts_bike": 7, "year": 2011, "Radanteil": 0.010294117647058823, "plz": "12587", "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119001", "bez_x": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2013-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 693, "hour_counts_bike": 5, "year": 2013, "Radanteil": 0.0071633237822349575, "plz": "12587", "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119001", "bez_x": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2016-04-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 790, "hour_counts_bike": 18, "year": 2016, "Radanteil": 0.022277227722772276, "plz": "12587", "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119001", "bez_x": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)", "datum": "2018-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 814, "hour_counts_bike": 6, "year": 2018, "Radanteil": 0.007317073170731708, "plz": "12587", "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"knoten": "Q 119005", "bez_x": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2010-03-22T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 589, "hour_counts_bike": 34, "year": 2010, "Radanteil": 0.05457463884430177, "plz": "12587", "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119005", "bez_x": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 678, "hour_counts_bike": 34, "year": 2011, "Radanteil": 0.047752808988764044, "plz": "12587", "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119005", "bez_x": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2013-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 666, "hour_counts_bike": 19, "year": 2013, "Radanteil": 0.027737226277372264, "plz": "12587", "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119005", "bez_x": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2016-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 705, "hour_counts_bike": 39, "year": 2016, "Radanteil": 0.05241935483870968, "plz": "12587", "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119005", "bez_x": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 689, "hour_counts_bike": 73, "year": 2018, "Radanteil": 0.09580052493438321, "plz": "12587", "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119006", "bez_x": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldweg)   (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2010-03-16T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 383, "hour_counts_bike": 5, "year": 2010, "Radanteil": 0.01288659793814433, "plz": "12587", "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119006", "bez_x": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldweg)   (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2011-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 369, "hour_counts_bike": 11, "year": 2011, "Radanteil": 0.02894736842105263, "plz": "12587", "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119006", "bez_x": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldweg)   (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2013-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 374, "hour_counts_bike": 7, "year": 2013, "Radanteil": 0.01837270341207349, "plz": "12587", "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119006", "bez_x": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldweg)   (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2016-04-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 317, "hour_counts_bike": 17, "year": 2016, "Radanteil": 0.05089820359281437, "plz": "12587", "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"knoten": "Q 119006", "bez_x": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)", "datum": "2018-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 392, "hour_counts_bike": 29, "year": 2018, "Radanteil": 0.0688836104513064, "plz": "12587", "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}], "data-2c23f5190ac14fb9b4ebe263140c6d4d": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.0708861205133946, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.07729686573266825, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.08370761095194368, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.0901183561712191, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.09652910139049453, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.10293984660976818, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.10935059182904361, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.11576133704831726, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.12217208226759269, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.12858282748686634, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / B\u00f6lschestra\u00dfe   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 1995.0, "yfit": 0.0029035187492660874, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 1997.2222222222222, "yfit": 0.005873823342215978, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 1999.4444444444443, "yfit": 0.008844127935165869, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2001.6666666666667, "yfit": 0.011814432528116203, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.014784737121066094, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2006.111111111111, "yfit": 0.017755041714015984, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.020725346306965875, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2010.5555555555557, "yfit": 0.02369565089991621, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.0266659554928661, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.02963626008581599, "bez_y": "M\u00fcggelseedamm / F\u00fcrstenwalder Damm [OST] (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.010956455105182061, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.011172760954095029, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.011389066803007997, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.011605372651920909, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.011821678500833877, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.012037984349746789, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0122542901986597, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.012470596047572668, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.012686901896485636, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.012903207745398604, "bez_y": "Dahlwitzer Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Friedrichshagen, 12587)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03892643466054224, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.0430574164176214, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.04718839817470055, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05131937993177971, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.055450361688857086, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.05958134344593624, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0637123252030154, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.06784330696009278, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.07197428871717193, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.07610527047425109, "bez_y": "F\u00fcrstenwalder Allee - Berliner Str. (Stadtgrenze) (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.012696056242708309, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.018449547729220583, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.024203039215734634, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.02995653070224691, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.03571002218876096, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.04146351367527146, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04721700516178551, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.05297049664829778, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.05872398813481006, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.06447747962132411, "bez_y": "Sch\u00f6neicher Landstra\u00dfe (Stadtgrenze, s\u00fcdl. Waldstra\u00dfe)   (K\u00f6penick, 12587)"}]}}