{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector314"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10178"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector314"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector314"}}]}, {"data": {"name": "data-4e6ac26759ec36cf120843b7c69f350a"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector314"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector314"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector314"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector314": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-ec134a55c52ffc6789c503cd55d1d705"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-ec134a55c52ffc6789c503cd55d1d705": [{"knoten": "K 555402", "bez_x": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz, (Mitte, 10178)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 564, "hour_counts_bike": 91, "year": 2004, "Radanteil": 0.13893129770992366, "plz": "10178", "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 555402", "bez_x": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2009-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 515, "hour_counts_bike": 100, "year": 2009, "Radanteil": 0.16260162601626016, "plz": "10178", "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 555402", "bez_x": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2014-03-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 423, "hour_counts_bike": 197, "year": 2014, "Radanteil": 0.317741935483871, "plz": "10178", "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 555402", "bez_x": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2018-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 308, "hour_counts_bike": 99, "year": 2018, "Radanteil": 0.24324324324324326, "plz": "10178", "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556301", "bez_x": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "datum": "2001-10-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4980, "hour_counts_bike": 207, "year": 2001, "Radanteil": 0.03990746096009254, "plz": "10178", "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556301", "bez_x": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "datum": "2004-01-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4404, "hour_counts_bike": 285, "year": 2004, "Radanteil": 0.060780550223928344, "plz": "10178", "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556301", "bez_x": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "datum": "2014-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4707, "hour_counts_bike": 695, "year": 2014, "Radanteil": 0.12865605331358757, "plz": "10178", "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556301", "bez_x": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)", "datum": "2018-08-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 5003, "hour_counts_bike": 649, "year": 2018, "Radanteil": 0.11482661004953999, "plz": "10178", "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556402", "bez_x": "Anna-Louisa-Karsch-Str./ Spandauer Str. - A.d. Spandauer Br. (Mitte, 10178)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 666, "hour_counts_bike": 105, "year": 2004, "Radanteil": 0.13618677042801555, "plz": "10178", "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556402", "bez_x": "Anna-Louisa-Karsch-Str./ Spandauer Str. - A.d. Spandauer Br. (Mitte, 10178)", "datum": "2009-03-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 806, "hour_counts_bike": 108, "year": 2009, "Radanteil": 0.11816192560175055, "plz": "10178", "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556402", "bez_x": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2014-03-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 678, "hour_counts_bike": 365, "year": 2014, "Radanteil": 0.34995206136145734, "plz": "10178", "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556402", "bez_x": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2018-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 501, "hour_counts_bike": 369, "year": 2018, "Radanteil": 0.4241379310344828, "plz": "10178", "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556408", "bez_x": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2001-10-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4623, "hour_counts_bike": 494, "year": 2001, "Radanteil": 0.09654094195817862, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556408", "bez_x": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3888, "hour_counts_bike": 425, "year": 2004, "Radanteil": 0.09853929979132854, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556408", "bez_x": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2009-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2622, "hour_counts_bike": 214, "year": 2009, "Radanteil": 0.07545839210155147, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556408", "bez_x": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)", "datum": "2014-08-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2678, "hour_counts_bike": 1145, "year": 2014, "Radanteil": 0.2995030081088151, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556501", "bez_x": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe     (Mitte, 10178)", "datum": "2004-08-31T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1147, "hour_counts_bike": 279, "year": 2004, "Radanteil": 0.1956521739130435, "plz": "10178", "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556501", "bez_x": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2009-03-16T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 768, "hour_counts_bike": 186, "year": 2009, "Radanteil": 0.1949685534591195, "plz": "10178", "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556501", "bez_x": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2014-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 720, "hour_counts_bike": 278, "year": 2014, "Radanteil": 0.2785571142284569, "plz": "10178", "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 556501", "bez_x": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2018-11-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 684, "hour_counts_bike": 258, "year": 2018, "Radanteil": 0.27388535031847133, "plz": "10178", "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557403", "bez_x": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstr. - Otto-Braun-Str. (Mitte, 10178)", "datum": "2001-10-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4956, "hour_counts_bike": 359, "year": 2001, "Radanteil": 0.06754468485418627, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557403", "bez_x": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2010-08-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2781, "hour_counts_bike": 785, "year": 2010, "Radanteil": 0.22013460459899045, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557403", "bez_x": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "datum": "2015-04-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2946, "hour_counts_bike": 1094, "year": 2015, "Radanteil": 0.2707920792079208, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557403", "bez_x": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)", "datum": "2017-10-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2962, "hour_counts_bike": 1410, "year": 2017, "Radanteil": 0.32250686184812444, "plz": "10178", "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557501", "bez_x": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2001-10-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4797, "hour_counts_bike": 283, "year": 2001, "Radanteil": 0.055708661417322836, "plz": "10178", "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557501", "bez_x": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2004-08-18T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4445, "hour_counts_bike": 404, "year": 2004, "Radanteil": 0.0833161476593112, "plz": "10178", "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557501", "bez_x": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2006-04-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4950, "hour_counts_bike": 172, "year": 2006, "Radanteil": 0.03358063256540414, "plz": "10178", "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557501", "bez_x": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2012-08-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4324, "hour_counts_bike": 846, "year": 2012, "Radanteil": 0.16363636363636364, "plz": "10178", "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"knoten": "K 557501", "bez_x": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)", "datum": "2017-04-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4281, "hour_counts_bike": 1075, "year": 2017, "Radanteil": 0.20070948469006722, "plz": "10178", "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}], "data-4e6ac26759ec36cf120843b7c69f350a": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.14083331166606428, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.15688154147850142, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.17292977129093856, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.1889780011033757, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.20502623091581285, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.22107446072825, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.23712269054068713, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.2531709203531243, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.2692191501655614, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.2852673799780021, "bez_y": "Oranienburger Stra\u00dfe / Monbijouplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.045056810567436045, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.05444077807153036, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.06382474557562645, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.07320871307972077, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.08259268058381686, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.09197664808791117, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.10136061559200549, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.11074458309610158, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.1201285506001959, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.12951251810429198, "bez_y": "Gertraudenstra\u00dfe - M\u00fchlendamm / Breite Str. - Fischerinsel   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.08873418053624249, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.12486072278884564, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.16098726504144167, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.19711380729404482, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.23324034954664086, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.269366891799244, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.30549343405184004, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.3416199763044432, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.3777465185570392, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.41387306080964237, "bez_y": "Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe / Spandauer Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.058475249887422365, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.07870593669914783, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.09893662351087684, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.1191673103226023, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.13939799713433132, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.15962868394605323, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.17985937075778224, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.2000900575695077, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.22032074438123672, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.24055143119296218, "bez_y": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe / Memhardstra\u00dfe - Alexanderplatz   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.18617117155507756, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.19681216419792236, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.20745315684076715, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.21809414948361194, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.22873514212645674, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.23937613476930153, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.2500171274121463, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.2606581200549929, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.2712991126978359, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.2819401053406825, "bez_y": "Weinmeisterstra\u00dfe - Gipsstra\u00dfe / Rosenthaler Stra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.07069949853749335, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2002.7777777777778, "yfit": 0.09796697369916885, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.12523444886084434, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.15250192402251628, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.17976939918419177, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2009.888888888889, "yfit": 0.20703687434586726, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.23430434950754275, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2013.4444444444443, "yfit": 0.2615718246692147, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2015.2222222222222, "yfit": 0.2888392998308902, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.3161067749925657, "bez_y": "Karl-Marx-Allee - Alexanderplatz / Grunerstra\u00dfe - Otto-Braun-Str.   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.03694561752702441, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2002.7777777777778, "yfit": 0.05483631986776771, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.07272702220851102, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.09061772454925077, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.10850842688999052, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2009.888888888889, "yfit": 0.12639912923073382, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.14428983157147712, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2013.4444444444443, "yfit": 0.16218053391221332, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2015.2222222222222, "yfit": 0.18007123625295662, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.19796193859369993, "bez_y": "Otto-Braun-Stra\u00dfe / Mollstra\u00dfe   (Mitte, 10178)"}]}}