{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector297"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13158"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector297"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector297"}}]}, {"data": {"name": "data-582905ddd5e84042cabf93110d0cd7b4"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector297"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector297"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector297"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector297": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-df7a6b3b1c3885c34296de354c6b0fa9"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-df7a6b3b1c3885c34296de354c6b0fa9": [{"knoten": "K 2697", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm / Quickborner Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2017-05-12T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 896, "hour_counts_bike": 25, "year": 2017, "Radanteil": 0.02714440825190011, "plz": "13158", "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "1999-08-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 590, "hour_counts_bike": 24, "year": 1999, "Radanteil": 0.03908794788273615, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2007-09-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 958, "hour_counts_bike": 20, "year": 2007, "Radanteil": 0.02044989775051125, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2007-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 919, "hour_counts_bike": 7, "year": 2007, "Radanteil": 0.00755939524838013, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2008-05-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 619, "hour_counts_bike": 40, "year": 2008, "Radanteil": 0.06069802731411229, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2014-03-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 669, "hour_counts_bike": 32, "year": 2014, "Radanteil": 0.0456490727532097, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 2721", "bez_x": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2018-10-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 624, "hour_counts_bike": 33, "year": 2018, "Radanteil": 0.0502283105022831, "plz": "13158", "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 573262", "bez_x": "Hauptstr. / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Str.    (Rosenthal, 13158)", "datum": "2004-12-08T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1117, "hour_counts_bike": 80, "year": 2004, "Radanteil": 0.06683375104427736, "plz": "13158", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 573262", "bez_x": "Hauptstr. / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Str.    (Rosenthal, 13158)", "datum": "2004-11-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1182, "hour_counts_bike": 40, "year": 2004, "Radanteil": 0.03273322422258593, "plz": "13158", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 573262", "bez_x": "Hauptstr. / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Str.    (Rosenthal, 13158)", "datum": "2008-02-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1188, "hour_counts_bike": 46, "year": 2008, "Radanteil": 0.03727714748784441, "plz": "13158", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 573262", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2014-06-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1078, "hour_counts_bike": 67, "year": 2014, "Radanteil": 0.05851528384279476, "plz": "13158", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 573262", "bez_x": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2018-11-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 963, "hour_counts_bike": 61, "year": 2018, "Radanteil": 0.0595703125, "plz": "13158", "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "K 574102", "bez_x": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)", "datum": "2004-12-08T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 818, "hour_counts_bike": 41, "year": 2004, "Radanteil": 0.047729918509895226, "plz": "13158", "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "K 574102", "bez_x": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)", "datum": "2008-03-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 940, "hour_counts_bike": 42, "year": 2008, "Radanteil": 0.04276985743380855, "plz": "13158", "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "K 574102", "bez_x": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)", "datum": "2014-06-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 835, "hour_counts_bike": 80, "year": 2014, "Radanteil": 0.08743169398907104, "plz": "13158", "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "K 574102", "bez_x": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)", "datum": "2018-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 936, "hour_counts_bike": 90, "year": 2018, "Radanteil": 0.08771929824561403, "plz": "13158", "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "K 576102", "bez_x": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)", "datum": "2014-07-05T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 726, "hour_counts_bike": 36, "year": 2014, "Radanteil": 0.047244094488188976, "plz": "13158", "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "K 576102", "bez_x": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)", "datum": "2018-06-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1024, "hour_counts_bike": 93, "year": 2018, "Radanteil": 0.08325872873769025, "plz": "13158", "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"knoten": "Q 070801", "bez_x": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)", "datum": "2010-03-25T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 777, "hour_counts_bike": 41, "year": 2010, "Radanteil": 0.05012224938875306, "plz": "13158", "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"knoten": "Q 070801", "bez_x": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 683, "hour_counts_bike": 40, "year": 2011, "Radanteil": 0.05532503457814661, "plz": "13158", "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"knoten": "Q 070801", "bez_x": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)", "datum": "2014-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 697, "hour_counts_bike": 57, "year": 2014, "Radanteil": 0.07559681697612732, "plz": "13158", "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"knoten": "Q 070801", "bez_x": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)", "datum": "2015-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 753, "hour_counts_bike": 33, "year": 2015, "Radanteil": 0.04198473282442748, "plz": "13158", "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"knoten": "Q 070801", "bez_x": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)", "datum": "2018-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 621, "hour_counts_bike": 95, "year": 2018, "Radanteil": 0.13268156424581007, "plz": "13158", "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"knoten": "Q 070803", "bez_x": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2010-03-25T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 615, "hour_counts_bike": 53, "year": 2010, "Radanteil": 0.07934131736526946, "plz": "13158", "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070803", "bez_x": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2011-11-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 584, "hour_counts_bike": 37, "year": 2011, "Radanteil": 0.05958132045088567, "plz": "13158", "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070803", "bez_x": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2014-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 672, "hour_counts_bike": 88, "year": 2014, "Radanteil": 0.11578947368421053, "plz": "13158", "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070803", "bez_x": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2015-10-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 673, "hour_counts_bike": 44, "year": 2015, "Radanteil": 0.061366806136680614, "plz": "13158", "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070803", "bez_x": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2018-09-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 761, "hour_counts_bike": 99, "year": 2018, "Radanteil": 0.11511627906976744, "plz": "13158", "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070804", "bez_x": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2010-04-13T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 738, "hour_counts_bike": 53, "year": 2010, "Radanteil": 0.06700379266750948, "plz": "13158", "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070804", "bez_x": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2011-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 885, "hour_counts_bike": 57, "year": 2011, "Radanteil": 0.06050955414012739, "plz": "13158", "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070804", "bez_x": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2014-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 861, "hour_counts_bike": 110, "year": 2014, "Radanteil": 0.11328527291452112, "plz": "13158", "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070804", "bez_x": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2015-08-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 933, "hour_counts_bike": 42, "year": 2015, "Radanteil": 0.043076923076923075, "plz": "13158", "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070804", "bez_x": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)", "datum": "2018-09-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 941, "hour_counts_bike": 104, "year": 2018, "Radanteil": 0.09952153110047847, "plz": "13158", "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"knoten": "Q 070806", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm (westl. Quickborner Stra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2010-03-24T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 955, "hour_counts_bike": 45, "year": 2010, "Radanteil": 0.045, "plz": "13158", "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "Q 070806", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2011-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 953, "hour_counts_bike": 40, "year": 2011, "Radanteil": 0.04028197381671702, "plz": "13158", "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "Q 070806", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2014-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 842, "hour_counts_bike": 85, "year": 2014, "Radanteil": 0.09169363538295577, "plz": "13158", "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "Q 070806", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2015-08-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 918, "hour_counts_bike": 19, "year": 2015, "Radanteil": 0.020277481323372464, "plz": "13158", "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"knoten": "Q 070806", "bez_x": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)", "datum": "2018-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 738, "hour_counts_bike": 52, "year": 2018, "Radanteil": 0.06582278481012659, "plz": "13158", "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}], "data-582905ddd5e84042cabf93110d0cd7b4": [{"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.0271444082519001, "bez_y": "Strausberger Platz / Lichtenberger Str. (S\u00fcd)       (Friedrichshain, 10243)"}, {"xfit": 1999.0, "yfit": 0.027667458219403418, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2001.111111111111, "yfit": 0.029730904811797965, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2003.2222222222222, "yfit": 0.03179435140419251, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.03385779799658706, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2007.4444444444443, "yfit": 0.035921244588981605, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2009.5555555555557, "yfit": 0.03798469118137637, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.04004813777377092, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2013.7777777777778, "yfit": 0.042111584366165467, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2015.888888888889, "yfit": 0.04417503095856001, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.04623847755095456, "bez_y": "Kastanienallee / Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04591132714407031, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.04732094288724542, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.048730558630420084, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05014017437359519, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.05154979011677008, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.052959405859944964, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.05436902160311985, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.055778637346294735, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.05718825308946962, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.05859786883264473, "bez_y": "Hauptstra\u00dfe / Wilhelmsruher Damm - Friedrich-Engels-Stra\u00dfe   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04143529398674772, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.046985826888493065, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.05253635979023752, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05808689269198197, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.06363742559372643, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.06918795849547177, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07473849139721533, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.08028902429896068, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.08583955720070513, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.09139009010244958, "bez_y": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe / Kastanienallee    (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.047244094488192445, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.051245720515911586, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.05524734654363783, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.05924897257135697, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.06325059859907967, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.06725222462680236, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.07125385065452505, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.07525547668224775, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2017.5555555555557, "yfit": 0.07925710270997044, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.08325872873769313, "bez_y": "Dietzgenstra\u00dfe / Kastanienallee   (Pankow, 13158)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04068791038408648, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.04820745833928797, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.055727006294489456, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06324655424969094, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.07076610220489243, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.07828565016009037, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08580519811529186, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.09332474607049335, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.10084429402569128, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10836384198089277, "bez_y": "Provinzstra\u00dfe (H\u00f6he S-Bhf. Sch\u00f6nholz)   (Reinickendorf,13158)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06892052543298455, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.07319670170665837, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.0774728779803322, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.08174905425400603, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.08602523052767985, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.0903014068013519, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.09457758307502573, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.09885375934869955, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.1031299356223716, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.10740611189604543, "bez_y": "Klemkestra\u00dfe (\u00f6stl. Sommerstr., S-Bahn-Br\u00fccke)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.06401143035724832, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.06713932774556053, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07026722513387185, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.07339512252218405, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.07652301991049626, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.07965091729880669, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.0827788146871189, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.0859067120754311, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.08903460946374242, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.09216250685205463, "bez_y": "Kopenhagener Stra\u00dfe (S-Bhf. Wilhelmsruh)   (Reinickendorf, 13158)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04492995717126558, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.04682754183678828, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.048725126502311866, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.050622711167835455, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.052520295833358155, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.054417880498880855, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.056315465164404443, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.05821304982992803, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.06011063449545073, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.06200821916097432, "bez_y": "Wilhelmsruher Damm (westl. Uhlandstra\u00dfe)   (Rosenthal, 13158)"}]}}