{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector140"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13125"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector140"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector140"}}]}, {"data": {"name": "data-e95ce339e29702e8d7aab3ae44762bac"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector140"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector140"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector140"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector140": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-9c26343432d6486525d80d1361bab23a"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-9c26343432d6486525d80d1361bab23a": [{"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Ch.- Wiltbergstr.   (Buch, 13125)", "datum": "2001-07-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1145, "hour_counts_bike": 9, "year": 2001, "Radanteil": 0.00779896013864818, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Ch.- Wiltbergstr.   (Buch, 13125)", "datum": "2004-11-08T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1032, "hour_counts_bike": 16, "year": 2004, "Radanteil": 0.015267175572519083, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Ch.- Wiltbergstr.   (Buch, 13125)", "datum": "2009-11-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 948, "hour_counts_bike": 3, "year": 2009, "Radanteil": 0.0031545741324921135, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)", "datum": "2011-09-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1007, "hour_counts_bike": 9, "year": 2011, "Radanteil": 0.008858267716535433, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)", "datum": "2015-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1098, "hour_counts_bike": 10, "year": 2015, "Radanteil": 0.009025270758122744, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 684303", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)", "datum": "2018-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1025, "hour_counts_bike": 2, "year": 2018, "Radanteil": 0.0019474196689386564, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686101", "bez_x": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe,(Buch, 13125)", "datum": "2001-07-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1476, "hour_counts_bike": 98, "year": 2001, "Radanteil": 0.062261753494282084, "plz": "13125", "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686101", "bez_x": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe,(Buch, 13125)", "datum": "2003-06-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1494, "hour_counts_bike": 79, "year": 2003, "Radanteil": 0.050222504767959315, "plz": "13125", "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686101", "bez_x": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)", "datum": "2008-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1421, "hour_counts_bike": 43, "year": 2008, "Radanteil": 0.029371584699453553, "plz": "13125", "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686101", "bez_x": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)", "datum": "2014-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1454, "hour_counts_bike": 58, "year": 2014, "Radanteil": 0.03835978835978836, "plz": "13125", "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686103", "bez_x": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwaneb. Ch./ Am Stener Berg (Buch, 13125)", "datum": "2003-06-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1228, "hour_counts_bike": 63, "year": 2003, "Radanteil": 0.048799380325329204, "plz": "13125", "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686103", "bez_x": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwaneb. Ch./ Am Stener Berg (Buch, 13125)", "datum": "2007-05-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1096, "hour_counts_bike": 31, "year": 2007, "Radanteil": 0.027506654835847383, "plz": "13125", "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686103", "bez_x": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)", "datum": "2011-08-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1133, "hour_counts_bike": 39, "year": 2011, "Radanteil": 0.033276450511945395, "plz": "13125", "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686103", "bez_x": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)", "datum": "2015-11-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1187, "hour_counts_bike": 30, "year": 2015, "Radanteil": 0.024650780608052588, "plz": "13125", "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "K 686103", "bez_x": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)", "datum": "2018-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1060, "hour_counts_bike": 11, "year": 2018, "Radanteil": 0.01027077497665733, "plz": "13125", "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089003", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2010-03-17T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 149, "hour_counts_bike": 1, "year": 2010, "Radanteil": 0.006666666666666667, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089003", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2011-07-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 241, "hour_counts_bike": 3, "year": 2011, "Radanteil": 0.012295081967213115, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089003", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 268, "hour_counts_bike": 5, "year": 2013, "Radanteil": 0.018315018315018316, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089003", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2016-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 279, "hour_counts_bike": 2, "year": 2016, "Radanteil": 0.0071174377224199285, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089003", "bez_x": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2018-09-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 715, "hour_counts_bike": 4, "year": 2018, "Radanteil": 0.005563282336578581, "plz": "13125", "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089004", "bez_x": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze) (Buch, 13125)", "datum": "2010-11-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 531, "hour_counts_bike": 10, "year": 2010, "Radanteil": 0.018484288354898338, "plz": "13125", "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089004", "bez_x": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2011-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 476, "hour_counts_bike": 15, "year": 2011, "Radanteil": 0.03054989816700611, "plz": "13125", "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089004", "bez_x": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2013-10-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 464, "hour_counts_bike": 20, "year": 2013, "Radanteil": 0.04132231404958678, "plz": "13125", "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089004", "bez_x": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2016-03-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 524, "hour_counts_bike": 25, "year": 2016, "Radanteil": 0.04553734061930783, "plz": "13125", "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089004", "bez_x": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2018-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 522, "hour_counts_bike": 10, "year": 2018, "Radanteil": 0.018796992481203006, "plz": "13125", "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089008", "bez_x": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2010-11-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 775, "hour_counts_bike": 6, "year": 2010, "Radanteil": 0.0076824583866837385, "plz": "13125", "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089008", "bez_x": "Zepernicker Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2011-02-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 725, "hour_counts_bike": 10, "year": 2011, "Radanteil": 0.013605442176870748, "plz": "13125", "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089008", "bez_x": "Zepernicker Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2013-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 783, "hour_counts_bike": 9, "year": 2013, "Radanteil": 0.011363636363636364, "plz": "13125", "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089008", "bez_x": "Zepernicker Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2016-04-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 579, "hour_counts_bike": 20, "year": 2016, "Radanteil": 0.0333889816360601, "plz": "13125", "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 089008", "bez_x": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)", "datum": "2018-09-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 550, "hour_counts_bike": 12, "year": 2018, "Radanteil": 0.021352313167259787, "plz": "13125", "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"knoten": "Q 099002", "bez_x": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)", "datum": "2010-03-16T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1073, "hour_counts_bike": 15, "year": 2010, "Radanteil": 0.013786764705882353, "plz": "13125", "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"knoten": "Q 099002", "bez_x": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)", "datum": "2011-03-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1025, "hour_counts_bike": 15, "year": 2011, "Radanteil": 0.014423076923076924, "plz": "13125", "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"knoten": "Q 099002", "bez_x": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)", "datum": "2013-10-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1029, "hour_counts_bike": 11, "year": 2013, "Radanteil": 0.010576923076923078, "plz": "13125", "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"knoten": "Q 099002", "bez_x": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)", "datum": "2016-03-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1057, "hour_counts_bike": 12, "year": 2016, "Radanteil": 0.011225444340505144, "plz": "13125", "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"knoten": "Q 099002", "bez_x": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)", "datum": "2018-09-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1092, "hour_counts_bike": 29, "year": 2018, "Radanteil": 0.025869759143621766, "plz": "13125", "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}], "data-e95ce339e29702e8d7aab3ae44762bac": [{"xfit": 2001.0, "yfit": 0.011020739546085068, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2002.888888888889, "yfit": 0.010291600490705988, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2004.7777777777778, "yfit": 0.009562461435327019, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2006.6666666666667, "yfit": 0.00883332237994805, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2008.5555555555557, "yfit": 0.00810418332456908, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.007375044269190112, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.006645905213811143, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.2222222222222, "yfit": 0.005916766158432174, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2016.111111111111, "yfit": 0.005187627103053205, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.004458488047674125, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee / Sch\u00f6nerlinder Chaussee- Wiltbergstra\u00dfe   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2001.0, "yfit": 0.05520781294297894, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2002.4444444444443, "yfit": 0.0525411307921928, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2003.888888888889, "yfit": 0.049874448641406666, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2005.3333333333333, "yfit": 0.04720776649062053, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2006.7777777777778, "yfit": 0.04454108433983439, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.0418744021890487, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.03920772003826212, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2011.111111111111, "yfit": 0.036541037887476424, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.03387435573668984, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.03120767358590415, "bez_y": "Wiltbergstra\u00dfe / Alt-Buch - Walter-Friedrich-Stra\u00dfe      (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.045116098238584534, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.04165129268580259, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.03818648713302153, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.03472168158023958, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.031256876027458524, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.027792070474677466, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.02432726492189552, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.02086245936911446, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.017397653816333403, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.013932848263551456, "bez_y": "Alt-Buch - Zepernicker Str./ Schwanebecker Ch./ Am Stener Berg   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.01201418219450856, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.011514753850575321, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.011015325506642082, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.010515897162708843, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.010016468818775603, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.009517040474842364, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.009017612130909125, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.008518183786975886, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.008018755443042647, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.0075193270991094074, "bez_y": "Hobrechtsfelder Chaussee (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.029247295902910864, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.029664794873649147, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.03008229384438732, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.030499792815125604, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.030917291785863887, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.03133479075660195, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.03175228972734023, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.032169788698078516, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.03258728766881669, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.03300478663955497, "bez_y": "Schwanebecker Chaussee - Bucher Ch. (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.00917669935733123, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.011226543058262983, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.013276386759194736, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.015326230460126489, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.01737607416105824, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.019425917861989106, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.02147576156292086, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.02352560526385261, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.025575448964784364, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.027625292665716117, "bez_y": "Zepernicker Stra\u00dfe - Bucher Stra\u00dfe (Stadtgrenze)   (Buch, 13125)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.011409973295026798, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.012339953626625988, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.013269933958224733, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.014199914289823923, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.015129894621423112, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.016059874953021858, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.016989855284621047, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.017919835616219792, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.018849815947818982, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.01977979627941817, "bez_y": "Dorfstra\u00dfe  (B2)    (in H\u00f6he Stadtgrenze)   (Wei\u00dfensee, 13125)"}]}}