{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector006"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12103"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector006"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector006"}}]}, {"data": {"name": "data-427fc661d70114fd642dfc0a6536149b"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector006"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector006"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector006"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector006": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-c55d7ba001c57cd469f4c62bbe689bb4"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-c55d7ba001c57cd469f4c62bbe689bb4": [{"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Str. / Alboinstr. - BAB Stadtring  (A 100)  (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2008-02-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3199, "hour_counts_bike": 38, "year": 2008, "Radanteil": 0.011739264751312943, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Str. / Alboinstr. - BAB Stadtring  (A 100)  (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2004-08-25T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3617, "hour_counts_bike": 63, "year": 2004, "Radanteil": 0.017119565217391303, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Str. / Alboinstr. - BAB Stadtring  (A 100)  (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2008-02-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3199, "hour_counts_bike": 38, "year": 2008, "Radanteil": 0.011739264751312943, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring)   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2014-03-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3312, "hour_counts_bike": 70, "year": 2014, "Radanteil": 0.02069781194559432, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring)   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2018-03-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3198, "hour_counts_bike": 43, "year": 2018, "Radanteil": 0.013267510027769207, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1425", "bez_x": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2019-05-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3080, "hour_counts_bike": 68, "year": 2019, "Radanteil": 0.021601016518424398, "plz": "12103", "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1557", "bez_x": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2004-08-26T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 917, "hour_counts_bike": 49, "year": 2004, "Radanteil": 0.050724637681159424, "plz": "12103", "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1557", "bez_x": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2009-04-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1201, "hour_counts_bike": 89, "year": 2009, "Radanteil": 0.06899224806201551, "plz": "12103", "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1557", "bez_x": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2011-10-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1135, "hour_counts_bike": 50, "year": 2011, "Radanteil": 0.04219409282700422, "plz": "12103", "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1557", "bez_x": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2014-02-12T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1059, "hour_counts_bike": 33, "year": 2014, "Radanteil": 0.03021978021978022, "plz": "12103", "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"knoten": "K 1557", "bez_x": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)", "datum": "2018-05-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1028, "hour_counts_bike": 59, "year": 2018, "Radanteil": 0.05427782888684453, "plz": "12103", "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}], "data-427fc661d70114fd642dfc0a6536149b": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.013596265249272932, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2005.6666666666667, "yfit": 0.014113529139917147, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2007.3333333333333, "yfit": 0.014630793030561251, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.015148056921205577, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.015665320811849792, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.016182584702493896, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.01669984859313811, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.017217112483782437, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2017.3333333333333, "yfit": 0.01773437637442654, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.018251640265070757, "bez_y": "Sch\u00f6neberger Stra\u00dfe / Alboinstr. - A100 - (BAB-Stadtring) (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.05394316743458338, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.05293606406129436, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.05192896068800579, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05092185731471677, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.04991475394142819, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.04890765056813917, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.047900547194850596, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.046893443821561576, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.045886340448273, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.04487923707498398, "bez_y": "Arnulfstra\u00dfe / Alboinstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 12103)"}]}}