{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector053"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10717"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector053"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector053"}}]}, {"data": {"name": "data-7c1e4381e77655ccdffe3e77e87847e7"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector053"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector053"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector053"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector053": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-7be48b571ca66ec40c06fa829ff7c87c"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-7be48b571ca66ec40c06fa829ff7c87c": [{"knoten": "K 971", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2004-09-13T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3872, "hour_counts_bike": 247, "year": 2004, "Radanteil": 0.05996601116775917, "plz": "10717", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "K 971", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2009-05-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3546, "hour_counts_bike": 291, "year": 2009, "Radanteil": 0.07584050039093042, "plz": "10717", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "K 971", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2011-09-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3544, "hour_counts_bike": 302, "year": 2011, "Radanteil": 0.07852314092563703, "plz": "10717", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "K 971", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2012-08-08T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3154, "hour_counts_bike": 298, "year": 2012, "Radanteil": 0.08632676709154113, "plz": "10717", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "K 971", "bez_x": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2017-05-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3349, "hour_counts_bike": 270, "year": 2017, "Radanteil": 0.07460624481901078, "plz": "10717", "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "Q 010514", "bez_x": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2010-05-19T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1347, "hour_counts_bike": 13, "year": 2010, "Radanteil": 0.009558823529411765, "plz": "10717", "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "Q 010514", "bez_x": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2011-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1277, "hour_counts_bike": 24, "year": 2011, "Radanteil": 0.018447348193697154, "plz": "10717", "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "Q 010514", "bez_x": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1350, "hour_counts_bike": 32, "year": 2014, "Radanteil": 0.023154848046309694, "plz": "10717", "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"knoten": "Q 010514", "bez_x": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)", "datum": "2016-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1598, "hour_counts_bike": 27, "year": 2016, "Radanteil": 0.016615384615384615, "plz": "10717", "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}], "data-7c1e4381e77655ccdffe3e77e87847e7": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.06671920249188235, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.06854299533754205, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.07036678818320263, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.07219058102886233, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.07401437387452248, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.07583816672018262, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.07766195956584276, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.07948575241150291, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.08130954525716305, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.08313333810282275, "bez_y": "Martin-Luther-Stra\u00dfe / Hohenstaufenstra\u00dfe   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.013997801138580623, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.014712055673761437, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.015426310208941807, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.016140564744122177, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.016854819279302546, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.017569073814482916, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.01828332834966373, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.0189975828848441, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.01971183742002447, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.02042609195520484, "bez_y": "Wexstra\u00dfe (\u00f6stl. Prinzregentenstra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 10717)"}]}}