{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector131"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10247"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector131"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector131"}}]}, {"data": {"name": "data-a96e15ec48b6435b2676787af8ea5dc7"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector131"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector131"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector131"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector131": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-8625e03abaa2b3a522717051f9bab3e7"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-8625e03abaa2b3a522717051f9bab3e7": [{"knoten": "K 652302", "bez_x": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)", "datum": "2014-02-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4588, "hour_counts_bike": 715, "year": 2014, "Radanteil": 0.1348293418819536, "plz": "10247", "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"knoten": "K 652302", "bez_x": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)", "datum": "2018-09-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 4809, "hour_counts_bike": 1073, "year": 2018, "Radanteil": 0.1824209452567154, "plz": "10247", "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020901", "bez_x": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2010-10-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 553, "hour_counts_bike": 77, "year": 2010, "Radanteil": 0.12222222222222222, "plz": "10247", "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020901", "bez_x": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2012-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 567, "hour_counts_bike": 90, "year": 2012, "Radanteil": 0.136986301369863, "plz": "10247", "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020901", "bez_x": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2014-07-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 456, "hour_counts_bike": 123, "year": 2014, "Radanteil": 0.21243523316062177, "plz": "10247", "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020901", "bez_x": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2016-04-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 613, "hour_counts_bike": 121, "year": 2016, "Radanteil": 0.164850136239782, "plz": "10247", "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020903", "bez_x": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2010-06-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1170, "hour_counts_bike": 55, "year": 2010, "Radanteil": 0.044897959183673466, "plz": "10247", "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020903", "bez_x": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2012-03-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1292, "hour_counts_bike": 96, "year": 2012, "Radanteil": 0.069164265129683, "plz": "10247", "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020903", "bez_x": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2014-07-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1149, "hour_counts_bike": 159, "year": 2014, "Radanteil": 0.12155963302752294, "plz": "10247", "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"knoten": "Q 020903", "bez_x": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1064, "hour_counts_bike": 144, "year": 2016, "Radanteil": 0.11920529801324503, "plz": "10247", "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}], "data-a96e15ec48b6435b2676787af8ea5dc7": [{"xfit": 2014.0, "yfit": 0.13482934188195728, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.14011729781248405, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.14540525374301438, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.15069320967354471, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2015.7777777777778, "yfit": 0.15598116560407504, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.16126912153460182, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2016.6666666666667, "yfit": 0.16655707746513215, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.17184503339565893, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2017.5555555555557, "yfit": 0.1771329893261928, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.1824209452567196, "bez_y": "Karl-Marx-All. - Frankfurter All. / Warschauer Str. - Petersburg. Str.   (Frie'hain, 10247)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.12862357217161602, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.1354013279663988, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.1421790837611745, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.1489568395559573, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.15573459535074008, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.16251235114551577, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.16929010694029856, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.17606786273508135, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.18284561852985703, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.18962337432463983, "bez_y": "Eldenaer Str. (westl. Scheffelstr., S-Bahn.Br\u00fccke)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04740918118055859, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.056586427326777766, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.06576367347299339, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.07494091961921256, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.08411816576542819, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.09329541191164381, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.10247265805786299, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.11164990420408216, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.12082715035029779, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.13000439649651696, "bez_y": "G\u00fcrtelstra\u00dfe (n\u00f6rdl. Scharnweberstra\u00dfe)   (Friedrichshain, 10247)"}]}}