{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector005"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12157"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector005"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector005"}}]}, {"data": {"name": "data-92534d77a849060008557b1680c039f7"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector005"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector005"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector005"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector005": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-51e0ac562d50d7ca90c8ed0baad51ff8"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-51e0ac562d50d7ca90c8ed0baad51ff8": [{"knoten": "K 1400", "bez_x": "Saarstr. - Friedenauer Br. / BAB Abzw. Zehlendorf (A 103) (Sch\u00f6'b., 12157)", "datum": "2008-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2052, "hour_counts_bike": 72, "year": 2008, "Radanteil": 0.03389830508474576, "plz": "12157", "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm - Zu.-Abf. BAB / Vorarlberger Damm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2009-06-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1516, "hour_counts_bike": 74, "year": 2009, "Radanteil": 0.04654088050314465, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1400", "bez_x": "Saarstr. - Friedenauer Br. / BAB Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6'b., 12157)", "datum": "2008-10-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2052, "hour_counts_bike": 72, "year": 2008, "Radanteil": 0.03389830508474576, "plz": "12157", "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1400", "bez_x": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2014-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2185, "hour_counts_bike": 107, "year": 2014, "Radanteil": 0.04668411867364747, "plz": "12157", "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1400", "bez_x": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2019-05-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1414, "hour_counts_bike": 81, "year": 2019, "Radanteil": 0.05418060200668896, "plz": "12157", "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm / Vorarlberger Damm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2005-12-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1704, "hour_counts_bike": 57, "year": 2005, "Radanteil": 0.03236797274275979, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm - Zu.-Abf. BAB / Vorarlberger Damm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2009-06-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1516, "hour_counts_bike": 74, "year": 2009, "Radanteil": 0.04654088050314465, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2014-11-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1592, "hour_counts_bike": 84, "year": 2014, "Radanteil": 0.050119331742243436, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2018-06-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1643, "hour_counts_bike": 109, "year": 2018, "Radanteil": 0.062214611872146115, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1419", "bez_x": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2019-05-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1405, "hour_counts_bike": 109, "year": 2019, "Radanteil": 0.07199471598414796, "plz": "12157", "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1469", "bez_x": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "datum": "2004-08-25T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1383, "hour_counts_bike": 75, "year": 2004, "Radanteil": 0.051440329218107, "plz": "12157", "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"knoten": "K 1469", "bez_x": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "datum": "2009-05-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1295, "hour_counts_bike": 89, "year": 2009, "Radanteil": 0.06430635838150289, "plz": "12157", "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"knoten": "K 1469", "bez_x": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "datum": "2014-05-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1267, "hour_counts_bike": 72, "year": 2014, "Radanteil": 0.0537714712471994, "plz": "12157", "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"knoten": "K 1469", "bez_x": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)", "datum": "2018-06-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1130, "hour_counts_bike": 94, "year": 2018, "Radanteil": 0.07679738562091504, "plz": "12157", "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"knoten": "K 1545", "bez_x": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2004-08-26T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2646, "hour_counts_bike": 117, "year": 2004, "Radanteil": 0.04234527687296417, "plz": "12157", "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1545", "bez_x": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2009-03-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2493, "hour_counts_bike": 96, "year": 2009, "Radanteil": 0.03707995365005794, "plz": "12157", "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1545", "bez_x": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2011-09-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2602, "hour_counts_bike": 160, "year": 2011, "Radanteil": 0.05792903692976104, "plz": "12157", "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1545", "bez_x": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2015-03-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2670, "hour_counts_bike": 80, "year": 2015, "Radanteil": 0.02909090909090909, "plz": "12157", "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "K 1545", "bez_x": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2018-04-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2669, "hour_counts_bike": 270, "year": 2018, "Radanteil": 0.09186798230690711, "plz": "12157", "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "Q 030508", "bez_x": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2010-05-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1367, "hour_counts_bike": 97, "year": 2010, "Radanteil": 0.0662568306010929, "plz": "12157", "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "Q 030508", "bez_x": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2011-11-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1554, "hour_counts_bike": 74, "year": 2011, "Radanteil": 0.045454545454545456, "plz": "12157", "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "Q 030508", "bez_x": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2014-08-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1496, "hour_counts_bike": 87, "year": 2014, "Radanteil": 0.054958938723941884, "plz": "12157", "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"knoten": "Q 030508", "bez_x": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)", "datum": "2016-09-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1427, "hour_counts_bike": 175, "year": 2016, "Radanteil": 0.10923845193508115, "plz": "12157", "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}], "data-92534d77a849060008557b1680c039f7": [{"xfit": 2008.0, "yfit": 0.03417780608690091, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2009.2222222222222, "yfit": 0.03647487256745263, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.03877193904800391, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2011.6666666666667, "yfit": 0.04106900552855608, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2012.888888888889, "yfit": 0.04336607200910736, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.04566313848965908, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04796020497021036, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2016.5555555555557, "yfit": 0.05025727145076253, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2017.7777777777778, "yfit": 0.05255433793131381, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.054851404411865534, "bez_y": "Saarstra\u00dfe - Friedenauer Br\u00fccke / Abzw. Zehlendorf (A103) (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.03423704257082427, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2006.5555555555557, "yfit": 0.0379264009822311, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2008.111111111111, "yfit": 0.04161575939363704, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.04530511780504387, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.04899447621644981, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2012.7777777777778, "yfit": 0.05268383462785664, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2014.3333333333333, "yfit": 0.05637319303926347, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2015.888888888889, "yfit": 0.06006255145066941, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2017.4444444444443, "yfit": 0.06375190986207624, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.06744126827348307, "bez_y": "Grazer Damm - Zu- und Abfahrt BAB / Vorarlberger Damm (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.05184966723485607, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.053937162473921774, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.056024657712987036, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05811215295205274, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.06019964819111845, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.06228714343018371, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.06437463866924942, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.06646213390831512, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.06854962914738039, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.07063712438644609, "bez_y": "Knausstra\u00dfe / Thorwaldsenstra\u00dfe - Lenbachstra\u00dfe   (Steglitz, 12157)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.03363381959989642, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.03742365999604047, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.04121350039218363, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.045003340788326796, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.04879318118446996, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.05258302158061401, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.05637286197675717, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.060162702372900334, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.0639525427690435, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.06774238316518666, "bez_y": "Prellerweg / Grazer Damm - Munsterdamm   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.04939817037701211, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.054144599783473524, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.058891029189933164, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06363745859639458, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.068383888002856, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07313031740931741, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07787674681577883, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08262317622224025, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08736960562869989, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.0921160350351613, "bez_y": "Preller Weg (\u00f6stl. Sembritzkistra\u00dfe)   (Sch\u00f6neberg, 12157)"}]}}