{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector160"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12167"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector160"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector160"}}]}, {"data": {"name": "data-84675ef969f4567caa2b285c36d128c1"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector160"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector160"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector160"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector160": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-0ff70795ba90be8681656493952529a2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-0ff70795ba90be8681656493952529a2": [{"knoten": "Q 051403", "bez_x": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)", "datum": "2010-02-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1095, "hour_counts_bike": 46, "year": 2010, "Radanteil": 0.040315512708150744, "plz": "12167", "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"knoten": "Q 051403", "bez_x": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)", "datum": "2011-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1082, "hour_counts_bike": 39, "year": 2011, "Radanteil": 0.03479036574487065, "plz": "12167", "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"knoten": "Q 051403", "bez_x": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)", "datum": "2014-05-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1163, "hour_counts_bike": 73, "year": 2014, "Radanteil": 0.05906148867313916, "plz": "12167", "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"knoten": "Q 051403", "bez_x": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)", "datum": "2016-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1098, "hour_counts_bike": 105, "year": 2016, "Radanteil": 0.08728179551122195, "plz": "12167", "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}], "data-84675ef969f4567caa2b285c36d128c1": [{"xfit": 2010.0, "yfit": 0.032909973529989145, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.03835295950074524, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.04379594547149779, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04923893144225033, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.05468191741300643, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.060124903383755424, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.06556788935451152, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.07101087532526407, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.07645386129601661, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.08189684726677271, "bez_y": "Birkbuschstra\u00dfe (Prinzregent-Ludwig-Br\u00fccke)   (Steglitz,12167)"}]}}