{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector332"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "13088"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector332"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector332"}}]}, {"data": {"name": "data-20791239be2958b9d6ef3896465f8279"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector332"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector332"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector332"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector332": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-1c30d1017adafe6baf16f275d27c1f94"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-1c30d1017adafe6baf16f275d27c1f94": [{"knoten": "K 663203", "bez_x": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2004-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2343, "hour_counts_bike": 87, "year": 2004, "Radanteil": 0.03580246913580247, "plz": "13088", "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 663203", "bez_x": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2009-10-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2373, "hour_counts_bike": 81, "year": 2009, "Radanteil": 0.03300733496332518, "plz": "13088", "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 663203", "bez_x": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2011-09-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2288, "hour_counts_bike": 93, "year": 2011, "Radanteil": 0.039059218815623686, "plz": "13088", "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 663203", "bez_x": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2017-06-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1937, "hour_counts_bike": 74, "year": 2017, "Radanteil": 0.03679761312779711, "plz": "13088", "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 663203", "bez_x": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2018-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1948, "hour_counts_bike": 37, "year": 2018, "Radanteil": 0.018639798488664986, "plz": "13088", "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 664202", "bez_x": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2004-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1089, "hour_counts_bike": 51, "year": 2004, "Radanteil": 0.04473684210526316, "plz": "13088", "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 664202", "bez_x": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2009-10-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1085, "hour_counts_bike": 45, "year": 2009, "Radanteil": 0.03982300884955752, "plz": "13088", "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 664202", "bez_x": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2014-10-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1115, "hour_counts_bike": 36, "year": 2014, "Radanteil": 0.03127715030408341, "plz": "13088", "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"knoten": "K 664202", "bez_x": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)", "datum": "2018-11-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1339, "hour_counts_bike": 34, "year": 2018, "Radanteil": 0.024763292061179897, "plz": "13088", "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}], "data-20791239be2958b9d6ef3896465f8279": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.0382169256292062, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.037108963490723346, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.036001001352240714, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.03489303921375786, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.03378507707527523, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.032677114936792595, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03156915279830996, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.03046119065982711, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.029353228521344477, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.028245266382861622, "bez_y": "Berliner Allee / Buschallee   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04567514155200669, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.04341688936644683, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.041158637180887414, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.03890038499532755, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.03664213280976769, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.03438388062420783, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03212562843864841, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.029867376253088107, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.02760912406752869, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.02535087188196883, "bez_y": "Hansastra\u00dfe / Giersstra\u00dfe   (Wei\u00dfensee, 13088)"}]}}