{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector142"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12557"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector142"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector142"}}]}, {"data": {"name": "data-b8638973978ddb4521bb0d21352eddff"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector142"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector142"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector142"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte"}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector142": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-3832d436f802afc913e0e2f9bea3b814"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-3832d436f802afc913e0e2f9bea3b814": [{"knoten": "K 734501", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2003-05-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 1399, "hour_counts_bike": 67, "year": 2003, "Radanteil": 0.045702592087312414, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734501", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2007-09-27T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 865, "hour_counts_bike": 48, "year": 2007, "Radanteil": 0.05257393209200438, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734501", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2014-01-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1287, "hour_counts_bike": 126, "year": 2014, "Radanteil": 0.08917197452229299, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734501", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2017-10-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1257, "hour_counts_bike": 133, "year": 2017, "Radanteil": 0.09568345323741007, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2003-05-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 2549, "hour_counts_bike": 181, "year": 2003, "Radanteil": 0.0663003663003663, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2006-08-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2630, "hour_counts_bike": 264, "year": 2006, "Radanteil": 0.0912232204561161, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2007-05-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2418, "hour_counts_bike": 311, "year": 2007, "Radanteil": 0.11396115793330891, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2007-09-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2375, "hour_counts_bike": 208, "year": 2007, "Radanteil": 0.0805265195509098, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2014-01-07T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2436, "hour_counts_bike": 260, "year": 2014, "Radanteil": 0.09643916913946587, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "K 734601", "bez_x": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2018-04-17T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2264, "hour_counts_bike": 324, "year": 2018, "Radanteil": 0.125193199381762, "plz": "12557", "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "Q 111201", "bez_x": "Lange Br\u00fccke (Spree) (K\u00f6penick,12557)", "datum": "2006-05-17T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1518, "hour_counts_bike": 183, "year": 2006, "Radanteil": 0.10758377425044091, "plz": "12557", "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"knoten": "Q 111201", "bez_x": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)", "datum": "2010-05-17T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2025, "hour_counts_bike": 256, "year": 2010, "Radanteil": 0.11223147742218326, "plz": "12557", "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"knoten": "Q 111201", "bez_x": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)", "datum": "2012-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2217, "hour_counts_bike": 186, "year": 2012, "Radanteil": 0.07740324594257178, "plz": "12557", "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"knoten": "Q 111201", "bez_x": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)", "datum": "2014-04-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2165, "hour_counts_bike": 322, "year": 2014, "Radanteil": 0.12947326095697628, "plz": "12557", "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"knoten": "Q 111201", "bez_x": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2060, "hour_counts_bike": 199, "year": 2016, "Radanteil": 0.0880920761398849, "plz": "12557", "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"knoten": "Q 121601", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2010-05-20T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 648, "hour_counts_bike": 49, "year": 2010, "Radanteil": 0.0703012912482066, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "Q 121601", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2012-03-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 625, "hour_counts_bike": 44, "year": 2012, "Radanteil": 0.06576980568011959, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "Q 121601", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2014-11-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 573, "hour_counts_bike": 39, "year": 2014, "Radanteil": 0.06372549019607843, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"knoten": "Q 121601", "bez_x": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)", "datum": "2016-04-25T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 564, "hour_counts_bike": 38, "year": 2016, "Radanteil": 0.06312292358803986, "plz": "12557", "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}], "data-b8638973978ddb4521bb0d21352eddff": [{"xfit": 2003.0, "yfit": 0.04254790628517657, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2004.5555555555557, "yfit": 0.04860600810577598, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2006.111111111111, "yfit": 0.05466410992637449, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.0607222117469739, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2009.2222222222222, "yfit": 0.0667803135675733, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2010.7777777777778, "yfit": 0.0728384153881727, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2012.3333333333333, "yfit": 0.07889651720877122, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2013.888888888889, "yfit": 0.08495461902937063, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2015.4444444444443, "yfit": 0.09101272084996914, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.09707082267056943, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe / Glienicker Stra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.07802430707652785, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2004.6666666666667, "yfit": 0.08277645979286863, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2006.3333333333333, "yfit": 0.08752861250920851, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.09228076522554929, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2009.6666666666667, "yfit": 0.09703291794188917, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.10178507065822906, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.10653722337456983, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.11128937609090972, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2016.3333333333333, "yfit": 0.1160415288072496, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.12079368152359038, "bez_y": "Oberspreestra\u00dfe - K\u00f6llnischer Platz / Gutenbergstra\u00dfe     (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.10794542477917912, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.10695561171632817, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2008.2222222222222, "yfit": 0.10596579865347744, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2009.3333333333333, "yfit": 0.10497598559062671, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.10398617252777576, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2011.5555555555557, "yfit": 0.1029963594649248, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.10200654640207407, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2013.7777777777778, "yfit": 0.10101673333922334, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.10002692027637239, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.09903710721352166, "bez_y": "Lange Br\u00fccke   (K\u00f6penick,12557)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.0692667904477915, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.06848080983230709, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.06769482921682224, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06690884860133783, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06612286798585298, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.06533688737036858, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.06455090675488373, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.06376492613939888, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.06297894552391448, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.06219296490842963, "bez_y": "Gr\u00fcnauer Stra\u00dfe - Regattastra\u00dfe (Gr\u00fcnauer Br\u00fccke)   (K\u00f6penick, 12557)"}]}}