{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector230"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "10555"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector230"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector230"}}]}, {"data": {"name": "data-edb4c28b1f5ca87c9e78149b715d7d46"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector230"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector230"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector230"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector230": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-a445e58c18b859ff29ef09c3ae8e2ef6"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-a445e58c18b859ff29ef09c3ae8e2ef6": [{"knoten": "K 466", "bez_x": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit (Moabit, 10555)", "datum": "2004-06-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3044, "hour_counts_bike": 364, "year": 2004, "Radanteil": 0.1068075117370892, "plz": "10555", "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 466", "bez_x": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit (Moabit, 10555)", "datum": "2009-03-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2985, "hour_counts_bike": 148, "year": 2009, "Radanteil": 0.04723906798595595, "plz": "10555", "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 466", "bez_x": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)", "datum": "2011-06-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2777, "hour_counts_bike": 423, "year": 2011, "Radanteil": 0.1321875, "plz": "10555", "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 466", "bez_x": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)", "datum": "2013-05-15T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2845, "hour_counts_bike": 588, "year": 2013, "Radanteil": 0.17127876492863384, "plz": "10555", "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 494", "bez_x": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe (Moabit, 10555)", "datum": "2004-06-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2366, "hour_counts_bike": 254, "year": 2004, "Radanteil": 0.09694656488549619, "plz": "10555", "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 494", "bez_x": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe (Moabit, 10555)", "datum": "2009-04-30T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2585, "hour_counts_bike": 336, "year": 2009, "Radanteil": 0.11502909962341663, "plz": "10555", "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 494", "bez_x": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)", "datum": "2011-07-09T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2188, "hour_counts_bike": 198, "year": 2011, "Radanteil": 0.08298407376362113, "plz": "10555", "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 494", "bez_x": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)", "datum": "2015-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2134, "hour_counts_bike": 235, "year": 2015, "Radanteil": 0.09919797382861967, "plz": "10555", "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"knoten": "K 558", "bez_x": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2004-08-09T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2604, "hour_counts_bike": 253, "year": 2004, "Radanteil": 0.08855442772138607, "plz": "10555", "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 558", "bez_x": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2007-04-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2631, "hour_counts_bike": 238, "year": 2007, "Radanteil": 0.08295573370512374, "plz": "10555", "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 558", "bez_x": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2013-10-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2205, "hour_counts_bike": 191, "year": 2013, "Radanteil": 0.07971619365609349, "plz": "10555", "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 558", "bez_x": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2018-03-05T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2241, "hour_counts_bike": 513, "year": 2018, "Radanteil": 0.18627450980392157, "plz": "10555", "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 642", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17.Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2004-08-09T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3810, "hour_counts_bike": 448, "year": 2004, "Radanteil": 0.10521371535932363, "plz": "10555", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 642", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17.Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2009-09-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3444, "hour_counts_bike": 462, "year": 2009, "Radanteil": 0.11827956989247312, "plz": "10555", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 642", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17.Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2014-03-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3045, "hour_counts_bike": 637, "year": 2014, "Radanteil": 0.17300380228136883, "plz": "10555", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "K 642", "bez_x": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)", "datum": "2017-05-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3469, "hour_counts_bike": 168, "year": 2017, "Radanteil": 0.04619191641462744, "plz": "10555", "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"knoten": "Q 010203", "bez_x": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)", "datum": "2010-04-29T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 577, "hour_counts_bike": 50, "year": 2010, "Radanteil": 0.07974481658692185, "plz": "10555", "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"knoten": "Q 010203", "bez_x": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)", "datum": "2011-11-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 722, "hour_counts_bike": 53, "year": 2011, "Radanteil": 0.06838709677419355, "plz": "10555", "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"knoten": "Q 010203", "bez_x": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)", "datum": "2014-05-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 821, "hour_counts_bike": 49, "year": 2014, "Radanteil": 0.05632183908045977, "plz": "10555", "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"knoten": "Q 010203", "bez_x": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)", "datum": "2015-12-10T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 572, "hour_counts_bike": 86, "year": 2015, "Radanteil": 0.13069908814589665, "plz": "10555", "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"knoten": "Q 010203", "bez_x": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)", "datum": "2018-09-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 573, "hour_counts_bike": 138, "year": 2018, "Radanteil": 0.1940928270042194, "plz": "10555", "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}], "data-edb4c28b1f5ca87c9e78149b715d7d46": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.07905664643002375, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2005.0, "yfit": 0.08578456352200625, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.09251248061398698, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.09924039770596771, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.10596831479794844, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2009.0, "yfit": 0.11269623188992917, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.1194241489819099, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2011.0, "yfit": 0.12615206607389062, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.13287998316587135, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2013.0, "yfit": 0.13960790025785208, "bez_y": "Stromstra\u00dfe / Alt-Moabit   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.10029834322090936, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2005.2222222222222, "yfit": 0.09992446752715423, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2006.4444444444443, "yfit": 0.09955059183339898, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2007.6666666666667, "yfit": 0.09917671613964385, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2008.888888888889, "yfit": 0.0988028404458886, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2010.111111111111, "yfit": 0.09842896475213347, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.09805508905837834, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2012.5555555555557, "yfit": 0.0976812133646231, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2013.7777777777778, "yfit": 0.09730733767086797, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2015.0, "yfit": 0.09693346197711283, "bez_y": "Gotzkowskystra\u00dfe / Levetzowstra\u00dfe   (Moabit, 10555)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.06879741291536767, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.07850834020233677, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.08821926748930586, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.09793019477627496, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.10764112206324228, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.11735204935021137, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.12706297663718047, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.13677390392414956, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.14648483121111688, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.15619575849808776, "bez_y": "Altonaer Stra\u00dfe / Lessingstra\u00dfe - Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.12330741112754584, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.12070015586043858, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.11809290059333089, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.11548564532622363, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.11287839005911637, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.11027113479200912, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.10766387952490142, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.10505662425779416, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.1024493689906869, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.09984211372357965, "bez_y": "Stra\u00dfe des 17. Juni / Bachstra\u00dfe   (Tiergarten, 10555)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.053891337802191686, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.06672042316420246, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.07954950852621323, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.09237859388822756, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.10520767925023833, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.11803676461224555, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.13086584997425987, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.14369493533627065, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.15652402069828142, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.16935310606029574, "bez_y": "Dorotheenstra\u00dfe (\u00f6stl. Ebertstra\u00dfe)   (Mitte, 10555)"}]}}