{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector298"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "14197"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector298"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector298"}}]}, {"data": {"name": "data-cbfd86f06d3c8dee41570b9ce083d91d"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector298"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector298"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector298"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector298": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-214d06c0da1c12193b6c34da613fa5a8"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-214d06c0da1c12193b6c34da613fa5a8": [{"knoten": "K 2706", "bez_x": "Mecklenburgische Str. (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104)   (Wilmersdorf., 14197)", "datum": "2014-12-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1378, "hour_counts_bike": 65, "year": 2014, "Radanteil": 0.04504504504504504, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "K 2706", "bez_x": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)", "datum": "2019-12-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1363, "hour_counts_bike": 100, "year": 2019, "Radanteil": 0.0683526999316473, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "Q 010509", "bez_x": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Str.)   (Wilmersdorf, 14197)", "datum": "2010-06-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1731, "hour_counts_bike": 68, "year": 2010, "Radanteil": 0.03779877709838799, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "Q 010509", "bez_x": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)", "datum": "2011-11-22T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1825, "hour_counts_bike": 149, "year": 2011, "Radanteil": 0.07548125633232017, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "Q 010509", "bez_x": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)", "datum": "2014-03-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1650, "hour_counts_bike": 168, "year": 2014, "Radanteil": 0.0924092409240924, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "Q 010509", "bez_x": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)", "datum": "2016-01-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1642, "hour_counts_bike": 133, "year": 2016, "Radanteil": 0.07492957746478873, "plz": "14197", "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"knoten": "Q 010516", "bez_x": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)", "datum": "2010-05-27T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 994, "hour_counts_bike": 183, "year": 2010, "Radanteil": 0.1554800339847069, "plz": "14197", "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"knoten": "Q 010516", "bez_x": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)", "datum": "2011-11-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 960, "hour_counts_bike": 177, "year": 2011, "Radanteil": 0.15567282321899736, "plz": "14197", "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"knoten": "Q 010516", "bez_x": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)", "datum": "2014-04-03T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 930, "hour_counts_bike": 171, "year": 2014, "Radanteil": 0.1553133514986376, "plz": "14197", "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"knoten": "Q 010516", "bez_x": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)", "datum": "2014-09-10T00:00:00", "zeit": "0000,2400", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 578, "hour_counts_bike": 99, "year": 2014, "Radanteil": 0.14623338257016247, "plz": "14197", "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}], "data-cbfd86f06d3c8dee41570b9ce083d91d": [{"xfit": 2014.0, "yfit": 0.045045045045052134, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2014.5555555555557, "yfit": 0.04763478447689806, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2015.111111111111, "yfit": 0.050224523908742214, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2015.6666666666667, "yfit": 0.052814263340586365, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.055404002772430516, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2016.7777777777778, "yfit": 0.05799374220427467, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2017.3333333333333, "yfit": 0.06058348163611882, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2017.888888888889, "yfit": 0.06317322106796475, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2018.4444444444443, "yfit": 0.0657629604998089, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2019.0, "yfit": 0.06835269993165305, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (Nord) / BAB Abzw. Steglitz (A104) (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.055287325422487044, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.0588915405818593, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.062495755741229786, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.06609997090060027, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.06970418605997253, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.07330840121934301, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.07691261637871527, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.08051683153808575, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.08412104669745624, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.0877252618568285, "bez_y": "Mecklenburgische Stra\u00dfe (s\u00fcdl. Rudolst\u00e4dter Stra\u00dfe)   (Wilmersdorf, 14197)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.15612448385381938, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2010.4444444444443, "yfit": 0.15554184957516393, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.15495921529650802, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.15437658101785257, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.1537939467391971, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2012.2222222222222, "yfit": 0.1532113124605412, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.15262867818188575, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2013.111111111111, "yfit": 0.1520460439032303, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.15146340962457439, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.15088077534591893, "bez_y": "Bundesallee (n\u00f6rdl. S\u00fcdwestkorso, S-Bahnbr\u00fccke)   (Sch\u00f6neberg, 14197)"}]}}