{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector339"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12559"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector339"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector339"}}]}, {"data": {"name": "data-6e14b88554d9bc7deb2ffde619b40c3f"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector339"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector339"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector339"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector339": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-5906787a8c0d383f9284cbb9ea18e284"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-5906787a8c0d383f9284cbb9ea18e284": [{"knoten": "K 735503", "bez_x": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "datum": "2000-07-13T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2460, "hour_counts_bike": 167, "year": 2000, "Radanteil": 0.06357061286638752, "plz": "12559", "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"knoten": "K 735503", "bez_x": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "datum": "2003-05-14T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf,Tram", "hour_counts_car": 2268, "hour_counts_bike": 126, "year": 2003, "Radanteil": 0.05263157894736842, "plz": "12559", "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"knoten": "K 735503", "bez_x": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "datum": "2012-05-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2158, "hour_counts_bike": 215, "year": 2012, "Radanteil": 0.09060261272650653, "plz": "12559", "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"knoten": "K 735503", "bez_x": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "datum": "2015-03-24T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2199, "hour_counts_bike": 168, "year": 2015, "Radanteil": 0.07097591888466413, "plz": "12559", "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"knoten": "K 735503", "bez_x": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)", "datum": "2018-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2379, "hour_counts_bike": 188, "year": 2018, "Radanteil": 0.07323724191663421, "plz": "12559", "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"knoten": "Q 119002", "bez_x": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "datum": "2010-10-03T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 364, "hour_counts_bike": 6, "year": 2010, "Radanteil": 0.016216216216216217, "plz": "12559", "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"knoten": "Q 119002", "bez_x": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "datum": "2011-01-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 382, "hour_counts_bike": 18, "year": 2011, "Radanteil": 0.045, "plz": "12559", "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"knoten": "Q 119002", "bez_x": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "datum": "2013-04-11T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 336, "hour_counts_bike": 3, "year": 2013, "Radanteil": 0.008849557522123894, "plz": "12559", "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"knoten": "Q 119002", "bez_x": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "datum": "2016-04-21T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 456, "hour_counts_bike": 29, "year": 2016, "Radanteil": 0.05979381443298969, "plz": "12559", "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"knoten": "Q 119002", "bez_x": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)", "datum": "2018-09-19T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 400, "hour_counts_bike": 31, "year": 2018, "Radanteil": 0.07192575406032482, "plz": "12559", "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}], "data-6e14b88554d9bc7deb2ffde619b40c3f": [{"xfit": 2000.0, "yfit": 0.05992447824043001, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2002.0, "yfit": 0.062065960496239025, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.06420744275204804, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2006.0, "yfit": 0.06634892500785705, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2008.0, "yfit": 0.06849040726366606, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.07063188951947508, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.07277337177528409, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.0749148540310931, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.07705633628690212, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.07919781854271113, "bez_y": "M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe / Wendenschlo\u00dfstra\u00dfe   (K\u00f6penick, 12559)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.018112703521412143, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2010.888888888889, "yfit": 0.023605139305344025, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.029097575089275907, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03459001087320779, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2013.5555555555557, "yfit": 0.04008244665713967, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2014.4444444444443, "yfit": 0.04557488244107155, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.05106731822500343, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2016.2222222222222, "yfit": 0.056559754008935315, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2017.111111111111, "yfit": 0.062052189792867196, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.06754462557679908, "bez_y": "Gosener Landstra\u00dfe (Stadtgrenze)   (M\u00fcggelheim, 12559)"}]}}