{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "vconcat": [{"layer": [{"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector275"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "datum", "title": "Datum"}, {"type": "nominal", "field": "knoten", "title": "OrtsID"}, {"type": "nominal", "field": "bez_x", "title": "Ort"}, {"type": "quantitative", "field": "hour_counts_bike", "title": "st\u00fcndl. Anzahl von Radf"}, {"type": "quantitative", "field": "Radanteil", "format": ".1%", "title": "Radanteil"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "0", "title": "Jahr"}, "field": "year", "scale": {"zero": false}}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"format": "%", "title": "Radanteil"}, "field": "Radanteil"}}, "title": "12247"}, {"mark": {"type": "line", "size": 1}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector275"}, "value": "lightgray"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "year"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "Radanteil"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector275"}}]}, {"data": {"name": "data-aa3b52f1d07ee6be0a32bae2a3fdefa0"}, "mark": {"type": "line", "strokeDash": [10, 10]}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector275"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "bez_y"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "xfit"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "yfit"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector275"}}]}]}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "bez_y", "legend": null, "selection": "selector275"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": {"type": "nominal", "field": "bez_y"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"labelLimit": 400, "orient": "right", "title": "Z\u00e4hlorte", "titleX": -38}, "field": "bez_y"}}, "selection": {"selector275": {"type": "multi", "fields": ["bez_y"]}}}], "data": {"name": "data-6ef5c7b80e2bd0cc1489189a70d9518b"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.0.json", "datasets": {"data-6ef5c7b80e2bd0cc1489189a70d9518b": [{"knoten": "K 1645", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe  (Steglitz, 12247)", "datum": "2004-08-30T00:00:00", "zeit": "1300,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2481, "hour_counts_bike": 87, "year": 2004, "Radanteil": 0.03387850467289719, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1645", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)", "datum": "2009-11-23T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2005, "hour_counts_bike": 57, "year": 2009, "Radanteil": 0.027643064985451018, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1645", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)", "datum": "2014-06-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 2097, "hour_counts_bike": 125, "year": 2014, "Radanteil": 0.056255625562556255, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1645", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)", "datum": "2017-10-18T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1910, "hour_counts_bike": 91, "year": 2017, "Radanteil": 0.04547726136931534, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1695", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)", "datum": "2004-08-25T00:00:00", "zeit": "0700,1300", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1691, "hour_counts_bike": 79, "year": 2004, "Radanteil": 0.04463276836158192, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1695", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)", "datum": "2009-06-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1805, "hour_counts_bike": 106, "year": 2009, "Radanteil": 0.0554683411826269, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1695", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)", "datum": "2018-09-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1694, "hour_counts_bike": 125, "year": 2018, "Radanteil": 0.06871907641561298, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1695", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)", "datum": "2018-05-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw(>3.5t),Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1557, "hour_counts_bike": 147, "year": 2018, "Radanteil": 0.08626760563380281, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1764", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - Paul-Schneider-Str.     (Steglitz, 12247)", "datum": "1995-03-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3277, "hour_counts_bike": 75, "year": 1995, "Radanteil": 0.02237470167064439, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "K 1764", "bez_x": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)", "datum": "2007-05-31T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 3054, "hour_counts_bike": 171, "year": 2007, "Radanteil": 0.053023255813953486, "plz": "12247", "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"knoten": "Q 030502", "bez_x": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)", "datum": "2010-05-05T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1843, "hour_counts_bike": 69, "year": 2010, "Radanteil": 0.03608786610878661, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"knoten": "Q 030502", "bez_x": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)", "datum": "2011-11-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1926, "hour_counts_bike": 47, "year": 2011, "Radanteil": 0.02382159148504815, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"knoten": "Q 030502", "bez_x": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)", "datum": "2013-05-27T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1820, "hour_counts_bike": 55, "year": 2013, "Radanteil": 0.029333333333333333, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"knoten": "Q 030502", "bez_x": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)", "datum": "2014-08-04T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1882, "hour_counts_bike": 62, "year": 2014, "Radanteil": 0.03189300411522634, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"knoten": "Q 030502", "bez_x": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)", "datum": "2016-09-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1761, "hour_counts_bike": 95, "year": 2016, "Radanteil": 0.05118534482758621, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"knoten": "Q 051401", "bez_x": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)", "datum": "2010-03-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1757, "hour_counts_bike": 80, "year": 2010, "Radanteil": 0.043549265106151334, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "Q 051401", "bez_x": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)", "datum": "2011-11-29T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1756, "hour_counts_bike": 45, "year": 2011, "Radanteil": 0.02498611882287618, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "Q 051401", "bez_x": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)", "datum": "2014-05-26T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1542, "hour_counts_bike": 97, "year": 2014, "Radanteil": 0.059182428309945086, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "Q 051401", "bez_x": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)", "datum": "2016-08-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1404, "hour_counts_bike": 99, "year": 2016, "Radanteil": 0.0658682634730539, "plz": "12247", "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"knoten": "Q 051407", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)", "datum": "2010-02-06T00:00:00", "zeit": "0600,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1329, "hour_counts_bike": 37, "year": 2010, "Radanteil": 0.027086383601756955, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"knoten": "Q 051407", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)", "datum": "2011-11-28T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1607, "hour_counts_bike": 39, "year": 2011, "Radanteil": 0.023693803159173753, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"knoten": "Q 051407", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)", "datum": "2014-05-20T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1446, "hour_counts_bike": 79, "year": 2014, "Radanteil": 0.05180327868852459, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"knoten": "Q 051407", "bez_x": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)", "datum": "2016-07-06T00:00:00", "zeit": "0700,1900", "art": "Pkw+Lfw,Lkw,Bus,Krad,Radf", "hour_counts_car": 1464, "hour_counts_bike": 88, "year": 2016, "Radanteil": 0.05670103092783505, "plz": "12247", "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}], "data-aa3b52f1d07ee6be0a32bae2a3fdefa0": [{"xfit": 2004.0, "yfit": 0.030156843988813353, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2005.4444444444443, "yfit": 0.032355860053315144, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2006.888888888889, "yfit": 0.03455487611781782, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2008.3333333333333, "yfit": 0.036753892182319614, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2009.7777777777778, "yfit": 0.03895290824682229, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2011.2222222222222, "yfit": 0.041151924311324084, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04335094037582676, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2014.111111111111, "yfit": 0.045549956440328554, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2015.5555555555557, "yfit": 0.04774897250483123, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2017.0, "yfit": 0.049947988569333024, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe / Leonorenstra\u00dfe   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2004.0, "yfit": 0.04424090793191393, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2005.5555555555557, "yfit": 0.047923528262296955, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2007.111111111111, "yfit": 0.05160614859267909, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2008.6666666666667, "yfit": 0.05528876892306123, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2010.2222222222222, "yfit": 0.05897138925344336, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2011.7777777777778, "yfit": 0.06265400958382639, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.06633662991420852, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2014.888888888889, "yfit": 0.07001925024459155, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2016.4444444444443, "yfit": 0.07370187057497368, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2018.0, "yfit": 0.07738449090535582, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Edenkobener Weg - Alt-Lankwitz  (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 1995.0, "yfit": 0.022374701670643482, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 1996.3333333333333, "yfit": 0.025780096575455325, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 1997.6666666666667, "yfit": 0.029185491480268055, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 1999.0, "yfit": 0.0325908863850799, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2000.3333333333333, "yfit": 0.03599628128989174, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2001.6666666666667, "yfit": 0.03940167619470447, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2003.0, "yfit": 0.042807071099516314, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2004.3333333333333, "yfit": 0.04621246600432816, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2005.6666666666667, "yfit": 0.04961786090914089, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2007.0, "yfit": 0.05302325581395273, "bez_y": "Kaiser-Wilhelm-Str. / Leonorenstr. - P.-Schneider-Str.   (Lankwitz, 12247)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.026603782413840982, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.028475317071021244, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.03034685172820062, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.03221838638538088, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.034089921042560256, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.03596145569973963, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.03783299035691989, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.039704525014100156, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.04157605967127864, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.043447594328458905, "bez_y": "Attilastra\u00dfe (s\u00fcdl. Ringstra\u00dfe, S-Bahnbr\u00fccke)   (Tempelhof, 12247)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.03333936781128166, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.03698958626382165, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.04063980471635986, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.04429002316889985, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.04794024162143984, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.05159046007397805, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.05524067852651804, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.05889089697905803, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.06254111543159624, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.06619133388413623, "bez_y": "Attilastra\u00dfe - Kaiser-Wilhelm-Stra\u00dfe (Sieversbr\u00fccke)   (Steglitz, 12247)"}, {"xfit": 2010.0, "yfit": 0.023734441425416364, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2010.6666666666667, "yfit": 0.027634243284543558, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2011.3333333333333, "yfit": 0.03153404514367075, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2012.0, "yfit": 0.03543384700279972, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2012.6666666666667, "yfit": 0.03933364886192692, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2013.3333333333333, "yfit": 0.04323345072105411, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2014.0, "yfit": 0.04713325258018308, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2014.6666666666667, "yfit": 0.05103305443931028, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2015.3333333333333, "yfit": 0.05493285629843747, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}, {"xfit": 2016.0, "yfit": 0.05883265815756644, "bez_y": "Siemensstra\u00dfe (Siemensbr\u00fccke)   (Steglitz,12247)"}]}}